{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISSNR5S299B0539", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2018-06-11T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2018-06-05T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Avis", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "avis sur la proposition de loi de MM. Philippe Bas, Mathieu Darnaud, Bruno Retailleau et plusieurs de leurs coll\u00e8gues relative \u00e0 l'\u00e9quilibre territorial et \u00e0 la vitalit\u00e9 de la d\u00e9mocratie locale (466).", "titrePrincipalCourt": "avis sur la proposition de loi de MM. Philippe Bas, Mathieu Darnaud, Bruno Retailleau et plusieurs de leurs coll\u00e8gues relative \u00e0 l'\u00e9quilibre territorial et \u00e0 la vitalit\u00e9 de la d\u00e9mocratie locale (466)."}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N36689", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}}, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA703503", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO516754"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO516754"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "539", "formule": "sur la proposition de loi de MM. Philippe Bas, Mathieu Darnaud, Bruno Retailleau et plusieurs de leurs coll\u00e8gues relative \u00e0 l'\u00e9quilibre territorial et \u00e0 la vitalit\u00e9 de la d\u00e9mocratie locale (466).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}