{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0471", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Avis", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "avis sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "titrePrincipalCourt": "avis sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324)."}, "divisions": {"division": [{"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0471-tI", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2024-11-18T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-11-13T18:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome I", "titres": {"titrePrincipal": "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat : Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'Etat", "titrePrincipalCourt": "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat : Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'Etat"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA267780", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "471", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0471-tII", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2024-11-18T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-11-13T20:40:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome II", "titres": {"titrePrincipal": "S\u00e9curit\u00e9s : S\u00e9curit\u00e9", "titrePrincipalCourt": "S\u00e9curit\u00e9s : S\u00e9curit\u00e9"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA718784", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "471", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0471-tIII", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2024-11-18T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-12-04T15:25:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome III", "titres": {"titrePrincipal": "Immigration, asile et int\u00e9gration : Immigration, asile et int\u00e9gration", "titrePrincipalCourt": "Immigration, asile et int\u00e9gration : Immigration, asile et int\u00e9gration"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA817203", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "471", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0471-tIV", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2024-11-13T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-11-12T10:42:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome IV", "titres": {"titrePrincipal": "Transformation et fonction publiques : Fonction publique", "titrePrincipalCourt": "Transformation et fonction publiques : Fonction publique"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA720992", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "471", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0471-tIX", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2024-11-27T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-11-25T18:32:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome IX", "titres": {"titrePrincipal": "Pouvoirs publics : Pouvoirs publics", "titrePrincipalCourt": "Pouvoirs publics : Pouvoirs publics"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA841351", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "471", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0471-tV", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2024-11-14T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-11-12T12:28:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome V", "titres": {"titrePrincipal": "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales : Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "titrePrincipalCourt": "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales : Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA721336", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "471", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0471-tVI", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2024-11-14T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-11-12T18:17:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome VI", "titres": {"titrePrincipal": "Outre-mer : Outre-mer", "titrePrincipalCourt": "Outre-mer : Outre-mer"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA793832", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "471", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0471-tVII", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-11-18T18:14:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome VII", "titres": {"titrePrincipal": "Justice : Justice et acc\u00e8s au droit", "titrePrincipalCourt": "Justice : Justice et acc\u00e8s au droit"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA842187", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "471", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0471-tVIII", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2024-11-22T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-11-20T17:56:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome VIII", "titres": {"titrePrincipal": "Justice : Administration p\u00e9nitentiaire et protection judiciaire de la jeunesse", "titrePrincipalCourt": "Justice : Administration p\u00e9nitentiaire et protection judiciaire de la jeunesse"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA793374", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "471", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0471-tX", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2024-12-05T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-12-02T14:47:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome X", "titres": {"titrePrincipal": "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat : Conseil d'\u00c9tat et autres juridictions administratives", "titrePrincipalCourt": "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat : Conseil d'\u00c9tat et autres juridictions administratives"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA842311", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "471", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}]}, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}}, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO838901"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "471", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}