{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0486", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Avis", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "avis sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "titrePrincipalCourt": "avis sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324)."}, "divisions": {"division": [{"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0486-tI", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-10-31T18:45:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome I", "titres": {"titrePrincipal": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Protection de l'environnement et pr\u00e9vention des risques", "titrePrincipalCourt": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Protection de l'environnement et pr\u00e9vention des risques"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA722336", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419865"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "486", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0486-tII", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-10-31T18:45:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome II", "titres": {"titrePrincipal": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Politiques de d\u00e9veloppement durable", "titrePrincipalCourt": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Politiques de d\u00e9veloppement durable"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795362", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419865"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "486", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0486-tIII", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-10-31T18:45:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome III", "titres": {"titrePrincipal": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "titrePrincipalCourt": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Paysages, eau et biodiversit\u00e9"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA842085", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419865"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "486", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0486-tIV", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-10-31T18:45:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome IV", "titres": {"titrePrincipal": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Transition \u00e9nerg\u00e9tique", "titrePrincipalCourt": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Transition \u00e9nerg\u00e9tique"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA842029", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419865"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "486", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0486-tIX", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-10-31T18:45:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome IX", "titres": {"titrePrincipal": "Investir pour la France de 2030 : Recherche dans le domaine du d\u00e9veloppement durable", "titrePrincipalCourt": "Investir pour la France de 2030 : Recherche dans le domaine du d\u00e9veloppement durable"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA841359", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419865"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "486", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0486-tV", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-10-31T18:45:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome V", "titres": {"titrePrincipal": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Transports terrestres et fluviaux", "titrePrincipalCourt": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Transports terrestres et fluviaux"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719890", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419865"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "486", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0486-tVI", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-10-31T18:45:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome VI", "titres": {"titrePrincipal": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Transports a\u00e9riens ; Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "titrePrincipalCourt": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Transports a\u00e9riens ; Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA842195", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419865"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "486", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0486-tVII", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2024-11-07T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-11-04T18:10:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome VII", "titres": {"titrePrincipal": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Affaires maritimes", "titrePrincipalCourt": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Affaires maritimes"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA720334", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419865"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "486", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "1.5"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0486-tVIII", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2024-11-15T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-11-13T17:15:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome VIII", "titres": {"titrePrincipal": "Coh\u00e9sion des territoires : Am\u00e9nagement du territoire", "titrePrincipalCourt": "Coh\u00e9sion des territoires : Am\u00e9nagement du territoire"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794178", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419865"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "486", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}, {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "AVISANR5L17B0486-tX", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-11-04T16:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome X", "titres": {"titrePrincipal": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Comptes rendus", "titrePrincipalCourt": "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et mobilit\u00e9 durables : Comptes rendus"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719890", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720334", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722336", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794178", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842195", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841359", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842029", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842085", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795362", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419865"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "486", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}]}, "dossierRef": "DLR5L17N50198", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}}, "type": {"code": "AVIS", "libelle": "Avis"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719890", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720334", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722336", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794178", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842195", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841359", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842029", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842085", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795362", "qualite": "rapporteur pour avis"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419865"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "486", "formule": "sur le projet de loi de finances pour 2025 (n\u00b0324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}