{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17BTC1263", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-08T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-08T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-04-08T21:05:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi  de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la stabilit\u00e9 \u00e9conomique et la comp\u00e9titivit\u00e9 du secteur agroalimentaire.", "titrePrincipalCourt": "Stabilit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 du secteur agroalimentaire"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51504", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA607395", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO868026"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419610"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1263", "formule": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la stabilit\u00e9 \u00e9conomique et la comp\u00e9titivit\u00e9 du secteur agroalimentaire.", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}