{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17BTC1360", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-30T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-30T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-05-05T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-04-30T23:25:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de Mme Julie Delpech et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 renforcer le parcours inclusif des \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap (439).", "titrePrincipalCourt": "Renforcer le parcours inclusif des \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50686", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794982", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419604"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419604"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1360", "formule": "sur la proposition de loi de Mme Julie Delpech et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 renforcer le parcours inclusif des \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap (439).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "1.0"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419604", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}