{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459BTC0023", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-09T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-09T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-10-09T00:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de MM. Jean-Luc Fichet, Jean-Luc Fichet, Mmes Audrey B\u00e9lim, Nicole Bonnefoy, MM. Denis Bouad, Hussein Bourgi, Mmes Marion Canal\u00e8s, Marie-Arlette Carlotti, MM. Christophe Chaillou, Yan Chantrel, Mme H\u00e9l\u00e8ne Conway-Mouret, MM. Gilbert-Luc Devinaz, S\u00e9bastien Fagnen, Mme Laurence Harribey, MM. Olivier Jacquin, Patrice Joly, Mme Gis\u00e8le Jourda, M. Jean-Jacques Michau, Mme Corinne Narassiguin, MM. Christian Redon-Sarrazy, David Ros, Rachid Temal, Jean-Claude Tissot, Jean-Marc Vayssouze-Faure et Micha\u00ebl Weber visant \u00e0 mettre \u00e0 contribution les Ehpad priv\u00e9s \u00e0 but lucratif r\u00e9alisant des profits excessifs (682).", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 mettre \u00e0 contribution les Ehpad priv\u00e9s \u00e0 but lucratif r\u00e9alisant des profits excessifs"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N50095", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA775176", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211494"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211494"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "23", "formule": "sur la proposition de loi de MM. Jean-Luc Fichet, Jean-Luc Fichet, Mmes Audrey B\u00e9lim, Nicole Bonnefoy, MM. Denis Bouad, Hussein Bourgi, Mmes Marion Canal\u00e8s, Marie-Arlette Carlotti, MM. Christophe Chaillou, Yan Chantrel, Mme H\u00e9l\u00e8ne Conway-Mouret, MM. Gilbert-Luc Devinaz, S\u00e9bastien Fagnen, Mme Laurence Harribey, MM. Olivier Jacquin, Patrice Joly, Mme Gis\u00e8le Jourda, M. Jean-Jacques Michau, Mme Corinne Narassiguin, MM. Christian Redon-Sarrazy, David Ros, Rachid Temal, Jean-Claude Tissot, Jean-Marc Vayssouze-Faure et Micha\u00ebl Weber visant \u00e0 mettre \u00e0 contribution les Ehpad priv\u00e9s \u00e0 but lucratif r\u00e9alisant des profits excessifs (682).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}