{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459BTC0462", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-19T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-19T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-03-19T00:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de MM. Khalif\u00e9 Khalif\u00e9, Jean-Marie Mizzon, Mmes Catherine Belrhiti, Christine Herzog et M. Micha\u00ebl Weber visant \u00e0 convertir des centrales \u00e0 charbon vers des combustibles moins \u00e9metteurs en dioxyde de carbone pour permettre une transition \u00e9cologique plus juste socialement (324).", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 convertir des centrales \u00e0 charbon vers des combustibles moins \u00e9metteurs en dioxyde de carbone pour permettre une transition \u00e9cologique plus juste socialement"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51485", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA775208", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO516753"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419610"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "462", "formule": "sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de MM. Khalif\u00e9 Khalif\u00e9, Jean-Marie Mizzon, Mmes Catherine Belrhiti, Christine Herzog et M. Micha\u00ebl Weber visant \u00e0 convertir des centrales \u00e0 charbon vers des combustibles moins \u00e9metteurs en dioxyde de carbone pour permettre une transition \u00e9cologique plus juste socialement (324).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}