{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17TAP0044", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-02-10T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2025-02-24T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2025-02-10T18:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi pour am\u00e9liorer la prise en charge de la scl\u00e9rose lat\u00e9rale amyotrophique et d'autres maladies \u00e9volutives graves", "titrePrincipalCourt": "Am\u00e9liorer la prise en charge de la scl\u00e9rose lat\u00e9rale amyotrophique"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N49796", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO838901"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211493"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "44", "formule": ", adopt\u00e9e sans modification, par l'Assembl\u00e9e nationale, pour am\u00e9liorer la prise en charge de la scl\u00e9rose lat\u00e9rale amyotrophique et d'autres maladies \u00e9volutives graves", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO420120", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}