{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17BTC1484", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-28T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-28T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-06-02T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-05-29T10:50:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de M. St\u00e9phane Viry et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 exercer l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi, p\u00e9renniser et \u00e9tendre progressivement l\u2019exp\u00e9rimentation Territoires z\u00e9ro ch\u00f4meur longue dur\u00e9e comme solution de retour \u00e0 l\u2019emploi pour les personnes priv\u00e9es durablement d\u2019emploi (1326).", "titrePrincipalCourt": "Exercer l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi, p\u00e9renniser et \u00e9tendre progressivement l\u2019exp\u00e9rimentation Territoires z\u00e9ro ch\u00f4meur longue dur\u00e9e"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51962", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA721474", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1484", "formule": "sur la proposition de loi de M. St\u00e9phane Viry et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 exercer l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi, p\u00e9renniser et \u00e9tendre progressivement l\u2019exp\u00e9rimentation Territoires z\u00e9ro ch\u00f4meur longue dur\u00e9e comme solution de retour \u00e0 l\u2019emploi pour les personnes priv\u00e9es durablement d\u2019emploi (1326).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "1.0"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO420120", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}