{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S339B0311", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2020-02-10T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2020-02-07T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2020-05-28T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 apporter un cadre stable d\u2019\u00e9panouissement et de d\u00e9veloppement aux mineurs vuln\u00e9rables sur le territoire fran\u00e7ais", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 apporter un cadre stable d\u2019\u00e9panouissement et de d\u00e9veloppement aux mineurs vuln\u00e9rables sur le territoire fran\u00e7ais"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N38726", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA732420", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA732420", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429895", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703486", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267840", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703528", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736190", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703531", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA905", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA268007", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429845", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736235", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703487", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736228", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1573", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736168", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703509", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703529", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415464", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736242", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703495", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415480", "qualite": "auteur"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "311", "formule": "visant \u00e0 apporter un cadre stable d\u2019\u00e9panouissement et de d\u00e9veloppement aux mineurs vuln\u00e9rables sur le territoire fran\u00e7ais", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}