{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459B0859", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-07-22T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-07-16T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 garantir une meilleure repr\u00e9sentation des lyc\u00e9ens scolaris\u00e9s au sein des \u00e9tablissements fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger aux instances de la vie lyc\u00e9enne et au conseil d'administration de l'Agence pour l'enseignement fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 garantir une meilleure repr\u00e9sentation des lyc\u00e9ens scolaris\u00e9s au sein des \u00e9tablissements fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger aux instances de la vie lyc\u00e9enne et au conseil d'administration de l'Agence pour l'enseignement fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52580", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA827978", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA785857", "qualite": "auteur"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211490"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "859", "formule": "visant \u00e0 garantir une meilleure repr\u00e9sentation des lyc\u00e9ens scolaris\u00e9s au sein des \u00e9tablissements fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger aux instances de la vie lyc\u00e9enne et au conseil d'administration de l'Agence pour l'enseignement fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}