{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459B0852", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-07-11T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-07-10T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 rationaliser la gestion de l'immobilier de l'\u00c9tat", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 rationaliser la gestion de l'immobilier de l'\u00c9tat"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52545", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA827908", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736174", "qualite": "auteur"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211494"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "852", "formule": "visant \u00e0 rationaliser la gestion de l'immobilier de l'\u00c9tat", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}