{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S299BTC0547", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2018-06-11T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2018-06-06T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2018-06-06T14:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de MM. Philippe Bas, Mathieu Darnaud, Bruno Retailleau et plusieurs de leurs coll\u00e8gues relative \u00e0 l'\u00e9quilibre territorial et \u00e0 la vitalit\u00e9 de la d\u00e9mocratie locale (466).", "titrePrincipalCourt": "Equilibre territorial et vitalit\u00e9 de la d\u00e9mocratie locale"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N36689", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA267340", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO516754"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "547", "formule": "sur la proposition de loi de MM. Philippe Bas, Mathieu Darnaud, Bruno Retailleau et plusieurs de leurs coll\u00e8gues relative \u00e0 l'\u00e9quilibre territorial et \u00e0 la vitalit\u00e9 de la d\u00e9mocratie locale (466).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}