{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S339BTC0062", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2019-10-17T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2019-10-16T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2019-10-16T14:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de M. Patrick Kanner visant \u00e0 adapter la fiscalit\u00e9 de la succession et de la donation aux enjeux d\u00e9mographiques, soci\u00e9taux et \u00e9conomiques du XXIe si\u00e8cle (710).", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 adapter la fiscalit\u00e9 de la succession et de la donation aux enjeux d\u00e9mographiques, soci\u00e9taux et \u00e9conomiques du XXIe si\u00e8cle"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N37844", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA703527", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211494"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211494"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "62", "formule": "sur la proposition de loi de M. Patrick Kanner visant \u00e0 adapter la fiscalit\u00e9 de la succession et de la donation aux enjeux d\u00e9mographiques, soci\u00e9taux et \u00e9conomiques du XXIe si\u00e8cle (710).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}