{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1231", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-01T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-01T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-04-01T18:48:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi relative \u00e0 l\u2019organisation de la consultation des citoyens sur le choix de leur r\u00e9gion d\u2019appartenance", "titrePrincipalCourt": "L\u2019organisation de consultation des citoyens sur le choix de leur r\u00e9gion d\u2019appartenance"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51843", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA607619", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1231", "formule": "relative \u00e0 l\u2019organisation de la consultation des citoyens sur le choix de leur r\u00e9gion d\u2019appartenance", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719558"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA332228"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794094"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342240"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841419"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720038"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794146"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841223"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719404"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794426"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840979"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719338"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720334"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794154"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342196"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793816"}, "dateCosignature": "2025-06-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59051", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}