{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B0509", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-29T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-10-29T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-10-29T16:23:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 renforcer le principe de la\u00efcit\u00e9 dans les comp\u00e9titions sportives en interdisant le port de tenues ou de signes ostensiblement religieux", "titrePrincipalCourt": "renforcer le principe de la\u00efcit\u00e9 dans les comp\u00e9titions sportives en interdisant le port de tenues ou de signes ostensiblement religieux"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50771", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA345722", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419604"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "509", "formule": "visant \u00e0 renforcer le principe de la\u00efcit\u00e9 dans les comp\u00e9titions sportives en interdisant le port de tenues ou de signes ostensiblement religieux", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA722046"}, "dateCosignature": "2025-03-27+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841709"}, "dateCosignature": "2025-03-27+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643184"}, "dateCosignature": "2024-10-29+01:00", "dateRetraitCosignature": "2025-03-27+01:00", "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794702"}, "dateCosignature": "2025-03-27+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795176"}, "dateCosignature": "2025-03-27+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722102"}, "dateCosignature": "2025-03-27+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795046"}, "dateCosignature": "2025-03-27+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419604", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}