{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S219BTC0609", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2014-06-12T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2014-06-11T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2014-06-11T14:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de MM. Fran\u00e7ois Pillet et Ren\u00e9 Vandierendonck visant \u00e0 cr\u00e9er des polices territoriales et portant dispositions diverses relatives \u00e0 leur organisation et leur fonctionnement  (553)", "titrePrincipalCourt": "Cr\u00e9ation des polices territoriales"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L14N33166", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA415465", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "609", "formule": "sur la proposition de loi de MM. Fran\u00e7ois Pillet et Ren\u00e9 Vandierendonck visant \u00e0 cr\u00e9er des polices territoriales et portant dispositions diverses relatives \u00e0 leur organisation et leur fonctionnement  (553)", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}