{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S399BTC0039", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2022-10-12T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2022-10-12T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2022-10-12T00:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de Mme \u00c9liane Assassi, MM. Arnaud Bazin, J\u00e9r\u00f4me Bascher, Mme Val\u00e9rie Boyer, MM. Laurent Burgoa, Jean-Pierre Corbisez, Gilbert Favreau, Mme Nathalie Goulet, MM. Jean-Marie Janssens, Patrice Joly, Mme Christine Lavarde, MM. S\u00e9bastien Meurant, Franck Montaug\u00e9, St\u00e9phane Sautarel, Micka\u00ebl Vallet et Dany Wattebled encadrant l'intervention des cabinets de conseil priv\u00e9s dans les politiques publiques (720).", "titrePrincipalCourt": "encadrant l'intervention des cabinets de conseil priv\u00e9s dans les politiques publiques"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N45886", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA429886", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "39", "formule": "sur la proposition de loi de Mme \u00c9liane Assassi, MM. Arnaud Bazin, J\u00e9r\u00f4me Bascher, Mme Val\u00e9rie Boyer, MM. Laurent Burgoa, Jean-Pierre Corbisez, Gilbert Favreau, Mme Nathalie Goulet, MM. Jean-Marie Janssens, Patrice Joly, Mme Christine Lavarde, MM. S\u00e9bastien Meurant, Franck Montaug\u00e9, St\u00e9phane Sautarel, Micka\u00ebl Vallet et Dany Wattebled encadrant l'intervention des cabinets de conseil priv\u00e9s dans les politiques publiques (720).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}