{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1838", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-09-16T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-09-16T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-09-16T00:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 g\u00e9n\u00e9raliser le dispositif \u00ab Oui Pub \u00bb pour r\u00e9duire le gaspillage des imprim\u00e9s publicitaires non sollicit\u00e9s", "titrePrincipalCourt": "G\u00e9n\u00e9raliser le dispositif \u00ab Oui Pub \u00bb pour r\u00e9duire le gaspillage des imprim\u00e9s publicitaires non sollicit\u00e9s"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52788", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA794042", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419610"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1838", "formule": "visant \u00e0 g\u00e9n\u00e9raliser le dispositif \u00ab Oui Pub \u00bb pour r\u00e9duire le gaspillage des imprim\u00e9s publicitaires non sollicit\u00e9s", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA267318"}, "dateCosignature": "2025-09-16+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841359"}, "dateCosignature": "2025-09-16+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841295"}, "dateCosignature": "2025-09-16+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA687214"}, "dateCosignature": "2025-09-16+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1327"}, "dateCosignature": "2025-09-16+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1592"}, "dateCosignature": "2025-09-16+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842271"}, "dateCosignature": "2025-09-16+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722390"}, "dateCosignature": "2025-09-16+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419610", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}