{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459B0428", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-13T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-12T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 lutter contre la disparition des terres agricoles et \u00e0 renforcer la r\u00e9gulation des prix du foncier agricole", "titrePrincipalCourt": "Lutter contre la disparition des terres agricoles et renforcer la r\u00e9gulation des prix du foncier agricole"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51312", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO78718"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO516753"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "428", "formule": ", adopt\u00e9e, par l'Assembl\u00e9e nationale, visant \u00e0 lutter contre la disparition des terres agricoles et \u00e0 renforcer la r\u00e9gulation des prix du foncier agricole", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}