{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S319BTC0246", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2019-02-01T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2019-01-16T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2019-01-16T14:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de M. Jean-Pierre Sueur et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 assurer une plus juste repr\u00e9sentation des petites communes au sein des conseils communautaires (85).", "titrePrincipalCourt": "Repr\u00e9sentation des petites communes au sein des conseils communautaires"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N37126", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA736190", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "246", "formule": "sur la proposition de loi de M. Jean-Pierre Sueur et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 assurer une plus juste repr\u00e9sentation des petites communes au sein des conseils communautaires (85).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}