{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1330", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-17T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-17T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-04-17T18:49:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 r\u00e9parations aux harkis et leurs familles ainsi qu'aux membres des autres formations suppl\u00e9tives et assimil\u00e9es de l'arm\u00e9e fran\u00e7aise", "titrePrincipalCourt": "R\u00e9parations aux harkis et leurs familles ainsi qu'aux membres des autres formations suppl\u00e9tives et assimil\u00e9es de l'arm\u00e9e fran\u00e7aise"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51966", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA841947", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59046"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1330", "formule": "visant \u00e0 r\u00e9parations aux harkis et leurs familles ainsi qu'aux membres des autres formations suppl\u00e9tives et assimil\u00e9es de l'arm\u00e9e fran\u00e7aise", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA793912"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795200"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795844"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794786"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841419"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794478"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841813"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841515"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793342"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720092"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795240"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA606545"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722142"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795982"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794494"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840903"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643192"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793772"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842187"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA609332"}, "dateCosignature": "2025-06-03+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59046", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}