{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L16BTC1934", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2023-11-29T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2023-11-29T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2023-11-30T17:30:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi  sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 prot\u00e9ger la langue fran\u00e7aise des d\u00e9rives de l\u2019\u00e9criture dite inclusive (n\u00b01816).", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 interdire l'usage de l'\u00e9criture inclusive"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N44968", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA643089", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419604"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211490"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1934", "formule": "sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 prot\u00e9ger la langue fran\u00e7aise des d\u00e9rives de l\u2019\u00e9criture dite inclusive (n\u00b01816).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "0.75"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419604", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}