{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1232", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-01T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-01T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-04-01T18:48:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 faire du d\u00e9veloppement des soins palliatifs une priorit\u00e9 de la Nation et \u00e0 en garantir l\u2019acc\u00e8s pour tous sur l\u2019ensemble du territoire fran\u00e7ais", "titrePrincipalCourt": "Faire du d\u00e9veloppement des soins palliatifs une priorit\u00e9 de la Nation et en garantir l\u2019acc\u00e8s pour tous sur l\u2019ensemble du territoire fran\u00e7ais"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51844", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA642847", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1232", "formule": "visant \u00e0 faire du d\u00e9veloppement des soins palliatifs une priorit\u00e9 de la Nation et \u00e0 en garantir l\u2019acc\u00e8s pour tous sur l\u2019ensemble du territoire fran\u00e7ais", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA774954"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719968"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342240"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793508"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722390"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720386"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608416"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840979"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721442"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794994"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA330008"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794058"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA642725"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA346782"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608826"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO420120", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}