{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L16BTC1903", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2023-11-22T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2023-11-22T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2023-11-27T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2023-11-24T14:15:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de MM. Marc Ferracci, Sylvain Maillard, Sacha Houli\u00e9, Mme Fanta Berete, M. Guillaume Gouffier Valente et plusieurs de leurs coll\u00e8gues visant \u00e0 lutter contre les discriminations par la pratique de tests individuels et statistiques (1494).", "titrePrincipalCourt": "lutter contre les discriminations par la pratique de tests individuels et statistiques"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N48312", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795884", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO835829"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1903", "formule": "sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de MM. Marc Ferracci, Sylvain Maillard, Sacha Houli\u00e9, Mme Fanta Berete, M. Guillaume Gouffier Valente et plusieurs de leurs coll\u00e8gues visant \u00e0 lutter contre les discriminations par la pratique de tests individuels et statistiques (1494).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59051", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}