{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S399B0391", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2023-03-03T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2023-03-03T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2023-05-30T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 reconna\u00eetre et \u00e0 soutenir les entrepreneurs fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 reconna\u00eetre et \u00e0 soutenir les entrepreneurs fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N47317", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA736193", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736180", "qualite": "auteur"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO516753"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "391", "formule": "visant \u00e0 reconna\u00eetre et \u00e0 soutenir les entrepreneurs fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}