{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S399BTC0377", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2023-03-01T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2023-03-01T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2023-03-01T00:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de M. Herv\u00e9 Maurey et Mme Fran\u00e7oise Gatel visant \u00e0 adapter la d\u00e9fense ext\u00e9rieure contre l'incendie \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 des territoires ruraux (262).", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 adapter la d\u00e9fense ext\u00e9rieure contre l\u2019incendie \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 des territoires ruraux"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N47059", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA703492", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "377", "formule": "sur la proposition de loi de M. Herv\u00e9 Maurey et Mme Fran\u00e7oise Gatel visant \u00e0 adapter la d\u00e9fense ext\u00e9rieure contre l'incendie \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 des territoires ruraux (262).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}