{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459BTC0692", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-04T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-04T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-06-04T00:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de Mme Florence Blatrix Contat, MM. Herv\u00e9 Gill\u00e9, Patrick Kanner, Mmes Viviane Artigalas, Audrey B\u00e9lim, Nicole Bonnefoy, MM. Denis Bouad, Hussein Bourgi, Mmes Isabelle Briquet, Colombe Brossel, Marion Canal\u00e8s, M. R\u00e9mi Cardon, Mme Marie-Arlette Carlotti, MM. Christophe Chaillou, Yan Chantrel, Mmes Catherine Conconne, H\u00e9l\u00e8ne Conway-Mouret, M. Thierry Cozic, Mme Karine Daniel, M. J\u00e9r\u00f4me Darras, Mme Marie-Pierre de La Gontrie, MM. Gilbert-Luc Devinaz, J\u00e9r\u00f4me Durain, Vincent \u00c9bl\u00e9, Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Espagnac, MM. S\u00e9bastien Fagnen, R\u00e9mi F\u00e9raud, Mme Corinne F\u00e9ret, M. Jean-Luc Fichet, Mme Laurence Harribey, MM. Olivier Jacquin, \u00c9ric Jeansannetas, Patrice Joly, Bernard Jomier, Mme Gis\u00e8le Jourda, M. \u00c9ric Kerrouche, Mmes Annie Le Houerou, Audrey Linkenheld, M. Jean-Jacques Lozach, Mme Monique Lubin, MM. Victorin Lurel, Didier Marie, Serge M\u00e9rillou, Jean-Jacques Michau, Mme Marie-Pierre Monier, M. Franck Montaug\u00e9, Mme Corinne Narassiguin, MM. Sa\u00efd Omar Oili, Alexandre Ouizille, Sebastien Pla, Mme \u00c9milienne Poumirol, MM. Claude Raynal, Christian Redon-Sarrazy, Mme Sylvie Robert, MM. Pierre-Alain Roiron, David Ros, Mme Laurence Rossignol, MM. Lucien Stanzione, Rachid Temal, Jean-Claude Tissot, Simon Uzenat, Micka\u00ebl Vallet, Jean-Marc Vayssouze-Faure, Micha\u00ebl Weber et Adel Ziane visant \u00e0 renforcer la protection des ressources en eau potable contre les pollutions diffuses (421).", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 renforcer la protection des ressources en eau potable contre les pollutions diffuses"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51735", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA766947", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO516754"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO516754"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "692", "formule": "sur la proposition de loi de Mme Florence Blatrix Contat, MM. Herv\u00e9 Gill\u00e9, Patrick Kanner, Mmes Viviane Artigalas, Audrey B\u00e9lim, Nicole Bonnefoy, MM. Denis Bouad, Hussein Bourgi, Mmes Isabelle Briquet, Colombe Brossel, Marion Canal\u00e8s, M. R\u00e9mi Cardon, Mme Marie-Arlette Carlotti, MM. Christophe Chaillou, Yan Chantrel, Mmes Catherine Conconne, H\u00e9l\u00e8ne Conway-Mouret, M. Thierry Cozic, Mme Karine Daniel, M. J\u00e9r\u00f4me Darras, Mme Marie-Pierre de La Gontrie, MM. Gilbert-Luc Devinaz, J\u00e9r\u00f4me Durain, Vincent \u00c9bl\u00e9, Mme Fr\u00e9d\u00e9rique Espagnac, MM. S\u00e9bastien Fagnen, R\u00e9mi F\u00e9raud, Mme Corinne F\u00e9ret, M. Jean-Luc Fichet, Mme Laurence Harribey, MM. Olivier Jacquin, \u00c9ric Jeansannetas, Patrice Joly, Bernard Jomier, Mme Gis\u00e8le Jourda, M. \u00c9ric Kerrouche, Mmes Annie Le Houerou, Audrey Linkenheld, M. Jean-Jacques Lozach, Mme Monique Lubin, MM. Victorin Lurel, Didier Marie, Serge M\u00e9rillou, Jean-Jacques Michau, Mme Marie-Pierre Monier, M. Franck Montaug\u00e9, Mme Corinne Narassiguin, MM. Sa\u00efd Omar Oili, Alexandre Ouizille, Sebastien Pla, Mme \u00c9milienne Poumirol, MM. Claude Raynal, Christian Redon-Sarrazy, Mme Sylvie Robert, MM. Pierre-Alain Roiron, David Ros, Mme Laurence Rossignol, MM. Lucien Stanzione, Rachid Temal, Jean-Claude Tissot, Simon Uzenat, Micka\u00ebl Vallet, Jean-Marc Vayssouze-Faure, Micha\u00ebl Weber et Adel Ziane visant \u00e0 renforcer la protection des ressources en eau potable contre les pollutions diffuses (421).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}