{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S199BTA0016", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2012-10-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2012-10-25T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi tendant \u00e0 \u00e9largir la contribution de solidarit\u00e9 pour l'autonomie aux travailleurs non salari\u00e9s et aux retrait\u00e9s et \u00e0 compenser aux d\u00e9partements la moiti\u00e9 de leurs d\u00e9penses d'allocation personnalis\u00e9e d'autonomie", "titrePrincipalCourt": "Elargissement de la CSA et compensation aux d\u00e9partements des d\u00e9penses d'APA"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L13N29140", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO78718"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "16", "formule": ", adopt\u00e9e, par le S\u00e9nat, tendant \u00e0 \u00e9largir la contribution de solidarit\u00e9 pour l'autonomie aux travailleurs non salari\u00e9s et aux retrait\u00e9s et \u00e0 compenser aux d\u00e9partements la moiti\u00e9 de leurs d\u00e9penses d'allocation personnalis\u00e9e d'autonomie", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}