{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S219B0292", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2014-10-16T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2014-01-16T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2015-03-12T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi tendant \u00e0 interdire la prescription acquisitive des immeubles du domaine priv\u00e9 des collectivit\u00e9s territoriales et \u00e0 autoriser l'\u00e9change en mati\u00e8re de voies rurales", "titrePrincipalCourt": "Interdiction de la prescription acquisitive des immeubles du domaine priv\u00e9 des collectivit\u00e9s territoriales"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L14N33498", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA429848", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "292", "formule": "tendant \u00e0 interdire la prescription acquisitive des immeubles du domaine priv\u00e9 des collectivit\u00e9s territoriales et \u00e0 autoriser l'\u00e9change en mati\u00e8re de voies rurales", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA1075"}, "dateCosignature": "2014-01-16+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA227029"}, "dateCosignature": "2014-01-16+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429849"}, "dateCosignature": "2014-01-16+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA227099"}, "dateCosignature": "2014-01-16+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429887"}, "dateCosignature": "2014-01-16+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429863"}, "dateCosignature": "2014-01-16+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429896"}, "dateCosignature": "2014-01-16+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA262"}, "dateCosignature": "2014-01-16+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA2227"}, "dateCosignature": "2014-01-16+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}