{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S319B0023", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2018-11-13T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2018-10-09T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2019-10-01T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi tendant \u00e0 r\u00e9primer les entraves \u00e0 l'exercice des libert\u00e9s ainsi qu'\u00e0 la tenue des \u00e9v\u00e8nements et \u00e0 l'exercice d'activit\u00e9s autoris\u00e9s par la loi", "titrePrincipalCourt": "tendant \u00e0 r\u00e9primer les entraves \u00e0 l'exercice des libert\u00e9s ainsi qu'\u00e0 la tenue des \u00e9v\u00e8nements et \u00e0 l'exercice d'activit\u00e9s autoris\u00e9s par la loi"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N36989", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA429870", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703482", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703516", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703521", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA2237", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703513", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA343988", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736239", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736224", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703522", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267112", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703500", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267907", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736218", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA2197", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA715322", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736207", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA425322", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267081", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342665", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA313924", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA2538", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703520", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429851", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736200", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703507", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429874", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA715745", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1183", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415456", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736176", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736160", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703540", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA709750", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736227", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736202", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA394676", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA304086", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA304000", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA2447", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736163", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267728", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703537", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415467", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736210", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429842", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703530", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415489", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736231", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA742505", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736246", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703539", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736244", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703518", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703483", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415447", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1993", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736172", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703506", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA528", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429854", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703541", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA980", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA705750", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA711156", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267989", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703510", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607489", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415455", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415451", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703503", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA304737", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA304076", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267328", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267018", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267340", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA227094", "qualite": "auteur"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "23", "formule": "tendant \u00e0 r\u00e9primer les entraves \u00e0 l'exercice des libert\u00e9s ainsi qu'\u00e0 la tenue des \u00e9v\u00e8nements et \u00e0 l'exercice d'activit\u00e9s autoris\u00e9s par la loi", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}