{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459B0265", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-01-24T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-01-23T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 prendre des mesures d'urgence contre la vie ch\u00e8re et \u00e0 r\u00e9guler la concentration des acteurs \u00e9conomiques dans les collectivit\u00e9s territoriales r\u00e9gies par les articles 73 et 74 de la Constitution", "titrePrincipalCourt": "Mesures d'urgence contre la vie ch\u00e8re en outre-mer"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50779", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO78718"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO516753"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "265", "formule": ", adopt\u00e9e, par l'Assembl\u00e9e nationale, visant \u00e0 prendre des mesures d'urgence contre la vie ch\u00e8re et \u00e0 r\u00e9guler la concentration des acteurs \u00e9conomiques dans les collectivit\u00e9s territoriales r\u00e9gies par les articles 73 et 74 de la Constitution", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}