{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17BTC1441", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-20T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-20T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-05-20T19:27:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la s\u00e9curit\u00e9 des professionnels de sant\u00e9.", "titrePrincipalCourt": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 des professionnels de sant\u00e9"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N49299", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA267780", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO869503"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1441", "formule": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la s\u00e9curit\u00e9 des professionnels de sant\u00e9.", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}