{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S399BTC0704", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2023-06-07T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2023-06-07T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2023-06-07T00:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de Mmes Sonia de la Prov\u00f4t\u00e9 et Marie-Pierre de la Gontrie visant \u00e0 mettre en place un registre national des cancers (546).", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 mettre en place un registre national des cancers"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N47676", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA736237", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211493"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211493"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "704", "formule": "sur la proposition de loi de Mmes Sonia de la Prov\u00f4t\u00e9 et Marie-Pierre de la Gontrie visant \u00e0 mettre en place un registre national des cancers (546).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}