{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S319BTC0471", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2019-05-15T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2019-04-30T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2019-04-30T14:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de M. Alain Marc et plusieurs de ses coll\u00e8gues tendant \u00e0 renforcer les synergies entre les conseils municipaux et les conseils communautaires (285).", "titrePrincipalCourt": "Synergies entre conseils municipaux et communautaires"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N37421", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA736196", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "471", "formule": "sur la proposition de loi de M. Alain Marc et plusieurs de ses coll\u00e8gues tendant \u00e0 renforcer les synergies entre les conseils municipaux et les conseils communautaires (285).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}