{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17BTC0935", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-02-12T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-02-12T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2025-02-17T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2025-02-13T14:46:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de Mme L\u00e9a Balage El Mariky et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 faciliter l'acc\u00e8s des demandeurs d'asile au march\u00e9 du travail (771).", "titrePrincipalCourt": "Faciliter l'acc\u00e8s des demandeurs d'asile au march\u00e9 du travail"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51218", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA841701", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "935", "formule": "sur la proposition de loi de Mme L\u00e9a Balage El Mariky et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 faciliter l'acc\u00e8s des demandeurs d'asile au march\u00e9 du travail (771).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59051", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}