{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17BTA0120", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-26T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2025-06-02T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-05-26T19:05:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 lever les contraintes \u00e0 l'exercice du m\u00e9tier d'agriculteur", "titrePrincipalCourt": "Contraintes \u00e0 l'exercice du m\u00e9tier d'agriculteur"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50819", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "REJETSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO838901"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419865"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "120", "formule": ", rejet\u00e9e par l'Assembl\u00e9e nationale,", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": [{"organeRef": "PO419865", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, {"organeRef": "PO419610", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}]}}}}