{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S399BTC0351", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2023-02-15T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2023-02-15T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2023-02-15T00:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de Mme Marta de Cidrac visant \u00e0 renforcer la voix des \u00e9lus locaux au sein du service public de l'assainissement francilien (122).", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 renforcer la voix des \u00e9lus locaux au sein du service public de l'assainissement francilien"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N46694", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA773891", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "351", "formule": "sur la proposition de loi de Mme Marta de Cidrac visant \u00e0 renforcer la voix des \u00e9lus locaux au sein du service public de l'assainissement francilien (122).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}