{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S399BTA0071", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2023-03-15T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2023-03-15T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 adapter la d\u00e9fense ext\u00e9rieure contre l\u2019incendie \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 des territoires ruraux", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 adapter la d\u00e9fense ext\u00e9rieure contre l'incendie \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 des territoires ruraux"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N47059", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO78718"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "71", "formule": ", adopt\u00e9e, par le S\u00e9nat, visant \u00e0 adapter la d\u00e9fense ext\u00e9rieure contre l\u2019incendie \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 des territoires ruraux", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}