{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1165", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-20T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-20T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-03-21T09:20:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 reconna\u00eetre le pr\u00e9judice subi par les personnes condamn\u00e9es sur le fondement de la l\u00e9gislation p\u00e9nalisant l\u2019avortement, et par toutes les femmes, avant la loi n\u00b0 75 17 du 17 janvier 1975 relative \u00e0 l\u2019interruption volontaire de la grossesse", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 reconna\u00eetre le pr\u00e9judice subi par les personnes condamn\u00e9es sur le fondement de la l\u00e9gislation p\u00e9nalisant l'avortement et par les femmes avant la loi n\u00b0 75-17 du 17 janvier 1975 relative \u00e0 l'interruption volontaire de la grossesse"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51351", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO838901"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1165", "formule": ", adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 reconna\u00eetre le pr\u00e9judice subi par les personnes condamn\u00e9es sur le fondement de la l\u00e9gislation p\u00e9nalisant l\u2019avortement, et par toutes les femmes, avant la loi n\u00b0 75-17 du 17 janvier 1975 relative \u00e0 l\u2019interruption volontaire de la grossesse", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59051", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}