{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17BTC1202", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-01T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-01T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-04-04T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-04-02T11:11:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi  sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, visant \u00e0 convertir des centrales \u00e0 charbon vers des combustibles moins \u00e9metteurs en dioxyde de carbone pour permettre une transition \u00e9cologique plus juste socialement (n\u00b01173).", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 convertir des centrales \u00e0 charbon vers des combustibles moins \u00e9metteurs en dioxyde de carbone pour permettre une transition \u00e9cologique plus juste socialement"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51485", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA720370", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419610"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419610"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1202", "formule": "sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, visant \u00e0 convertir des centrales \u00e0 charbon vers des combustibles moins \u00e9metteurs en dioxyde de carbone pour permettre une transition \u00e9cologique plus juste socialement (n\u00b01173).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419610", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}