{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459B0465", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-08T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-03-19T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi constitutionnelle visant \u00e0 autoriser les ressortissants de l'Union europ\u00e9enne \u00e0 acc\u00e9der aux fonctions de maire et d'adjoint ainsi qu'\u00e0 participer \u00e0 la d\u00e9signation des s\u00e9nateurs", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 autoriser les ressortissants de l'Union europ\u00e9enne \u00e0 acc\u00e9der aux fonctions de maire et d'adjoint ainsi qu'\u00e0 participer \u00e0 la d\u00e9signation des s\u00e9nateurs"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51898", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}, "espece": {"code": "CONST", "libelle": "constitutionnelle"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": {"code": "CONST", "libelle": "constitutionnelle", "libelleEdition": "constitutionnelle"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA343988", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775176", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827904", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703534", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827926", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775252", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775212", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775250", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775224", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736168", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736223", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827968", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703503", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703493", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827978", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA849528", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA711156", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827990", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736227", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775284", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA828000", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736207", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA828004", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA828012", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775298", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA849534", "qualite": "auteur"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "465", "formule": "visant \u00e0 autoriser les ressortissants de l'Union europ\u00e9enne \u00e0 acc\u00e9der aux fonctions de maire et d'adjoint ainsi qu'\u00e0 participer \u00e0 la d\u00e9signation des s\u00e9nateurs", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}