{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459B0626", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-22T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-14T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 la nationalisation des actifs strat\u00e9giques d'ArcelorMittal situ\u00e9s sur le territoire national", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 la nationalisation des actifs strat\u00e9giques d'ArcelorMittal situ\u00e9s sur le territoire national"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52129", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA429886", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736177", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA702993", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736195", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775246", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827962", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA757676", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775172", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827898", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA850008", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827912", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA756685", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827930", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA268007", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736173", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736243", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736175", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA828002", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775296", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA828020", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775180", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429845", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775214", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775224", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827946", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827950", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775252", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827968", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827978", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775272", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775282", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA828000", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA828004", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA785857", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415462", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643211", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775274", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775254", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775256", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775290", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775268", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA610850", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA828022", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607761", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827932", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775206", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA828018", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827982", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736217", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736219", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA775194", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA712422", "qualite": "auteur"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211494"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "626", "formule": "visant \u00e0 la nationalisation des actifs strat\u00e9giques d'ArcelorMittal situ\u00e9s sur le territoire national", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}