{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S339B0166", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2019-12-03T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2019-12-02T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2020-02-04T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi tendant \u00e0 assurer l'effectivit\u00e9 du droit au transport, \u00e0 am\u00e9liorer les droits des usagers et \u00e0 r\u00e9pondre aux besoins essentiels du pays en cas de gr\u00e8ve", "titrePrincipalCourt": "tendant \u00e0 assurer l'effectivit\u00e9 du droit au transport, \u00e0 am\u00e9liorer les droits des usagers et \u00e0 r\u00e9pondre aux besoins essentiels du pays en cas de gr\u00e8ve"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N38344", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA2538", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211493"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "166", "formule": "tendant \u00e0 assurer l'effectivit\u00e9 du droit au transport, \u00e0 am\u00e9liorer les droits des usagers et \u00e0 r\u00e9pondre aux besoins essentiels du pays en cas de gr\u00e8ve", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}