{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1606", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-19T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-19T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-06-23T16:16:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi constitutionnelle visant \u00e0 accorder le droit de vote aux \u00e9lections municipales aux r\u00e9sidents \u00e9trangers extra-europ\u00e9ens en France", "titrePrincipalCourt": "Accorder le droit de vote aux \u00e9lections municipales aux r\u00e9sidents \u00e9trangers extra-europ\u00e9ens en France"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52348", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}, "espece": {"code": "CONST", "libelle": "constitutionnelle"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": {"code": "CONST", "libelle": "constitutionnelle", "libelleEdition": "constitutionnelle"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA720838", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1606", "formule": "visant \u00e0 accorder le droit de vote aux \u00e9lections municipales aux r\u00e9sidents \u00e9trangers extra-europ\u00e9ens en France", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA796106"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794710"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795868"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721896"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA774962"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA335612"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA796010"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793174"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795820"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721270"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA605745"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793452"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840171"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795076"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841295"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA2940"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721296"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840903"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841419"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841633"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795808"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608264"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA606545"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841463"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA796018"}, "dateCosignature": "2025-09-12+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59051", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}