{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S239BTC0316", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2015-03-05T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2015-03-04T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2015-03-04T14:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de M. G\u00e9rard Collomb et plusieurs de ses coll\u00e8gues sur la participation des \u00e9lus locaux aux organes de direction des deux soci\u00e9t\u00e9s composant l'Agence France locale  (536)", "titrePrincipalCourt": "Participation des \u00e9lus locaux \u00e0 la direction de l'Agence France locale"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L14N33769", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA415460", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "316", "formule": "sur la proposition de loi de M. G\u00e9rard Collomb et plusieurs de ses coll\u00e8gues sur la participation des \u00e9lus locaux aux organes de direction des deux soci\u00e9t\u00e9s composant l'Agence France locale  (536)", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}