{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459BTC0067", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi  sur la proposition de loi, adopt\u00e9e, par l'Assembl\u00e9e nationale, visant la prise en charge int\u00e9grale des soins li\u00e9s au traitement du cancer du sein par l'assurance maladie (n\u00b0653).", "titrePrincipalCourt": "Prise en charge int\u00e9grale des soins li\u00e9s au traitement du cancer du sein"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N49801", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA757676", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211493"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211493"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "67", "formule": "sur la proposition de loi, adopt\u00e9e, par l'Assembl\u00e9e nationale, visant la prise en charge int\u00e9grale des soins li\u00e9s au traitement du cancer du sein par l'assurance maladie (n\u00b0653).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}