{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L16TAP0231", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-01-29T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2024-02-07T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-01-29T18:15:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 rem\u00e9dier aux d\u00e9s\u00e9quilibres du march\u00e9 locatif", "titrePrincipalCourt": "Rem\u00e9dier aux d\u00e9s\u00e9quilibres du march\u00e9 locatif"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N47722", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO791932"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419610"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "231", "formule": ", adopt\u00e9e, par l'Assembl\u00e9e nationale apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, visant \u00e0 rem\u00e9dier aux d\u00e9s\u00e9quilibres du march\u00e9 locatif", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419610", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}