{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S399BTC0282", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2023-01-25T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2023-01-25T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2023-01-25T00:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de M. Bernard Jomier, Mmes Catherine Conconne, Corinne F\u00e9ret, MM. Jean-Luc Fichet, Jean-Luc Fichet, Mmes Victoire Jasmin, Annie Le Houerou, Monique Lubin, Michelle Meunier, \u00c9milienne Poumirol, Laurence Rossignol, Laurence Rossignol, MM. Maurice Antiste, David Assouline, Jo\u00ebl Bigot, Mme Nicole Bonnefoy, MM. Hussein Bourgi, R\u00e9mi Cardon, Mme Marie-Arlette Carlotti, MM. Yan Chantrel, Gilbert-Luc Devinaz, Gilbert-Luc Devinaz, R\u00e9mi F\u00e9raud, Mmes Martine Filleul, Laurence Harribey, M. \u00c9ric Kerrouche, Mmes Marie-Pierre de la Gontrie, Marie-Pierre Monier, M. Franck Montaug\u00e9, Mme Ang\u00e8le Pr\u00e9ville, MM. Christian Redon-Sarrazy, Gilbert Roger, Lucien Stanzione, Jean-Pierre Sueur, Rachid Temal, Jean-Claude Tissot, Jean-Marc Todeschini, Micka\u00ebl Vallet et Mme Sabine Van Heghe relative \u00e0 l'instauration d'un nombre minimum de soignants par patient hospitalis\u00e9 (105).", "titrePrincipalCourt": "relative \u00e0 l\u2019instauration d\u2019un nombre minimum de soignants par patient hospitalis\u00e9"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N46650", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA429889", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211493"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211493"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "282", "formule": "sur la proposition de loi de M. Bernard Jomier, Mmes Catherine Conconne, Corinne F\u00e9ret, MM. Jean-Luc Fichet, Jean-Luc Fichet, Mmes Victoire Jasmin, Annie Le Houerou, Monique Lubin, Michelle Meunier, \u00c9milienne Poumirol, Laurence Rossignol, Laurence Rossignol, MM. Maurice Antiste, David Assouline, Jo\u00ebl Bigot, Mme Nicole Bonnefoy, MM. Hussein Bourgi, R\u00e9mi Cardon, Mme Marie-Arlette Carlotti, MM. Yan Chantrel, Gilbert-Luc Devinaz, Gilbert-Luc Devinaz, R\u00e9mi F\u00e9raud, Mmes Martine Filleul, Laurence Harribey, M. \u00c9ric Kerrouche, Mmes Marie-Pierre de la Gontrie, Marie-Pierre Monier, M. Franck Montaug\u00e9, Mme Ang\u00e8le Pr\u00e9ville, MM. Christian Redon-Sarrazy, Gilbert Roger, Lucien Stanzione, Jean-Pierre Sueur, Rachid Temal, Jean-Claude Tissot, Jean-Marc Todeschini, Micka\u00ebl Vallet et Mme Sabine Van Heghe relative \u00e0 l'instauration d'un nombre minimum de soignants par patient hospitalis\u00e9 (105).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}