{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459BTA0124", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-20T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2025-05-19T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 renforcer l\u2019autorit\u00e9 de la justice \u00e0 l\u2019\u00e9gard des mineurs d\u00e9linquants et de leurs parents", "titrePrincipalCourt": "Restaurer l'autorit\u00e9 de la justice \u00e0 l'\u00e9gard des mineurs d\u00e9linquants et de leurs parents"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50690", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO78718"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO868142"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "124", "formule": ", adopt\u00e9e, dans les conditions pr\u00e9vues \u00e0 l'article 45, alin\u00e9a 3, de la Constitution, par le S\u00e9nat, visant \u00e0 am\u00e9nager le code de la justice p\u00e9nale des mineurs et certains dispositifs relatifs \u00e0 la responsabilit\u00e9 parentale", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}