{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17BTA0151", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2025-07-16T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-06-25T16:45:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 renforcer la s\u00e9curit\u00e9 des professionnels de sant\u00e9", "titrePrincipalCourt": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 des professionnels de sant\u00e9"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N49299", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO838901"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "151", "formule": ", adopt\u00e9e, dans les conditions pr\u00e9vues \u00e0 l'article 45, alin\u00e9a 3, de la Constitution, par l'Assembl\u00e9e nationale, visant \u00e0 renforcer la s\u00e9curit\u00e9 des professionnels de sant\u00e9", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}