{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1294", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-17T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-17T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-04-17T18:45:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant reconna\u00eetre le droit \u00e0 l\u2019objection de conscience \u00e0 l\u2019exp\u00e9rimentation animale pour les \u00e9tudiants et \u00e0 encourager la r\u00e9duction du nombre d\u2019animaux utilis\u00e9s dans la recherche et l\u2019enseignement", "titrePrincipalCourt": "Droit \u00e0 l\u2019objection de conscience \u00e0 l\u2019exp\u00e9rimentation animale pour les \u00e9tudiants et encouragement \u00e0 la r\u00e9duction du nombre d\u2019animaux utilis\u00e9s dans la recherche et l\u2019enseignement"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51930", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA796090", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419604"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1294", "formule": "visant reconna\u00eetre le droit \u00e0 l\u2019objection de conscience \u00e0 l\u2019exp\u00e9rimentation animale pour les \u00e9tudiants et \u00e0 encourager la r\u00e9duction du nombre d\u2019animaux utilis\u00e9s dans la recherche et l\u2019enseignement", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA842045"}, "dateCosignature": "2025-09-10+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793664"}, "dateCosignature": "2025-09-10+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA791812"}, "dateCosignature": "2025-09-10+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794166"}, "dateCosignature": "2025-09-10+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419604", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}