{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S379BTC0303", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2021-12-16T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2021-12-15T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2021-12-15T00:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de Mme Catherine Morin-Desailly, MM. Max Brisson, Pierre Ouzoulias, Laurent Lafon, Pierre-Antoine Levi, Michel Laugier, Bernard Fialaire, Mme Toine Bourrat, MM. Jacques Grosperrin, Damien Regnard, Jean-Pierre Decool, Mme Laure Darcos, M. Claude Kern, Mme Annick Billon, M. St\u00e9phane Piednoir, Mmes Elsa Schalck, Sonia de la Prov\u00f4t\u00e9, Marie-Pierre de la Gontrie, M. C\u00e9dric Vial, Mme Sabine Drexler, M. Michel Savin, Mmes Marie-Pierre Monier, Sylvie Robert et M. Maurice Antiste relative \u00e0 la circulation et au retour des biens culturels appartenant aux collections publiques (41).", "titrePrincipalCourt": "relative \u00e0 la circulation et au retour des biens culturels appartenant aux collections publiques"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N43814", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA304017", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211490"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419604"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "303", "formule": "sur la proposition de loi de Mme Catherine Morin-Desailly, MM. Max Brisson, Pierre Ouzoulias, Laurent Lafon, Pierre-Antoine Levi, Michel Laugier, Bernard Fialaire, Mme Toine Bourrat, MM. Jacques Grosperrin, Damien Regnard, Jean-Pierre Decool, Mme Laure Darcos, M. Claude Kern, Mme Annick Billon, M. St\u00e9phane Piednoir, Mmes Elsa Schalck, Sonia de la Prov\u00f4t\u00e9, Marie-Pierre de la Gontrie, M. C\u00e9dric Vial, Mme Sabine Drexler, M. Michel Savin, Mmes Marie-Pierre Monier, Sylvie Robert et M. Maurice Antiste relative \u00e0 la circulation et au retour des biens culturels appartenant aux collections publiques (41).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}