{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L14BTC1579", "legislature": "14", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2013-11-26T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2013-11-26T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2013-12-02T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2013-11-26T18:55:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi organique sur   la proposition de loi organique , adopt\u00e9e par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, tendant \u00e0 joindre les avis rendus par le conseil national d'\u00e9valuation des normes aux projets de loi relatifs aux collectivit\u00e9s territoriales et \u00e0 leurs groupements (n\u00b01405)", "titrePrincipalCourt": "Joindre les avis rendus par le conseil national d'\u00e9valuation des normes aux projets de loi relatifs aux collectivit\u00e9s territoriales et \u00e0 leurs groupements"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L14N31233", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}, "espece": {"code": "ORG", "libelle": "organique"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": {"code": "ORG", "libelle": "organique", "libelleEdition": "organique"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA330357", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1579", "formule": "sur   la proposition de loi organique , adopt\u00e9e par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, tendant \u00e0 joindre les avis rendus par le conseil national d'\u00e9valuation des normes aux projets de loi relatifs aux collectivit\u00e9s territoriales et \u00e0 leurs groupements (n\u00b01405)", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "0.75"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59051", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}