{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1626", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-24T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-24T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-06-24T17:37:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi supprimant la taxe sur la valeur ajout\u00e9e aux produits de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 pour les familles accueillant un b\u00e9b\u00e9", "titrePrincipalCourt": "Supprimer la taxe sur la valeur ajout\u00e9e aux produits de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 pour les familles accueillant un b\u00e9b\u00e9"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52387", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA794670", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1626", "formule": "supprimant la taxe sur la valeur ajout\u00e9e aux produits de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 pour les familles accueillant un b\u00e9b\u00e9", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA796042"}, "dateCosignature": "2025-06-24+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840119"}, "dateCosignature": "2025-06-24+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795900"}, "dateCosignature": "2025-06-24+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841749"}, "dateCosignature": "2025-06-24+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793230"}, "dateCosignature": "2025-06-24+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841981"}, "dateCosignature": "2025-06-24+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795410"}, "dateCosignature": "2025-06-24+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59048", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}