{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1339", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-22T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-22T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-04-22T18:59:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 renforcer la responsabilit\u00e9 des op\u00e9rateurs d'infrastructures de r\u00e9seaux de communications \u00e9lectroniques \u00e0 tr\u00e8s haut d\u00e9bit en fibre optique", "titrePrincipalCourt": "Renforcer la responsabilit\u00e9 des op\u00e9rateurs d'infrastructures de r\u00e9seaux de communications \u00e9lectroniques \u00e0 tr\u00e8s haut d\u00e9bit en fibre optique"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51976", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA842271", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419610"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1339", "formule": "visant \u00e0 renforcer la responsabilit\u00e9 des op\u00e9rateurs d'infrastructures de r\u00e9seaux de communications \u00e9lectroniques \u00e0 tr\u00e8s haut d\u00e9bit en fibre optique", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA796106"}, "dateCosignature": "2025-04-22+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720838"}, "dateCosignature": "2025-04-22+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794710"}, "dateCosignature": "2025-04-22+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721896"}, "dateCosignature": "2025-04-22+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795998"}, "dateCosignature": "2025-04-22+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA774962"}, "dateCosignature": "2025-04-22+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA335612"}, "dateCosignature": "2025-04-22+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA796010"}, "dateCosignature": "2025-04-22+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793174"}, "dateCosignature": "2025-04-22+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795820"}, "dateCosignature": "2025-04-22+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721270"}, "dateCosignature": "2025-04-22+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795240"}, "dateCosignature": "2025-04-22+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795876"}, "dateCosignature": "2025-04-22+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842299"}, "dateCosignature": "2025-04-22+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419610", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}