{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459BTC0726", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-11T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-11T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-06-11T00:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi  sur la proposition de loi, adopt\u00e9e, par l'Assembl\u00e9e nationale apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, visant \u00e0 renforcer le parcours inclusif des enfants \u00e0 besoins \u00e9ducatifs particuliers (n\u00b0571).", "titrePrincipalCourt": "Parcours inclusif des enfants \u00e0 besoins \u00e9ducatifs particuliers"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50686", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA773891", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211490"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419604"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "726", "formule": "sur la proposition de loi, adopt\u00e9e, par l'Assembl\u00e9e nationale apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, visant \u00e0 renforcer le parcours inclusif des enfants \u00e0 besoins \u00e9ducatifs particuliers (n\u00b0571).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}