{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B0164", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-08-01T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-08-01T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-09-09T10:34:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi organique visant \u00e0 r\u00e9tablir la pratique de la r\u00e9serve parlementaire au profit des petites communes et des associations", "titrePrincipalCourt": "R\u00e9tablir la pratique de la r\u00e9serve parlementaire au profit des petites communes et des associations"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50235", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}, "espece": {"code": "ORG", "libelle": "organique"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": {"code": "ORG", "libelle": "organique", "libelleEdition": "organique"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA719968", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "164", "formule": "visant \u00e0 r\u00e9tablir la pratique de la r\u00e9serve parlementaire au profit des petites communes et des associations", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA642847"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841047"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA330909"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA332523"}, "dateCosignature": "2024-09-09+02:00", "dateRetraitCosignature": "2025-02-17+01:00", "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720386"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608826"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1327"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608416"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA346782"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794038"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794994"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793094"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267794"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794178"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607090"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59051", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}