{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1732", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-07-11T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-07-11T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-07-11T15:15:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 simplifier la pratique des professionnels de l'esth\u00e9tique", "titrePrincipalCourt": "Simplifier la pratique des professionnels de l'esth\u00e9tique"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52524", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA719890", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419610"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1732", "formule": "visant \u00e0 simplifier la pratique des professionnels de l'esth\u00e9tique", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719372"}, "dateCosignature": "2025-07-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA817203"}, "dateCosignature": "2025-07-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720552"}, "dateCosignature": "2025-07-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720154"}, "dateCosignature": "2025-07-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721816"}, "dateCosignature": "2025-07-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267200"}, "dateCosignature": "2025-07-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720354"}, "dateCosignature": "2025-07-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794982"}, "dateCosignature": "2025-07-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419610", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}