{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S259BTC0265", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2015-12-23T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2015-12-16T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2015-12-16T14:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi constitutionnelle sur la proposition de loi constitutionnelle de M. R\u00e9my Pointereau et plusieurs de ses coll\u00e8gues relative \u00e0 la compensation de toute aggravation par la loi des charges et contraintes applicables aux collectivit\u00e9s territoriales  (197)", "titrePrincipalCourt": "Compensation des charges applicables aux collectivit\u00e9s territoriales"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L14N34531", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}, "espece": {"code": "CONST", "libelle": "constitutionnelle"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": {"code": "CONST", "libelle": "constitutionnelle", "libelleEdition": "constitutionnelle"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA2905", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "265", "formule": "sur la proposition de loi constitutionnelle de M. R\u00e9my Pointereau et plusieurs de ses coll\u00e8gues relative \u00e0 la compensation de toute aggravation par la loi des charges et contraintes applicables aux collectivit\u00e9s territoriales  (197)", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}