{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B0795", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-01-21T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-01-21T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-01-21T19:27:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 assurer la compatibilit\u00e9 du statut de r\u00e9serviste avec l'ensemble des dispositifs de retour \u00e0 l'emploi, y compris le contrat de s\u00e9curisation professionnelle", "titrePrincipalCourt": "Assurer la compatibilit\u00e9 du statut de r\u00e9serviste avec l'ensemble des dispositifs de retour \u00e0 l'emploi"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51302", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA841067", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "795", "formule": "visant \u00e0 assurer la compatibilit\u00e9 du statut de r\u00e9serviste avec l'ensemble des dispositifs de retour \u00e0 l'emploi, y compris le contrat de s\u00e9curisation professionnelle", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA841207"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267561"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794886"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840075"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840701"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840721"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793166"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794598"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840983"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795974"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794770"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793314"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793616"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795124"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840657"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842227"}, "dateCosignature": "2025-01-21+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO420120", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}