{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S196BTC0088", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2009-11-05T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2009-11-04T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2009-11-04T14:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de M. Yvon Collin tendant \u00e0 interdire ou \u00e0 r\u00e9glementer le cumul des fonctions et des r\u00e9mun\u00e9rations de dirigeant d'une entreprise du secteur public et d'une entreprise du secteur priv\u00e9 (8)", "titrePrincipalCourt": "Cumul des fonctions et des r\u00e9mun\u00e9rations de dirigeant d'une entreprise du secteur public et d'une entreprise du secteur priv\u00e9"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L13N25850", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA2905", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "88", "formule": "sur la proposition de loi de M. Yvon Collin tendant \u00e0 interdire ou \u00e0 r\u00e9glementer le cumul des fonctions et des r\u00e9mun\u00e9rations de dirigeant d'une entreprise du secteur public et d'une entreprise du secteur priv\u00e9 (8)", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": {"themes": {"@niveau": "1", "theme": {"libelleTheme": "AUDIOVISUEL"}}}, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}