{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L16B0135", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2022-07-12T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2022-07-12T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2022-07-18T16:34:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi tendant \u00e0 renforcer l\u2019universalit\u00e9 des allocations familiales", "titrePrincipalCourt": "tendant \u00e0 redonner un caract\u00e8re universel aux allocations familiales"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N44311", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO791932"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "135", "formule": ", adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, tendant \u00e0 renforcer l\u2019universalit\u00e9 des allocations familiales", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO420120", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}