{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S319BTC0389", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2019-03-22T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2019-03-20T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2019-03-20T14:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de Mme Fran\u00e7oise F\u00e9rat, M. Philippe Adnot, Mme Annick Billon et plusieurs de leurs coll\u00e8gues relative \u00e0 l'interdiction de la vente des drapeaux des associations d'anciens combattants et \u00e0 leur protection (331).", "titrePrincipalCourt": "Interdiction de la vente des drapeaux des associations d'anciens combattants"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N37318", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA703498", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211493"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211493"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "389", "formule": "sur la proposition de loi de Mme Fran\u00e7oise F\u00e9rat, M. Philippe Adnot, Mme Annick Billon et plusieurs de leurs coll\u00e8gues relative \u00e0 l'interdiction de la vente des drapeaux des associations d'anciens combattants et \u00e0 leur protection (331).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}