{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1084", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-11T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-11T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-03-11T17:31:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 interdire le port de signes religieux et politiques ostensibles dans les comp\u00e9titions et les \u00e9v\u00e9nements sportifs", "titrePrincipalCourt": "Interdire le port de signes religieux et politiques ostensibles dans les comp\u00e9titions et les \u00e9v\u00e9nements sportifs"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51654", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA795552", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1084", "formule": "visant \u00e0 interdire le port de signes religieux et politiques ostensibles dans les comp\u00e9titions et les \u00e9v\u00e9nements sportifs", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794198"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793134"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793254"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793656"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794418"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795974"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793182"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794762"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793928"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720668"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793672"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793892"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793230"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720822"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795900"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793844"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794598"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794582"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794678"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793158"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795912"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794590"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720468"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794530"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793632"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794770"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793314"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794354"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA642988"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794946"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794954"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795966"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793592"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794562"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794570"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793904"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793354"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793362"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794442"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793616"}, "dateCosignature": "2025-03-11+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59051", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}