{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B0850", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-01-23T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-01-23T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-01-27T12:18:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi organique visant \u00e0 r\u00e9tablir un cumul des mandats pour les d\u00e9put\u00e9s et s\u00e9nateurs exer\u00e7ant une fonction de maire dans les communes de 10 000 habitants ou moins ou une fonction d\u2019adjoint au maire", "titrePrincipalCourt": "R\u00e9tablir un cumul des mandats"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51363", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}, "espece": {"code": "ORG", "libelle": "organique"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": {"code": "ORG", "libelle": "organique", "libelleEdition": "organique"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA719918", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "850", "formule": "visant \u00e0 r\u00e9tablir un cumul des mandats pour les d\u00e9put\u00e9s et s\u00e9nateurs exer\u00e7ant une fonction de maire dans les communes de 10 000 habitants ou moins ou une fonction d\u2019adjoint au maire", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794330"}, "dateCosignature": "2025-01-30+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795124"}, "dateCosignature": "2025-01-30+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721486"}, "dateCosignature": "2025-01-30+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1327"}, "dateCosignature": "2025-01-30+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342240"}, "dateCosignature": "2025-01-30+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794838"}, "dateCosignature": "2025-01-30+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841539"}, "dateCosignature": "2025-01-23+01:00", "dateRetraitCosignature": "2025-01-29+01:00", "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794554"}, "dateCosignature": "2025-01-30+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842097"}, "dateCosignature": "2025-01-30+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793194"}, "dateCosignature": "2025-01-30+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793508"}, "dateCosignature": "2025-01-30+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59051", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}