{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459BTC0806", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-07-01T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-07-01T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-07-01T00:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi  de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer le parcours inclusif des enfants \u00e0 besoins \u00e9ducatifs particuliers.", "titrePrincipalCourt": "Parcours inclusif des enfants \u00e0 besoins \u00e9ducatifs particuliers"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50686", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA773891", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO871555"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419604"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "806", "formule": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer le parcours inclusif des enfants \u00e0 besoins \u00e9ducatifs particuliers.", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}