{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S259B0003", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2016-01-29T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2015-10-01T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2016-02-03T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi organique visant \u00e0 supprimer les missions temporaires confi\u00e9es par le Gouvernement aux parlementaires", "titrePrincipalCourt": "Suppression des missions temporaires parlementaires"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L14N34663", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}, "espece": {"code": "ORG", "libelle": "organique"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": {"code": "ORG", "libelle": "organique", "libelleEdition": "organique"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA415482", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "3", "formule": "visant \u00e0 supprimer les missions temporaires confi\u00e9es par le Gouvernement aux parlementaires", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA703519"}, "dateCosignature": "2015-10-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703486"}, "dateCosignature": "2015-10-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA360"}, "dateCosignature": "2015-10-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703531"}, "dateCosignature": "2015-10-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA905"}, "dateCosignature": "2015-10-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA304071"}, "dateCosignature": "2015-10-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429879"}, "dateCosignature": "2015-10-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA223231"}, "dateCosignature": "2015-10-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1573"}, "dateCosignature": "2015-10-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1667"}, "dateCosignature": "2015-10-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703529"}, "dateCosignature": "2015-10-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415464"}, "dateCosignature": "2015-10-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429895"}, "dateCosignature": "2015-10-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415480"}, "dateCosignature": "2015-10-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}