{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1135", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-18T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-18T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-03-18T19:26:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 l\u2019extension de la possibilit\u00e9 de pr\u00e9emption de baux commerciaux dans les mairies aux soci\u00e9t\u00e9s civiles immobili\u00e8res", "titrePrincipalCourt": "Extension de la possibilit\u00e9 de pr\u00e9emption de baux commerciaux dans les mairies aux soci\u00e9t\u00e9s civiles immobili\u00e8res"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51713", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA795864", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419610"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1135", "formule": "visant \u00e0 l\u2019extension de la possibilit\u00e9 de pr\u00e9emption de baux commerciaux dans les mairies aux soci\u00e9t\u00e9s civiles immobili\u00e8res", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795430"}, "dateCosignature": "2025-03-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841339"}, "dateCosignature": "2025-03-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793122"}, "dateCosignature": "2025-03-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840947"}, "dateCosignature": "2025-03-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721270"}, "dateCosignature": "2025-03-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793094"}, "dateCosignature": "2025-03-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793796"}, "dateCosignature": "2025-03-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419610", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}