{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S199B0169", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2013-02-02T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2012-11-28T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2013-02-27T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi portant amnistie des faits commis \u00e0 l'occasion de mouvements sociaux et d'activit\u00e9s syndicales et revendicatives", "titrePrincipalCourt": "Aministie des faits commis lors de mouvements sociaux et d'activit\u00e9s syndicales et revendicatives"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L14N29698", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA227024", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA304082", "qualite": "auteur"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": {"typeCorrection": "Rectifi\u00e9", "niveauCorrection": "2"}, "notice": {"numNotice": "169", "formule": "portant amnistie des faits commis \u00e0 l'occasion de mouvements sociaux et d'activit\u00e9s syndicales et revendicatives", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": {"themes": {"@niveau": "1", "theme": {"libelleTheme": "SANTE PUBLIQUE"}}}, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA227017"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA304018"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429894"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429836"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429886"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1071"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA227027"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429871"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1311"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1336"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA391505"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA678263"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1867"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429839"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415461"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267395"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA2893"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429841"}, "dateCosignature": "2012-11-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}