{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459B0872", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-08-05T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-07-31T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 int\u00e9grer les accompagnants des \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap dans la fonction publique et \u00e0 garantir une meilleure inclusion des \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap et \u00e0 besoins \u00e9ducatifs particuliers", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 int\u00e9grer les accompagnants des \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap dans la fonction publique et \u00e0 garantir une meilleure inclusion des \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap et \u00e0 besoins \u00e9ducatifs particuliers"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52636", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA703512", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA642982", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA785855", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA712422", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA708633", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA605888", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415449", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703511", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643028", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA828022", "qualite": "auteur"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211490"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "872", "formule": "visant \u00e0 int\u00e9grer les accompagnants des \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap dans la fonction publique et \u00e0 garantir une meilleure inclusion des \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap et \u00e0 besoins \u00e9ducatifs particuliers", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}