{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459B0876", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-08-13T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-08-13T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi organique visant \u00e0 reporter le renouvellement g\u00e9n\u00e9ral des membres du congr\u00e8s et des assembl\u00e9es de province de la Nouvelle-Cal\u00e9donie pour permettre la mise en oeuvre de l'accord du 12 juillet 2025", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 reporter le renouvellement g\u00e9n\u00e9ral des membres du congr\u00e8s et des assembl\u00e9es de province de la Nouvelle-Cal\u00e9donie pour permettre la mise en oeuvre de l'accord du 12 juillet 2025"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52655", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}, "espece": {"code": "ORG", "libelle": "organique"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": {"code": "ORG", "libelle": "organique", "libelleEdition": "organique"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA267340", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA702993", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA429832", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA2042", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA2337", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736190", "qualite": "auteur"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "876", "formule": "visant \u00e0 reporter le renouvellement g\u00e9n\u00e9ral des membres du congr\u00e8s et des assembl\u00e9es de province de la Nouvelle-Cal\u00e9donie pour permettre la mise en oeuvre de l'accord du 12 juillet 2025", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}