{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S379BTA0007", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2021-10-14T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2021-10-14T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 renforcer le contr\u00f4le par le Parlement de l\u2019application des lois", "titrePrincipalCourt": "tendant \u00e0 reconnaitre aux membres de l'Assembl\u00e9e nationale et du S\u00e9nat un int\u00e9r\u00eat \u00e0 agir en mati\u00e8re de recours pour exc\u00e8s de pouvoir"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N42624", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO78718"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "7", "formule": ", adopt\u00e9e, par le S\u00e9nat, visant \u00e0 renforcer le contr\u00f4le par le Parlement de l\u2019application des lois", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}