{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17BTC0991", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-02-18T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-02-18T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2025-02-24T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2025-02-20T17:15:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de M. Erwan Balanant visant \u00e0 renforcer l\u2019effectivit\u00e9 des droits voisins de la presse (824).", "titrePrincipalCourt": "Renforcer l\u2019effectivit\u00e9 des droits voisins de la presse"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51330", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719558", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419604"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419604"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "991", "formule": "sur la proposition de loi de M. Erwan Balanant visant \u00e0 renforcer l\u2019effectivit\u00e9 des droits voisins de la presse (824).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "0.75"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419604", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}