{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S319B0025", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2018-10-19T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2018-10-09T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2018-11-21T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 la pr\u00e9sentation par le Gouvernement d\u2019un rapport au Parlement sur la mise en \u0153uvre des pr\u00e9conisations relatives aux \u00e9ventuels risques li\u00e9s \u00e0 l\u2019emploi de mat\u00e9riaux issus de la valorisation de pneumatiques usag\u00e9s dans les terrains de sport synth\u00e9tiques, et usages similaires, \u00e9tablies par l\u2019Agence nationale de s\u00e9curit\u00e9 sanitaire de l\u2019alimentation, de l\u2019environnement et du travail le 18 septembre 2018", "titrePrincipalCourt": "Pneumatiques usag\u00e9s dans les terrains de sport"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N36942", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA415459", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO516754"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "25", "formule": "visant \u00e0 la pr\u00e9sentation par le Gouvernement d\u2019un rapport au Parlement sur la mise en \u0153uvre des pr\u00e9conisations relatives aux \u00e9ventuels risques li\u00e9s \u00e0 l\u2019emploi de mat\u00e9riaux issus de la valorisation de pneumatiques usag\u00e9s dans les terrains de sport synth\u00e9tiques, et usages similaires, \u00e9tablies par l\u2019Agence nationale de s\u00e9curit\u00e9 sanitaire de l\u2019alimentation, de l\u2019environnement et du travail le 18 septembre 2018", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": {"organe": {"organeRef": "PO732421", "etApparentes": "false"}, "dateCosignature": "2018-10-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}