{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B0195", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-09-17T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-09-17T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-09-17T16:01:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 garantir une offre de soins dans les zones sous dot\u00e9es en m\u00e9decine g\u00e9n\u00e9rale et sp\u00e9cialis\u00e9e par la mise en place d\u2019un service civique m\u00e9dical bas\u00e9 sur le volontariat", "titrePrincipalCourt": "Garantir une offre de soins dans les zones sous dot\u00e9es"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50360", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA720256", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "195", "formule": "visant \u00e0 garantir une offre de soins dans les zones sous dot\u00e9es en m\u00e9decine g\u00e9n\u00e9rale et sp\u00e9cialis\u00e9e par la mise en place d\u2019un service civique m\u00e9dical bas\u00e9 sur le volontariat", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA332228"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA805166"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA309643"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719024"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720162"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA266793"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA642695"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342240"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793508"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719890"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840817"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794798"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841801"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794554"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841431"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793520"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793122"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643175"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607193"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794658"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA605694"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267042"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722134"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722284"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841017"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722374"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720038"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA346782"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643184"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842125"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719404"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720342"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795374"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795244"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841601"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA642725"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794702"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794206"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795100"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719640"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721486"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794830"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795124"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841359"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721234"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721844"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793572"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794994"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720720"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721916"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720092"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793094"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795240"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342196"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721110"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720190"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794486"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607395"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722162"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721474"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793194"}, "dateCosignature": "2025-02-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO420120", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}