{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L16B2229", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-02-20T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-02-20T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2024-04-04T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2024-02-20T14:26:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 prot\u00e9ger la population des risques li\u00e9s aux substances per- et polyfluoroalkyl\u00e9es", "titrePrincipalCourt": "Prot\u00e9ger la population des risques li\u00e9s PFAS"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N49455", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA793948", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419865"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "2229", "formule": "visant \u00e0 prot\u00e9ger la population des risques li\u00e9s aux substances per- et polyfluoroalkyl\u00e9es", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA793780"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA335999"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795058"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795362"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795454"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794008"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793980"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795010"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794022"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794146"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795636"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795794"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793708"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793664"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794154"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794778"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795076"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA610002"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795808"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720952"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736201"}, "dateCosignature": "2024-02-20+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419865", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}