{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17BTC1190", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-27T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-27T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2025-04-01T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-03-27T20:42:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de M. Xavier Albertini et plusieurs de ses coll\u00e8gues pour r\u00e9former l'accueil des gens du voyage (906).", "titrePrincipalCourt": "Pour r\u00e9former l'accueil des gens du voyage"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51455", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794278", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1190", "formule": "sur la proposition de loi de M. Xavier Albertini et plusieurs de ses coll\u00e8gues pour r\u00e9former l'accueil des gens du voyage (906).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59051", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}