{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1717", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-07-11T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-07-11T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-07-11T15:14:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 renforcer la pr\u00e9vention des risques d\u2019accidents li\u00e9s aux batteries au lithium et aux cartouches de protoxyde d\u2019azote dans les installations de traitement de d\u00e9chets", "titrePrincipalCourt": "Renforcer la pr\u00e9vention des risques d\u2019accidents li\u00e9s aux batteries au lithium et aux cartouches de protoxyde d\u2019azote"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52509", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA794486", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419865"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1717", "formule": "visant \u00e0 renforcer la pr\u00e9vention des risques d\u2019accidents li\u00e9s aux batteries au lithium et aux cartouches de protoxyde d\u2019azote dans les installations de traitement de d\u00e9chets", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA840817"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794554"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722390"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794042"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794658"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA605694"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840235"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794470"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720038"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719412"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA712014"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719338"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794466"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841359"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721844"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793094"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721474"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720992"}, "dateCosignature": "2025-08-27+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419865", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}