{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17BTA0035", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-01-29T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2025-02-12T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2025-01-29T00:15:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 am\u00e9liorer la prise en charge des soins et dispositifs sp\u00e9cifiques au traitement du cancer du sein par l'assurance maladie", "titrePrincipalCourt": "Prise en charge int\u00e9grale des soins li\u00e9s au traitement du cancer du sein"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N49801", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO838901"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211493"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "35", "formule": ", adopt\u00e9e sans modification, par l'Assembl\u00e9e nationale, en deuxi\u00e8me lecture, visant \u00e0 am\u00e9liorer la prise en charge des soins et dispositifs sp\u00e9cifiques au traitement du cancer du sein par l'assurance maladie", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO420120", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}