{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S339BTC0460", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2020-05-27T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2020-05-27T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2020-05-27T00:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de MM. Jean-Fran\u00e7ois Husson, Vincent Segouin et Mme Catherine Dumas tendant \u00e0 d\u00e9finir et \u00e0 coordonner les r\u00f4les respectifs des assurances et de la solidarit\u00e9 nationale dans le soutien des entreprises victimes d\u2019une menace ou d\u2019une crise sanitaire majeure (402).", "titrePrincipalCourt": "tendant \u00e0 d\u00e9finir et \u00e0 coordonner les r\u00f4les respectifs des assurances et de la solidarit\u00e9 nationale dans le soutien des entreprises victimes d\u2019une menace ou d\u2019une crise sanitaire majeure"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N39447", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA703493", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211494"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "460", "formule": "sur la proposition de loi de MM. Jean-Fran\u00e7ois Husson, Vincent Segouin et Mme Catherine Dumas tendant \u00e0 d\u00e9finir et \u00e0 coordonner les r\u00f4les respectifs des assurances et de la solidarit\u00e9 nationale dans le soutien des entreprises victimes d\u2019une menace ou d\u2019une crise sanitaire majeure (402).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}