{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S419BTC0244", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-01-17T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-01-17T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-01-17T00:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de MM. R\u00e9mi F\u00e9raud, Patrick Kanner, Maurice Antiste, Mme Viviane Artigalas, MM. David Assouline, Jo\u00ebl Bigot, Mmes Florence Blatrix Contat, Nicole Bonnefoy, MM. Denis Bouad, Hussein Bourgi, Mme Isabelle Briquet, M. R\u00e9mi Cardon, Mme Marie-Arlette Carlotti, M. Yan Chantrel, Mmes Catherine Conconne, H\u00e9l\u00e8ne Conway-Mouret, MM. Thierry Cozic, Gilbert-Luc Devinaz, J\u00e9r\u00f4me Durain, Vincent \u00c9bl\u00e9, Mmes Fr\u00e9d\u00e9rique Espagnac, Corinne F\u00e9ret, M. Jean-Luc Fichet, Mme Martine Filleul, M. Herv\u00e9 Gill\u00e9, Mme Laurence Harribey, MM. Jean-Michel Houllegatte, Olivier Jacquin, Mme Victoire Jasmin, MM. \u00c9ric Jeansannetas, Patrice Joly, Bernard Jomier, Mme Gis\u00e8le Jourda, M. \u00c9ric Kerrouche, Mme Marie-Pierre de la Gontrie, M. Jean-Yves Leconte, Mme Annie Le Houerou, M. Jean-Jacques Lozach, Mme Monique Lubin, MM. Victorin Lurel, Jacques-Bernard Magner, Didier Marie, Serge Merillou, Mme Michelle Meunier, M. Jean-Jacques Michau, Mme Marie-Pierre Monier, MM. Franck Montaug\u00e9, Sebastien Pla, Mmes \u00c9milienne Poumirol, Ang\u00e8le Pr\u00e9ville, MM. Claude Raynal, Christian Redon-Sarrazy, Mme Sylvie Robert, M. Gilbert Roger, Mme Laurence Rossignol, MM. Lucien Stanzione, Jean-Pierre Sueur, Rachid Temal, Jean-Claude Tissot, Jean-Marc Todeschini, Micka\u00ebl Vallet, Andr\u00e9 Vallini, Mme Sabine Van Heghe et M. Yannick Vaugrenard visant \u00e0 mettre en place un d\u00e9compte annuel des personnes sans abri dans chaque commune (861).", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 mettre en place un d\u00e9compte annuel des personnes sans abri dans chaque commune"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N48364", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA429889", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211493"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "244", "formule": "sur la proposition de loi de MM. R\u00e9mi F\u00e9raud, Patrick Kanner, Maurice Antiste, Mme Viviane Artigalas, MM. David Assouline, Jo\u00ebl Bigot, Mmes Florence Blatrix Contat, Nicole Bonnefoy, MM. Denis Bouad, Hussein Bourgi, Mme Isabelle Briquet, M. R\u00e9mi Cardon, Mme Marie-Arlette Carlotti, M. Yan Chantrel, Mmes Catherine Conconne, H\u00e9l\u00e8ne Conway-Mouret, MM. Thierry Cozic, Gilbert-Luc Devinaz, J\u00e9r\u00f4me Durain, Vincent \u00c9bl\u00e9, Mmes Fr\u00e9d\u00e9rique Espagnac, Corinne F\u00e9ret, M. Jean-Luc Fichet, Mme Martine Filleul, M. Herv\u00e9 Gill\u00e9, Mme Laurence Harribey, MM. Jean-Michel Houllegatte, Olivier Jacquin, Mme Victoire Jasmin, MM. \u00c9ric Jeansannetas, Patrice Joly, Bernard Jomier, Mme Gis\u00e8le Jourda, M. \u00c9ric Kerrouche, Mme Marie-Pierre de la Gontrie, M. Jean-Yves Leconte, Mme Annie Le Houerou, M. Jean-Jacques Lozach, Mme Monique Lubin, MM. Victorin Lurel, Jacques-Bernard Magner, Didier Marie, Serge Merillou, Mme Michelle Meunier, M. Jean-Jacques Michau, Mme Marie-Pierre Monier, MM. Franck Montaug\u00e9, Sebastien Pla, Mmes \u00c9milienne Poumirol, Ang\u00e8le Pr\u00e9ville, MM. Claude Raynal, Christian Redon-Sarrazy, Mme Sylvie Robert, M. Gilbert Roger, Mme Laurence Rossignol, MM. Lucien Stanzione, Jean-Pierre Sueur, Rachid Temal, Jean-Claude Tissot, Jean-Marc Todeschini, Micka\u00ebl Vallet, Andr\u00e9 Vallini, Mme Sabine Van Heghe et M. Yannick Vaugrenard visant \u00e0 mettre en place un d\u00e9compte annuel des personnes sans abri dans chaque commune (861).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}