{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459BTC0639", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-26T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-20T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-05-20T00:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi  les dispositions restant en discussion sur de la proposition de loi, modifi\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 renforcer la s\u00e9curit\u00e9 des professionnels de sant\u00e9 (n\u00b01423).", "titrePrincipalCourt": "Renforcer la s\u00e9curit\u00e9 des professionnels de sant\u00e9"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N49299", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA849528", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO869503"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "639", "formule": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion sur de la proposition de loi, modifi\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 renforcer la s\u00e9curit\u00e9 des professionnels de sant\u00e9 (n\u00b01423).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}