{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B0739", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-12-19T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-12-19T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-12-19T16:38:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 clarifier les modalit\u00e9s d\u2019exon\u00e9ration de taxe d\u2019habitation des logements occup\u00e9s par des \u00e9tudiants", "titrePrincipalCourt": "Clarifier les modalit\u00e9s d\u2019exon\u00e9ration de taxe d\u2019habitation des logements occup\u00e9s par des \u00e9tudiants"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51139", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA722390", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "739", "formule": "visant \u00e0 clarifier les modalit\u00e9s d\u2019exon\u00e9ration de taxe d\u2019habitation des logements occup\u00e9s par des \u00e9tudiants", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719968"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794178"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608016"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721442"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841745"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607090"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA718838"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA330008"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840979"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793508"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794038"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1630"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267794"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722328"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA718884"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA642725"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842117"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA266793"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721410"}, "dateCosignature": "2024-12-19+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59048", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}