{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B0982", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-02-18T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-02-18T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-02-18T16:10:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 instituer un moratoire de cinq ann\u00e9es pour l\u2019entr\u00e9e en application des zones \u00e0 faibles \u00e9missions - mobilit\u00e9", "titrePrincipalCourt": "Instituer un moratoire de cinq ann\u00e9es pour l\u2019entr\u00e9e en application des zones \u00e0 faibles \u00e9missions - mobilit\u00e9"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51548", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA719968", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419865"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "982", "formule": "visant \u00e0 instituer un moratoire de cinq ann\u00e9es pour l\u2019entr\u00e9e en application des zones \u00e0 faibles \u00e9missions - mobilit\u00e9", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794994"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA642847"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA718884"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA332228"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA408578"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA266793"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721816"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342240"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841339"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA330008"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793508"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721336"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840817"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA718838"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794798"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA718850"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722390"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793716"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA330909"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794042"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720386"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA712015"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267042"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA266797"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794058"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608416"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA346782"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842117"}, "dateCosignature": "2025-03-21+01:00", "dateRetraitCosignature": "2025-03-25+01:00", "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840979"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA695512"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA642725"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794750"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794114"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA606098"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793342"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841931"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719640"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719272"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720644"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721442"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721234"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793094"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794178"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607090"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA331582"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267285"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1327"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1630"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA774954"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267794"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794470"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841047"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA2952"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721474"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720976"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794702"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720100"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721486"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607619"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793122"}, "dateCosignature": "2025-04-01+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419865", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}