{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459BTC0722", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-11T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-11T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-06-11T00:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de Mme Nad\u00e8ge Havet, MM. Michel Can\u00e9vet et Yves Bleunven \u00e9largissant la possibilit\u00e9 pour les collectivit\u00e9s territoriales et leurs groupements d'avoir recours au mod\u00e8le de la soci\u00e9t\u00e9 portuaire pour l'exploitation de leurs ports (319).", "titrePrincipalCourt": "\u00e9largissant la possibilit\u00e9 pour les collectivit\u00e9s territoriales et leurs groupements d'avoir recours au mod\u00e8le de la soci\u00e9t\u00e9 portuaire pour l'exploitation de leurs ports"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51581", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719408", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO516754"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO516754"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "722", "formule": "sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de Mme Nad\u00e8ge Havet, MM. Michel Can\u00e9vet et Yves Bleunven \u00e9largissant la possibilit\u00e9 pour les collectivit\u00e9s territoriales et leurs groupements d'avoir recours au mod\u00e8le de la soci\u00e9t\u00e9 portuaire pour l'exploitation de leurs ports (319).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}