{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S198B0753", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2013-01-29T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2012-09-06T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2013-02-26T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi tendant \u00e0 modifier l'article 689-11 du code de proc\u00e9dure p\u00e9nale relatif \u00e0 la comp\u00e9tence territoriale du juge fran\u00e7ais concernant les infractions vis\u00e9es par le statut de la Cour p\u00e9nale internationale", "titrePrincipalCourt": "Comp\u00e9tence territoriale du juge fran\u00e7ais dans les infractions vis\u00e9es par le statut de la Cour p\u00e9nale internationale"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L14N29665", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA2774", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "753", "formule": "tendant \u00e0 modifier l'article 689-11 du code de proc\u00e9dure p\u00e9nale relatif \u00e0 la comp\u00e9tence territoriale du juge fran\u00e7ais concernant les infractions vis\u00e9es par le statut de la Cour p\u00e9nale internationale", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": {"themes": {"@niveau": "1", "theme": {"libelleTheme": "LOGEMENT ET HABITAT"}}}, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": {"organe": {"organeRef": "PO77710", "etApparentes": "true"}, "dateCosignature": "2012-09-06+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "true"}}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}