{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1228", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-01T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-01T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-04-01T18:47:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 favoriser l\u2019accession \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 des salari\u00e9s en alignant les charges sociales et fiscales pay\u00e9es par l\u2019entreprise au titre de l\u2019avantage en nature que constitue la prise en charge par l\u2019employeur des int\u00e9r\u00eats du cr\u00e9dit immobilier contract\u00e9 par ses salari\u00e9s sur le dispositif de l\u2019\u00e9pargne salariale", "titrePrincipalCourt": "Favoriser l\u2019accession \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 des salari\u00e9s en alignant les charges sociales et fiscales pay\u00e9es par l\u2019entreprise au titre de l\u2019avantage en nature que constitue la prise en charge par l\u2019employeur des int\u00e9r\u00eats du cr\u00e9dit immobilier"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51840", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA840817", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1228", "formule": "visant \u00e0 favoriser l\u2019accession \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 des salari\u00e9s en alignant les charges sociales et fiscales pay\u00e9es par l\u2019entreprise au titre de l\u2019avantage en nature que constitue la prise en charge par l\u2019employeur des int\u00e9r\u00eats du cr\u00e9dit immobilier contract\u00e9 par ses salari\u00e9s sur le dispositif de l\u2019\u00e9pargne salariale", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO420120", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}