{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S196B0008", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2009-10-28T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2009-10-06T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2009-11-18T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi tendant \u00e0 interdire ou \u00e0 r\u00e9glementer le cumul des fonctions et des r\u00e9mun\u00e9rations de dirigeant d'une entreprise du secteur public et d'une entreprise du secteur priv\u00e9", "titrePrincipalCourt": "Cumul des fonctions et des r\u00e9mun\u00e9rations de dirigeant d'une entreprise du secteur public et d'une entreprise du secteur priv\u00e9"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L13N25850", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA905", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "8", "formule": "tendant \u00e0 interdire ou \u00e0 r\u00e9glementer le cumul des fonctions et des r\u00e9mun\u00e9rations de dirigeant d'une entreprise du secteur public et d'une entreprise du secteur priv\u00e9", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": {"themes": {"@niveau": "1", "theme": {"libelleTheme": "AUDIOVISUEL"}}}, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA247"}, "dateCosignature": "2009-10-06+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA360"}, "dateCosignature": "2009-10-06+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA408"}, "dateCosignature": "2009-10-06+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA814"}, "dateCosignature": "2009-10-06+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415491"}, "dateCosignature": "2009-10-06+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA223231"}, "dateCosignature": "2009-10-06+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415464"}, "dateCosignature": "2009-10-06+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA2091"}, "dateCosignature": "2009-10-06+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415482"}, "dateCosignature": "2009-10-06+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415500"}, "dateCosignature": "2009-10-06+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA2426"}, "dateCosignature": "2009-10-06+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415480"}, "dateCosignature": "2009-10-06+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA313208"}, "dateCosignature": "2009-10-06+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}