{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1505", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-04T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-04T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-06-04T14:18:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi portant r\u00e9gulation des prix des carburants et contr\u00f4le des concentrations \u00e9conomiques en Corse", "titrePrincipalCourt": "R\u00e9gulation des prix des carburants et contr\u00f4le des concentrations \u00e9conomiques en Corse"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52211", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA719286", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419610"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1505", "formule": "portant r\u00e9gulation des prix des carburants et contr\u00f4le des concentrations \u00e9conomiques en Corse", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719138"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841047"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719282"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267763"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795244"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720976"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841931"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793210"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841359"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA796078"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794554"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607619"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840817"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721474"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA822617"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720644"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721816"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794058"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795240"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA610654"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840765"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842211"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840673"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841729"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793736"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795310"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841023"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842187"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795516"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA791812"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794938"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA817211"}, "dateCosignature": "2025-07-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419610", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}