{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1547", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-10T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-10T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-06-10T17:56:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi portant cr\u00e9ation d\u2019un dispositif territorial de prise en charge des soins urgents non programm\u00e9s et ouverture encadr\u00e9e de la sp\u00e9cialit\u00e9 de m\u00e9decine d\u2019urgence", "titrePrincipalCourt": "Cr\u00e9ation d\u2019un dispositif territorial de prise en charge des soins urgents non programm\u00e9s et ouverture encadr\u00e9e de la sp\u00e9cialit\u00e9 de m\u00e9decine d\u2019urgence"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52290", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA840657", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1547", "formule": "portant cr\u00e9ation d\u2019un dispositif territorial de prise en charge des soins urgents non programm\u00e9s et ouverture encadr\u00e9e de la sp\u00e9cialit\u00e9 de m\u00e9decine d\u2019urgence", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA841067"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267561"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793374"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA569"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840701"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720468"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793322"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840801"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842085"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794598"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794770"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842097"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793382"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841553"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840889"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841769"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794570"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841207"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA309643"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793832"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721474"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO420120", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}