{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B1552", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-10T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-10T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-06-10T17:56:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi portant r\u00e9forme de l\u2019article 375 du code civil et cr\u00e9ation d\u2019un r\u00e9f\u00e9rentiel national opposable pour la protection de l\u2019enfance", "titrePrincipalCourt": "R\u00e9forme de l\u2019article 375 du code civil et cr\u00e9ation d\u2019un r\u00e9f\u00e9rentiel national opposable pour la protection de l\u2019enfance"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52295", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA774960", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1552", "formule": "portant r\u00e9forme de l\u2019article 375 du code civil et cr\u00e9ation d\u2019un r\u00e9f\u00e9rentiel national opposable pour la protection de l\u2019enfance", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719930"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841295"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA331973"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840829"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840171"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1008"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643143"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842211"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841665"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841091"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608172"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643192"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342196"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA335054"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794270"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840673"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793816"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840765"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607553"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841681"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA333285"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841315"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841463"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840939"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841893"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59051", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}