{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S219BTC0020", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2013-10-03T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2013-10-02T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2013-10-02T14:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi organique sur la proposition de loi organique , apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e,de Mme Jacqueline Gourault et M. Jean-Pierre Sueur tendant \u00e0 joindre les avis rendus par le Conseil national d\u2019\u00e9valuation des normes aux projets de loi relatifs aux collectivit\u00e9s territoriales et \u00e0 leurs groupements (828)", "titrePrincipalCourt": "Joindre les avis rendus par le Conseil national d\u2019\u00e9valuation des normes aux projets de loi relatifs aux collectivit\u00e9s territoriales et \u00e0 leurs groupements"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L14N31233", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}, "espece": {"code": "ORG", "libelle": "organique"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": {"code": "ORG", "libelle": "organique", "libelleEdition": "organique"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA2552", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "20", "formule": "sur la proposition de loi organique , apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e,de Mme Jacqueline Gourault et M. Jean-Pierre Sueur tendant \u00e0 joindre les avis rendus par le Conseil national d\u2019\u00e9valuation des normes aux projets de loi relatifs aux collectivit\u00e9s territoriales et \u00e0 leurs groupements (828)", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}