{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S339BTA0092", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2020-06-02T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2020-06-02T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi tendant \u00e0 d\u00e9finir et \u00e0 coordonner les r\u00f4les respectifs des assurances et de la solidarit\u00e9 nationale dans le soutien des entreprises victimes d'une menace ou d'une crise sanitaire majeure", "titrePrincipalCourt": "tendant \u00e0 d\u00e9finir et \u00e0 coordonner les r\u00f4les respectifs des assurances et de la solidarit\u00e9 nationale dans le soutien des entreprises victimes d'une menace ou d'une crise sanitaire majeure"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N39447", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO78718"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "92", "formule": ", adopt\u00e9e, par le S\u00e9nat, tendant \u00e0 d\u00e9finir et \u00e0 coordonner les r\u00f4les respectifs des assurances et de la solidarit\u00e9 nationale dans le soutien des entreprises victimes d'une menace ou d'une crise sanitaire majeure", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}