{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459BTC0064", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-10-23T00:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi constitutionnelle sur la proposition de loi constitutionnelle de Mme C\u00e9cile Cukierman, M. Ian Brossat, Mme Cathy Apourceau-Poly, MM. J\u00e9r\u00e9my Bacchi, Pierre Barros, \u00c9ric Bocquet, Mmes C\u00e9line Brulin, Evelyne Corbi\u00e8re Naminzo, MM. Jean-Pierre Corbisez, Fabien Gay, Mme Michelle Gr\u00e9aume, M. G\u00e9rard Lahellec, Mme Marianne Margat\u00e9, MM. Pierre Ouzoulias, Pascal Savoldelli, Mmes Silvana Silvani, Marie-Claude Varaillas et M. Robert Wienie Xowie instaurant une Charte des services publics (760).", "titrePrincipalCourt": "instaurant une Charte des services publics"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50449", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}, "espece": {"code": "CONST", "libelle": "constitutionnelle"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": {"code": "CONST", "libelle": "constitutionnelle", "libelleEdition": "constitutionnelle"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA703494", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211495"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "64", "formule": "sur la proposition de loi constitutionnelle de Mme C\u00e9cile Cukierman, M. Ian Brossat, Mme Cathy Apourceau-Poly, MM. J\u00e9r\u00e9my Bacchi, Pierre Barros, \u00c9ric Bocquet, Mmes C\u00e9line Brulin, Evelyne Corbi\u00e8re Naminzo, MM. Jean-Pierre Corbisez, Fabien Gay, Mme Michelle Gr\u00e9aume, M. G\u00e9rard Lahellec, Mme Marianne Margat\u00e9, MM. Pierre Ouzoulias, Pascal Savoldelli, Mmes Silvana Silvani, Marie-Claude Varaillas et M. Robert Wienie Xowie instaurant une Charte des services publics (760).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}