{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459BTA0149", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-19T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2025-06-19T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi relative \u00e0 la lutte contre l\u2019antis\u00e9mitisme dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "titrePrincipalCourt": "La lutte contre l'antis\u00e9mitisme dans l'enseignement sup\u00e9rieur"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50724", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO78718"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO869346"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "149", "formule": ", adopt\u00e9e, dans les conditions pr\u00e9vues \u00e0 l'article 45, alin\u00e9a 3, de la Constitution, par le S\u00e9nat, relative \u00e0 la lutte contre l'antis\u00e9mitisme, le racisme, les discriminations, les violences et la haine dans l'enseignement sup\u00e9rieur", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}