{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459B0566", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-02T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-30T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 encadrer l'accueil des \u00e9l\u00e8ves dans les \u00e9tablissements d'enseignement priv\u00e9s et \u00e0 garantir le respect des exigences de p\u00e9dagogie, de s\u00e9curit\u00e9, de salubrit\u00e9, de moralit\u00e9 et l'absence de conflits d'int\u00e9r\u00eats en leur sein", "titrePrincipalCourt": "visant \u00e0 encadrer l'accueil des \u00e9l\u00e8ves dans les \u00e9tablissements d'enseignement priv\u00e9s et \u00e0 garantir le respect des exigences de p\u00e9dagogie, de s\u00e9curit\u00e9, de salubrit\u00e9, de moralit\u00e9 et l'absence de conflits d'int\u00e9r\u00eats en leur sein"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52008", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA642982", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703512", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA712422", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA785855", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA415449", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643028", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA703511", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA828022", "qualite": "auteur"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211490"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "566", "formule": "visant \u00e0 encadrer l'accueil des \u00e9l\u00e8ves dans les \u00e9tablissements d'enseignement priv\u00e9s et \u00e0 garantir le respect des exigences de p\u00e9dagogie, de s\u00e9curit\u00e9, de salubrit\u00e9, de moralit\u00e9 et l'absence de conflits d'int\u00e9r\u00eats en leur sein", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}