{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17B0947", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-02-13T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-02-13T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-02-13T17:05:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi visant \u00e0 renforcer la pr\u00e9vention et la d\u00e9tection en mati\u00e8re de violences sexuelles et intrafamiliales", "titrePrincipalCourt": "Renforcer la pr\u00e9vention et la d\u00e9tection en mati\u00e8re de violences sexuelles et intrafamiliales"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51498", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA793342", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "947", "formule": "visant \u00e0 renforcer la pr\u00e9vention et la d\u00e9tection en mati\u00e8re de violences sexuelles et intrafamiliales", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA793094"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721234"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842117"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793572"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722390"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794658"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794178"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720560"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841359"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794042"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267763"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840817"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722102"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793122"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA309643"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608826"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719272"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795240"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342240"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841931"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720354"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794982"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720038"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794750"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721474"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721442"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA606098"}, "dateCosignature": "2025-02-26+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO420120", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}