{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONANR5L17BTC1474", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-28T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-28T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-05-28T18:05:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de M. Olivier Faure et plusieurs de ses coll\u00e8gues portant reconnaissance de la Nation envers les rapatri\u00e9s d\u2019Indochine et r\u00e9paration des pr\u00e9judices subis par ceux-ci et leurs familles du fait de l'indignit\u00e9 de leurs conditions d'accueil et de vie dans certaines structures sur le territoire fran\u00e7ais (949).", "titrePrincipalCourt": "Reconnaissance de la Nation envers les rapatri\u00e9s d\u2019Indochine et r\u00e9paration des pr\u00e9judices subis"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51499", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA609332", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59046"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211493"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1474", "formule": "sur la proposition de loi de M. Olivier Faure et plusieurs de ses coll\u00e8gues portant reconnaissance de la Nation envers les rapatri\u00e9s d\u2019Indochine et r\u00e9paration des pr\u00e9judices subis par ceux-ci et leurs familles du fait de l'indignit\u00e9 de leurs conditions d'accueil et de vie dans certaines structures sur le territoire fran\u00e7ais (949).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59046", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}