{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PIONSNR5S459BTC0189", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-12-04T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-12-04T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-12-04T00:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de loi sur la proposition de loi de MM. Daniel Salmon, Jo\u00ebl Labb\u00e9, Guy Benarroche, Daniel Breuiller, Ronan Dantec, Thomas Dossus, Jacques Fernique, Guillaume Gontard, Mme Monique de Marco, M. Paul Toussaint Parigi, Mmes Raymonde Poncet Monge et M\u00e9lanie Vogel en faveur de la pr\u00e9servation et de la reconqu\u00eate de la haie (839).", "titrePrincipalCourt": "en faveur de la gestion durable et de la reconqu\u00eate de la haie"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N48349", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONLOI", "libelle": "Proposition de loi"}}, "type": {"code": "PION", "libelle": "Proposition de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA760322", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO516753"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419865"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "189", "formule": "sur la proposition de loi de MM. Daniel Salmon, Jo\u00ebl Labb\u00e9, Guy Benarroche, Daniel Breuiller, Ronan Dantec, Thomas Dossus, Jacques Fernique, Guillaume Gontard, Mme Monique de Marco, M. Paul Toussaint Parigi, Mmes Raymonde Poncet Monge et M\u00e9lanie Vogel en faveur de la pr\u00e9servation et de la reconqu\u00eate de la haie (839).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}