{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B0181", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-09-09T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-09-09T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-09-10T10:03:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate relative \u00e0 l\u2019organisation des pouvoirs publics et au respect des principes d\u00e9mocratiques depuis les \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2024", "titrePrincipalCourt": "L\u2019organisation des pouvoirs publics"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50336", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "COMENQ", "libelle": "tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "COMENQ", "libelle": "tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA795636", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": {"typeCorrection": "Rectifi\u00e9", "niveauCorrection": "1"}, "notice": {"numNotice": "181", "formule": "tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate relative \u00e0 l\u2019organisation des pouvoirs publics et au respect des principes d\u00e9mocratiques depuis les \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2024", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA610968"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA606793"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842211"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795362"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720430"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840997"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794094"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842187"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794008"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795136"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793394"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793464"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842155"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841351"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795844"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841665"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795310"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842263"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794130"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794146"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841223"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342384"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795672"}, "dateCosignature": "2024-09-09+02:00", "dateRetraitCosignature": "2024-09-10+02:00", "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794686"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841215"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793708"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA817211"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793664"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794154"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794778"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795076"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722142"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA610002"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA736201"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841713"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841893"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793816"}, "dateCosignature": "2024-09-11+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59051", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}