{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17BTC1490", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-03T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-04T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-06-13T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-06-11T12:45:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur le texte adopt\u00e9 par la commission des affaires europ\u00e9ennes sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de M. Vincent Caure et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 soutenir le Danemark et le Groenland et \u00e0 \u0153uvrer en faveur d\u2019une plus grande coop\u00e9ration en mati\u00e8re de d\u00e9fense . (n\u00b01376 rectifi\u00e9)", "titrePrincipalCourt": "Soutenir le Danemark et le Groenland et \u0153uvrer en faveur d\u2019une plus grande coop\u00e9ration en mati\u00e8re de d\u00e9fense"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51777", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA842311", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841419", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59047"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59047"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1490", "formule": "sur le texte adopt\u00e9 par la commission des affaires europ\u00e9ennes sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de M. Vincent Caure et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 soutenir le Danemark et le Groenland et \u00e0 \u0153uvrer en faveur d\u2019une plus grande coop\u00e9ration en mati\u00e8re de d\u00e9fense . (n\u00b01376 rectifi\u00e9)", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "5", "prix": "1.0"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59047", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}