{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17BTC0555", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-11-13T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-11-13T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2024-11-22T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-11-14T18:20:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Louise Morel et plusieurs de ses coll\u00e8gues invitant le Gouvernement \u00e0 se prononcer en faveur de la modification du r\u00e9gime du d\u00e9marchage t\u00e9l\u00e9phonique au niveau europ\u00e9en (n\u00b0331).", "titrePrincipalCourt": "Se prononcer en faveur de la modification du r\u00e9gime du d\u00e9marchage t\u00e9l\u00e9phonique au niveau europ\u00e9en"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50597", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794810", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO415287"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419610"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "555", "formule": "sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Louise Morel et plusieurs de ses coll\u00e8gues invitant le Gouvernement \u00e0 se prononcer en faveur de la modification du r\u00e9gime du d\u00e9marchage t\u00e9l\u00e9phonique au niveau europ\u00e9en (n\u00b0331).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "0.75"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}