{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17BTC0695", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-12-03T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-12-03T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2024-12-04T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-12-04T10:30:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de M. Arnaud Le Gall et plusieurs de ses coll\u00e8gues invitant le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise \u00e0 refuser la ratification de l'accord commercial entre l'Union europ\u00e9enne et le Mercosur (n\u00b0608).", "titrePrincipalCourt": "Refuser la ratification de l'accord commercial entre l'Union europ\u00e9enne et le Mercosur"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50939", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794082", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO415287"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59047"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "695", "formule": "sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de M. Arnaud Le Gall et plusieurs de ses coll\u00e8gues invitant le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise \u00e0 refuser la ratification de l'accord commercial entre l'Union europ\u00e9enne et le Mercosur (n\u00b0608).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}