{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B0543", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-11-07T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-11-07T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-11-07T16:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 transposer dans le droit fran\u00e7ais la criminalisation de la gestation pour autrui vot\u00e9e le 23 avril 2024 par le Parlement europ\u00e9en dans le cadre de la r\u00e9vision de la directive sur la lutte contre la traite des \u00eatres humains", "titrePrincipalCourt": "criminalisation de la gestation pour autrui"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50847", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "APPART341", "libelle": "en application de Article 34-1 de la Constitution"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "APPART341", "libelle": "en application de Article 34-1 de la Constitution"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA720386", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": null, "correction": null, "notice": {"numNotice": "543", "formule": "visant \u00e0 transposer dans le droit fran\u00e7ais la criminalisation de la gestation pour autrui vot\u00e9e le 23 avril 2024 par le Parlement europ\u00e9en dans le cadre de la r\u00e9vision de la directive sur la lutte contre la traite des \u00eatres humains", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA642847"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA774954"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719968"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA330008"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722390"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840979"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA332523"}, "dateCosignature": "2024-11-13+01:00", "dateRetraitCosignature": "2025-02-17+01:00", "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA642725"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA718784"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721442"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA266797"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}