{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B1774", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-09-08T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-09-08T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-09-08T00:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne visant \u00e0 octroyer le statut d\u2019animaux de compagnie aux animaux de rente d\u00e8s lors qu\u2019ils sont sortis d\u00e9finitivement du circuit de la cha\u00eene alimentaire du fait de leur viande ou produit d\u2019origine animale d\u00e9clar\u00e9s impropres \u00e0 la consommation", "titrePrincipalCourt": "Octroyer le statut d\u2019animaux de compagnie aux animaux de rente d\u00e8s lors qu\u2019ils sont sortis d\u00e9finitivement du circuit de la cha\u00eene alimentaire du fait de leur viande ou produit d\u2019origine animale d\u00e9clar\u00e9s impropres \u00e0 la consommation"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52715", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA794906", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO415287"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1774", "formule": "visant \u00e0 octroyer le statut d\u2019animaux de compagnie aux animaux de rente d\u00e8s lors qu\u2019ils sont sortis d\u00e9finitivement du circuit de la cha\u00eene alimentaire du fait de leur viande ou produit d\u2019origine animale d\u00e9clar\u00e9s impropres \u00e0 la consommation", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA793744"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719512"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA605694"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841359"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842187"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA791812"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795136"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721210"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793980"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841419"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720846"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795672"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841729"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841191"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793756"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795076"}, "dateCosignature": "2025-09-08+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}