{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B1351", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-29T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-29T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-04-29T15:43:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate relative \u00e0 l\u2019application de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e, des droits de douane et des frais annexes sur les achats r\u00e9alis\u00e9s via les plateformes de commerce \u00e9lectronique extra-europ\u00e9ennes, ainsi qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9valuation de leur impact \u00e9conomique, fiscal, et \u00e9cologique", "titrePrincipalCourt": "Application de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e, des droits de douane et des frais annexes sur les achats r\u00e9alis\u00e9s via les plateformes de commerce \u00e9lectronique extra-europ\u00e9ennes, ainsi qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9valuation de leur impact \u00e9conomique, fiscal, et \u00e9cologique"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51998", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "COMENQ", "libelle": "tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "COMENQ", "libelle": "tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA840721", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1351", "formule": "tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate relative \u00e0 l\u2019application de la taxe sur la valeur ajout\u00e9e, des droits de douane et des frais annexes sur les achats r\u00e9alis\u00e9s via les plateformes de commerce \u00e9lectronique extra-europ\u00e9ennes, ainsi qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9valuation de leur impact \u00e9conomique, fiscal, et \u00e9cologique", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59048", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}