{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B0860", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-01-28T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-01-28T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2025-03-21T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2025-01-30T10:53:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur la proposition de r\u00e8glement du Parlement europ\u00e9en et du Conseil relatif \u00e0 la pr\u00e9vention des pertes de granul\u00e9s plastiques en vue de r\u00e9duire la pollution par les microplastiques", "titrePrincipalCourt": "Proposition de r\u00e8glement du Parlement europ\u00e9en et du Conseil relatif \u00e0 la pr\u00e9vention des pertes de granul\u00e9s plastiques en vue de r\u00e9duire la pollution par les microplastiques"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51398", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA720162", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419865"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "860", "formule": "sur la proposition de r\u00e8glement du Parlement europ\u00e9en et du Conseil relatif \u00e0 la pr\u00e9vention des pertes de granul\u00e9s plastiques en vue de r\u00e9duire la pollution par les microplastiques", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794702"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719640"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719412"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794830"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720720"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA605694"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841665"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267318"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722374"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722070"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794810"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720334"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841359"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720092"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795240"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795026"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840817"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722366"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795100"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721458"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842271"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793816"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721170"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720256"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795278"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608264"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719914"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795430"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793980"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721984"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795374"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA774958"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793416"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA2940"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719218"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA805166"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841633"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA718674"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720038"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA330909"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA266793"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841047"}, "dateCosignature": "2025-03-05+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419865", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}