{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B0562", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-11-15T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-11-15T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-11-15T14:37:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate pour \u00e9valuer l'efficacit\u00e9 et le volume des aides publiques aux entreprises au regard de leur investissement \u00e9conomique sur le territoire fran\u00e7ais et de l'accompagnement social de leurs salari\u00e9s", "titrePrincipalCourt": "\u00c9valuer l'efficacit\u00e9 et le volume des aides publiques aux entreprises au regard de leur investissement \u00e9conomique sur le territoire fran\u00e7ais et de l'accompagnement social de leurs salari\u00e9s"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50885", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "COMENQ", "libelle": "tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "COMENQ", "libelle": "tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA841419", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419610"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "562", "formule": "tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate pour \u00e9valuer l'efficacit\u00e9 et le volume des aides publiques aux entreprises au regard de leur investissement \u00e9conomique sur le territoire fran\u00e7ais et de l'accompagnement social de leurs salari\u00e9s", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA841885"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841507"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA606545"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA791812"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840947"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841701"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794146"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794778"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793664"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794094"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA2940"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841295"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793708"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795454"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842045"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793780"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793452"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA610002"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA335999"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841713"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795362"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794008"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793980"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA610968"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794166"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840171"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842013"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722142"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795010"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA341981"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795422"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794154"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842263"}, "dateCosignature": "2024-11-18+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419610", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}