{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B0489", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-25T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-10-26T20:09:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 r\u00e9unir le Parlement en Haute Cour, en vue d\u2019engager la proc\u00e9dure de destitution \u00e0 l\u2019encontre du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, pr\u00e9vue \u00e0 l\u2019article 68 de la Constitution et \u00e0 la loi organique n\u00b0 2014-1392 du 24 novembre 2014 portant application de l\u2019article 68 de la Constitution", "titrePrincipalCourt": "R\u00e9unir le Parlement en Haute Cour"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50747", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "ACCPRESRP", "libelle": "portant mise en accusation du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique devant la Haute Cour de justice"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "ACCPRESRP", "libelle": "portant mise en accusation du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique devant la Haute Cour de justice"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA720892", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795228", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793262", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794906", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794138", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795588", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795084", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842105", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841657", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720430", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793772", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795616", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793444", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794938", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795318", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841023", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA796090", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793912", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842187", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842037", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA791812", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793736", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721202", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795136", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793464", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842155", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795200", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795844", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841251", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794786", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794870", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA796070", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795310", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794478", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841947", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794082", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794130", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720846", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841729", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795516", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795672", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795746", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795108", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841515", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795298", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA791824", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842029", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793532", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342384", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795422", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794686", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841215", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795482", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA610654", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841191", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721960", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793872", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA817211", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793756", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA796062", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719578", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721062", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841845", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795982", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795466", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793744", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720952", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794106", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794166", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795164", "qualite": "auteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795596", "qualite": "auteur"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "489", "formule": "visant \u00e0 r\u00e9unir le Parlement en Haute Cour, en vue d\u2019engager la proc\u00e9dure de destitution \u00e0 l\u2019encontre du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, pr\u00e9vue \u00e0 l\u2019article 68 de la Constitution et \u00e0 la loi organique n\u00b0 2014-1392 du 24 novembre 2014 portant application de l\u2019article 68 de la Constitution", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59051", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}