{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B1036", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-06T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-06T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-03-07T12:44:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne visant \u00e0 condamner la politique de s\u00e9gr\u00e9gation impos\u00e9e aux femmes afghanes par le r\u00e9gime des Talibans et \u00e0 prendre des mesures appropri\u00e9es pour mettre un terme aux atteintes \u00e0 leurs droits fondamentaux", "titrePrincipalCourt": "Condamner la politique de s\u00e9gr\u00e9gation impos\u00e9e aux femmes afghanes par le r\u00e9gime des Talibans et prendre des mesures appropri\u00e9es pour mettre un terme aux atteintes \u00e0 leurs droits fondamentaux"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51605", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA795046", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO415287"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1036", "formule": "visant \u00e0 condamner la politique de s\u00e9gr\u00e9gation impos\u00e9e aux femmes afghanes par le r\u00e9gime des Talibans et \u00e0 prendre des mesures appropri\u00e9es pour mettre un terme aux atteintes \u00e0 leurs droits fondamentaux", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA642935"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719118"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720154"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721764"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841709"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267200"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643184"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841693"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA345722"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720446"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA717379"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA817203"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794466"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720066"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795528"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841927"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793270"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720138"}, "dateCosignature": "2025-03-06+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}