{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B0938", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-02-12T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-02-12T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-02-12T18:48:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate portant sur le scandale de la campagne de rappel des airbags de la marque Takata", "titrePrincipalCourt": "Scandale de la campagne de rappel des airbags de la marque Takata"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51490", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "COMENQ", "libelle": "tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "COMENQ", "libelle": "tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA840721", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419610"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "938", "formule": "tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate portant sur le scandale de la campagne de rappel des airbags de la marque Takata", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA841067"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267561"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793238"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841645"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840889"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793134"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840701"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793322"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795900"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841837"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719436"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793852"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841769"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840657"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842227"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267042"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA796026"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794582"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795240"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841737"}, "dateCosignature": "2025-03-31+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419610", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}