{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17BTC0941", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-02-12T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-02-12T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2025-02-20T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2025-02-12T19:30:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de M. Nicolas Metzdorf et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 condamner les ing\u00e9rences de l\u2019Azerba\u00efdjan, et du \u00ab Groupe d\u2019initiative Bakou \u00bb, en Nouvelle-Cal\u00e9donie et dans les Outre-mer (n\u00b0881).", "titrePrincipalCourt": "Condamner les ing\u00e9rences de l\u2019Azerba\u00efdjan, et du \u00ab Groupe d\u2019initiative Bakou \u00bb, en Nouvelle-Cal\u00e9donie et dans les Outre-mer"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51431", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795176", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO415287"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "941", "formule": "sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de M. Nicolas Metzdorf et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 condamner les ing\u00e9rences de l\u2019Azerba\u00efdjan, et du \u00ab Groupe d\u2019initiative Bakou \u00bb, en Nouvelle-Cal\u00e9donie et dans les Outre-mer (n\u00b0881).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "0.75"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}