{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B1194", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-28T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-28T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-03-28T16:22:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne visant le financement des d\u00e9penses de d\u00e9fense de l\u2019Union europ\u00e9enne, la conciliation de la s\u00e9curit\u00e9 commune avec les priorit\u00e9s de transition environnementale et de solidarit\u00e9, et la n\u00e9cessaire mobilisation des plus hauts revenus", "titrePrincipalCourt": "Financement des d\u00e9penses de d\u00e9fense de l\u2019Union europ\u00e9enne, conciliation de la s\u00e9curit\u00e9 commune avec les priorit\u00e9s de transition environnementale et de solidarit\u00e9, et mobilisation des plus hauts revenus"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51786", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA335054", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO415287"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1194", "formule": "visant le financement des d\u00e9penses de d\u00e9fense de l\u2019Union europ\u00e9enne, la conciliation de la s\u00e9curit\u00e9 commune avec les priorit\u00e9s de transition environnementale et de solidarit\u00e9, et la n\u00e9cessaire mobilisation des plus hauts revenus", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719930"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794270"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840955"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841893"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840829"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842211"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841315"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794094"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608264"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841295"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793394"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841665"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA331973"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840171"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841471"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842263"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643192"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840765"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841463"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841107"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608172"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342196"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841091"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793816"}, "dateCosignature": "2025-04-18+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}