{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B1786", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-09-15T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-09-15T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-09-15T00:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne visant \u00e0 soutenir une politique d\u2019interdiction de tous les n\u00e9onicotino\u00efdes dont l\u2019ac\u00e9tamipride dans l\u2019Union europ\u00e9enne, soutenir fortement et durablement les agriculteurs fran\u00e7ais et europ\u00e9ens sur des solutions alternatives valid\u00e9es par les instances et institutions scientifiques, mettre en place de fa\u00e7on urgente un programme de travail, des engagements et un calendrier pr\u00e9cis pour enfin mettre en place des mesures miroirs sanitaires et environnementales sur l\u2019ensemble des pesticides interdits dans l'Union europ\u00e9enne \u00e0 l\u2019\u00e9gard des \u00c9tats tiers", "titrePrincipalCourt": "Soutenir une politique d'interdiction de tous les n\u00e9onicotino\u00efdes dont l'ac\u00e9tamipride dans l'Union europ\u00e9enne"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52729", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA335054", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO415287"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1786", "formule": "visant \u00e0 soutenir une politique d\u2019interdiction de tous les n\u00e9onicotino\u00efdes dont l\u2019ac\u00e9tamipride dans l\u2019Union europ\u00e9enne, soutenir fortement et durablement les agriculteurs fran\u00e7ais et europ\u00e9ens sur des solutions alternatives valid\u00e9es par les instances et institutions scientifiques, mettre en place de fa\u00e7on urgente un programme de travail, des engagements et un calendrier pr\u00e9cis pour enfin mettre en place des mesures miroirs sanitaires et environnementales sur l\u2019ensemble des pesticides interdits dans l'Union europ\u00e9enne \u00e0 l\u2019\u00e9gard des \u00c9tats tiers", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA840665"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840829"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841315"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794094"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608264"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840903"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793394"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795430"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841633"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841665"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840939"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA331973"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840171"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842263"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841853"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643192"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795156"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA774958"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643157"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841381"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840793"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840955"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841367"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840673"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342196"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841717"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841243"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA774960"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841091"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841681"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841893"}, "dateCosignature": "2025-09-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}