{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17BTC1124", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-18T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-18T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2025-03-26T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2025-03-18T20:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Constance Le Grip et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 une coop\u00e9ration europ\u00e9enne renforc\u00e9e contre l\u2019antis\u00e9mitisme et la haine anti-juive (n\u00b0858).", "titrePrincipalCourt": "Coop\u00e9ration europ\u00e9enne renforc\u00e9e contre l\u2019antis\u00e9mitisme et la haine anti-juive"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51396", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA345722", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO415287"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1124", "formule": "sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Constance Le Grip et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 une coop\u00e9ration europ\u00e9enne renforc\u00e9e contre l\u2019antis\u00e9mitisme et la haine anti-juive (n\u00b0858).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "1.0"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}