{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17BTC0716", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-12-11T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-12-17T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2024-12-17T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-12-17T16:27:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de M. Henri Alfandari et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 mettre en place un cadre europ\u00e9en sur les relations contractuelles des centrales d\u2019achats de la grande distribution avec les producteurs (n\u00b0619).", "titrePrincipalCourt": "Mettre en place un cadre europ\u00e9en sur les relations contractuelles des centrales d\u2019achats de la grande distribution avec les producteurs"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50944", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA793992", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO415287"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO415287"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "716", "formule": "sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de M. Henri Alfandari et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 mettre en place un cadre europ\u00e9en sur les relations contractuelles des centrales d\u2019achats de la grande distribution avec les producteurs (n\u00b0619).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "0.75"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}