{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B0175", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-08-30T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-08-30T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-09-04T10:14:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution invitant le Gouvernement \u00e0 \u00e9tendre la possibilit\u00e9 de recours au contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e d\u2019usage aux commerces ind\u00e9pendants isol\u00e9s et aux commerces ind\u00e9pendants organis\u00e9s de moins de cinq salari\u00e9s", "titrePrincipalCourt": "recours au contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50304", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "APPART341", "libelle": "en application de Article 34-1 de la Constitution"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "APPART341", "libelle": "en application de Article 34-1 de la Constitution"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA721442", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": null, "correction": null, "notice": {"numNotice": "175", "formule": "invitant le Gouvernement \u00e0 \u00e9tendre la possibilit\u00e9 de recours au contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e d\u2019usage aux commerces ind\u00e9pendants isol\u00e9s et aux commerces ind\u00e9pendants organis\u00e9s de moins de cinq salari\u00e9s", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA718884"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA332523"}, "dateCosignature": "2024-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": "2025-02-17+01:00", "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608826"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794038"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794178"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607090"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793094"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267794"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1327"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793508"}, "dateCosignature": "2025-02-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}