{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B1258", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-04T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-04T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-04-07T15:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne appelant \u00e0 la pr\u00e9servation des principes d\u00e9mocratiques, des libert\u00e9s publiques et de l\u2019\u00c9tat de droit en Turquie", "titrePrincipalCourt": "Pour la pr\u00e9servation des principes d\u00e9mocratiques, des libert\u00e9s publiques et de l\u2019\u00c9tat de droit en Turquie"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51866", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA795864", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59047"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1258", "formule": "appelant \u00e0 la pr\u00e9servation des principes d\u00e9mocratiques, des libert\u00e9s publiques et de l\u2019\u00c9tat de droit en Turquie", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795046"}, "dateCosignature": "2025-04-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA345722"}, "dateCosignature": "2025-04-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721158"}, "dateCosignature": "2025-04-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59047", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}