{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B0174", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-08-30T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-08-30T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-09-04T10:12:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution invitant le Gouvernement \u00e0 rendre obligatoire le port du casque pour les personnes dont la taille est inf\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 un m\u00e8tre cinquante lors de la pratique du ski alpin et de ses activit\u00e9s assimil\u00e9es sur l\u2019ensemble des domaines skiables fran\u00e7ais", "titrePrincipalCourt": "Port du casque au ski"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50303", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "APPART341", "libelle": "en application de Article 34-1 de la Constitution"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "APPART341", "libelle": "en application de Article 34-1 de la Constitution"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA721442", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": null, "correction": null, "notice": {"numNotice": "174", "formule": "invitant le Gouvernement \u00e0 rendre obligatoire le port du casque pour les personnes dont la taille est inf\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 un m\u00e8tre cinquante lors de la pratique du ski alpin et de ses activit\u00e9s assimil\u00e9es sur l\u2019ensemble des domaines skiables fran\u00e7ais", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA718884"}, "dateCosignature": "2024-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608826"}, "dateCosignature": "2024-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA346782"}, "dateCosignature": "2024-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794178"}, "dateCosignature": "2024-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607090"}, "dateCosignature": "2024-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793094"}, "dateCosignature": "2024-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267794"}, "dateCosignature": "2024-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793508"}, "dateCosignature": "2024-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}