{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17BTC1448", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-21T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-21T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-05-23T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-05-23T15:49:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de M. Carlos Martens Bilongo et plusieurs de ses coll\u00e8gues appelant \u00e0 soutenir la souverainet\u00e9 et l\u2019int\u00e9grit\u00e9 territoriale de la R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo et \u00e0 condamner le soutien du Rwanda au Mouvement du 23 mars (n\u00b01195).", "titrePrincipalCourt": "Soutenir la souverainet\u00e9 et l\u2019int\u00e9grit\u00e9 territoriale de la R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo et condamner le soutien du Rwanda au Mouvement du 23 mars"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51787", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795616", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO415287"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59047"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1448", "formule": "sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de M. Carlos Martens Bilongo et plusieurs de ses coll\u00e8gues appelant \u00e0 soutenir la souverainet\u00e9 et l\u2019int\u00e9grit\u00e9 territoriale de la R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo et \u00e0 condamner le soutien du Rwanda au Mouvement du 23 mars (n\u00b01195).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "6", "prix": "1.0"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59047", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}