{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B1013", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-02-24T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-02-24T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-02-25T11:29:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne visant \u00e0 \u00e9tendre la comp\u00e9tence du parquet europ\u00e9en \u00e0 la lutte contre la traite des \u00eatres humains", "titrePrincipalCourt": "\u00c9tendre la comp\u00e9tence du parquet europ\u00e9en \u00e0 la lutte contre la traite des \u00eatres humains"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51575", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA335054", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO415287"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1013", "formule": "visant \u00e0 \u00e9tendre la comp\u00e9tence du parquet europ\u00e9en \u00e0 la lutte contre la traite des \u00eatres humains", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA840829"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841315"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794094"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA791812"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841295"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1008"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794854"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842195"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841665"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795010"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA331973"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840171"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607619"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841107"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794270"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608172"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607553"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342196"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841243"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA774960"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA340343"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841893"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793816"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841419"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842013"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608264"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840955"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841681"}, "dateCosignature": "2025-03-17+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}