{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B1196", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-28T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-28T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2025-05-28T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-03-28T16:16:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne visant \u00e0 condamner les remises en cause r\u00e9p\u00e9t\u00e9es du droit international par le pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis d\u2019Am\u00e9rique Donald Trump et \u00e0 r\u00e9affirmer  l\u2019engagement de l\u2019Union europ\u00e9enne en faveur de la paix, de la justice, de la  d\u00e9fense des droits et libert\u00e9s fondamentales, de la coop\u00e9ration et de la  solidarit\u00e9 entre les peuples", "titrePrincipalCourt": "Condamner les remises en cause r\u00e9p\u00e9t\u00e9es du droit international par le pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51792", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA721960", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO415287"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1196", "formule": "visant \u00e0 condamner les remises en cause r\u00e9p\u00e9t\u00e9es du droit international par le pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis d\u2019Am\u00e9rique Donald Trump et \u00e0 r\u00e9affirmer  l\u2019engagement de l\u2019Union europ\u00e9enne en faveur de la paix, de la justice, de la  d\u00e9fense des droits et libert\u00e9s fondamentales, de la coop\u00e9ration et de la  solidarit\u00e9 entre les peuples", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA720892"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795228"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793262"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794906"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794138"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795588"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795084"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842105"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841657"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720430"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793772"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795616"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793444"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794938"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795318"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841023"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA796090"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793912"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842187"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842037"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA791812"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793736"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721202"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795136"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793464"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842155"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795200"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795844"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841251"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794786"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794870"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA796070"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795310"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794478"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841947"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794082"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794130"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720846"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841729"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795516"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795672"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795746"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795108"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841515"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795298"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA791824"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842029"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793532"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342384"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795422"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794686"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841215"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795482"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA610654"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841191"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793872"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA817211"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793756"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA796062"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719578"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721062"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841845"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795982"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795466"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793744"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720952"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794106"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794166"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795164"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795596"}, "dateCosignature": "2025-03-28+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59047", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}