{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17BTC0634", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-11-27T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-11-27T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2024-12-05T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-11-28T10:20:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Sabine Thillaye et plusieurs de ses coll\u00e8gues pour une d\u00e9finition harmonis\u00e9e des entreprises de taille interm\u00e9diaire et la cr\u00e9ation d\u2019une cat\u00e9gorie statistique d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne (n\u00b0547).", "titrePrincipalCourt": "Pour une d\u00e9finition harmonis\u00e9e des entreprises de taille interm\u00e9diaire et la cr\u00e9ation d\u2019une cat\u00e9gorie statistique d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50855", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719822", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO415287"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO415287"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "634", "formule": "sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Sabine Thillaye et plusieurs de ses coll\u00e8gues pour une d\u00e9finition harmonis\u00e9e des entreprises de taille interm\u00e9diaire et la cr\u00e9ation d\u2019une cat\u00e9gorie statistique d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne (n\u00b0547).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}