{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B1761", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-07-24T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-07-24T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-07-24T16:45:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne visant \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019un statut de r\u00e9fugi\u00e9 climatique au sein de l\u2019Union europ\u00e9enne", "titrePrincipalCourt": "Cr\u00e9ation d\u2019un statut de r\u00e9fugi\u00e9 climatique au sein de l\u2019Union europ\u00e9enne"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52584", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA795808", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO415287"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1761", "formule": "visant \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019un statut de r\u00e9fugi\u00e9 climatique au sein de l\u2019Union europ\u00e9enne", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA840665"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793780"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841701"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840829"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795362"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841885"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841507"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608264"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840903"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721210"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795010"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840171"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842013"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA335054"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA774962"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA335612"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842045"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840793"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793708"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793664"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795240"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794778"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA606545"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795076"}, "dateCosignature": "2025-08-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}