{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B1017", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-03T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-03T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-03-04T18:15:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne visant \u00e0 harmoniser les m\u00e9thodes et les seuils de contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l\u2019eau destin\u00e9e \u00e0 la consommation humaine \u00e0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne pour mieux prot\u00e9ger les populations et pr\u00e9server la ressource en eau", "titrePrincipalCourt": "Harmoniser les m\u00e9thodes et les seuils de contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l\u2019eau destin\u00e9e \u00e0 la consommation humaine \u00e0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne pour mieux prot\u00e9ger les populations et pr\u00e9server la ressource en eau"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51595", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA840829", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO415287"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1017", "formule": "visant \u00e0 harmoniser les m\u00e9thodes et les seuils de contr\u00f4le de la qualit\u00e9 de l\u2019eau destin\u00e9e \u00e0 la consommation humaine \u00e0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne pour mieux prot\u00e9ger les populations et pr\u00e9server la ressource en eau", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA840665"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA642764"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643143"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342415"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA606793"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842211"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841315"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794094"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793624"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795762"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608264"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840903"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841295"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1008"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793394"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795430"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841919"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA606573"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841633"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794854"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842195"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA609332"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841665"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA333285"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840939"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841539"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA331973"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840171"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1567"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841471"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842263"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841813"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841853"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA1654"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643192"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA335054"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795156"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA774958"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840765"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841463"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA643157"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841107"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841381"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840793"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794270"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA608172"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607553"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840955"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841367"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA341981"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840673"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA342196"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA826635"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841327"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841717"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841243"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA774960"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA340343"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841091"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841681"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841893"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793816"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719930"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794494"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720992"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795362"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840997"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719138"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA605694"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794082"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794830"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841359"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793664"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794154"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795240"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA610002"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793796"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795026"}, "dateCosignature": "2025-09-04+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}