{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17BTC0913", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-02-05T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-02-05T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2025-02-06T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2025-02-06T15:18:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Na\u00efma Moutchou visant \u00e0 \u00e9tendre les comp\u00e9tences du Parquet europ\u00e9en aux infractions \u00e0 l\u2019environnement (n\u00b0707).", "titrePrincipalCourt": "\u00c9tendre les comp\u00e9tences du Parquet europ\u00e9en aux infractions \u00e0 l\u2019environnement"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51051", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA720908", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO415287"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO415287"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "913", "formule": "sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Na\u00efma Moutchou visant \u00e0 \u00e9tendre les comp\u00e9tences du Parquet europ\u00e9en aux infractions \u00e0 l\u2019environnement (n\u00b0707).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "0.75"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59051", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}