{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17BTC1482", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-28T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-28T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-05-28T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-05-28T18:32:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de M. Pierre Cazeneuve et plusieurs de ses coll\u00e8gues appelant \u00e0 la pr\u00e9servation des principes d\u00e9mocratiques, des libert\u00e9s publiques et de l\u2019\u00c9tat de droit en Turquie (n\u00b01258).", "titrePrincipalCourt": "Pour la pr\u00e9servation des principes d\u00e9mocratiques, des libert\u00e9s publiques et de l\u2019\u00c9tat de droit en Turquie"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51866", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795864", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO415287"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59047"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1482", "formule": "sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de M. Pierre Cazeneuve et plusieurs de ses coll\u00e8gues appelant \u00e0 la pr\u00e9servation des principes d\u00e9mocratiques, des libert\u00e9s publiques et de l\u2019\u00c9tat de droit en Turquie (n\u00b01258).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "1.0"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59047", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}