{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17BTC1159", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-19T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-19T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2025-03-21T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2025-03-21T10:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de M. Thierry Sother et plusieurs de ses coll\u00e8gues rappelant l\u2019urgence d\u00e9mocratique d\u2019appliquer pleinement et enti\u00e8rement le r\u00e8glement europ\u00e9en sur les services num\u00e9riques (n\u00b0876).", "titrePrincipalCourt": "Urgence d\u00e9mocratique d\u2019appliquer pleinement et enti\u00e8rement le r\u00e8glement europ\u00e9en sur les services num\u00e9riques"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51423", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "TVXINSTITEUROP", "libelle": "sur les travaux conduits par les institutions europ\u00e9ennes"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA841681", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794022", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO415287"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO419610"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1159", "formule": "sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de M. Thierry Sother et plusieurs de ses coll\u00e8gues rappelant l\u2019urgence d\u00e9mocratique d\u2019appliquer pleinement et enti\u00e8rement le r\u00e8glement europ\u00e9en sur les services num\u00e9riques (n\u00b0876).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "7", "prix": "1.0"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419610", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}