{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B1352", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-29T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-29T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-06-05T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-04-30T11:18:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution visant \u00e0 abroger la loi n\u00b0 2023-270 du 14 avril 2023 de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2023 dite r\u00e9forme des retraites", "titrePrincipalCourt": "Abroger la r\u00e9forme des retraites"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51999", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "APPART341", "libelle": "en application de Article 34-1 de la Constitution"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "APPART341", "libelle": "en application de Article 34-1 de la Constitution"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA721270", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": null, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1352", "formule": "visant \u00e0 abroger la loi n\u00b0 2023-270 du 14 avril 2023 de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2023 dite r\u00e9forme des retraites", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795998"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA796106"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720838"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794710"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795868"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721896"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA774962"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA335612"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA796010"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842271"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793174"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795820"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795240"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795876"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA605745"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842299"}, "dateCosignature": "2025-04-29+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}