{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B1039", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-06T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-06T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-03-07T10:38:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution appelant \u00e0 l'organisation d'une conf\u00e9rence nationale sur l'autonomie financi\u00e8re et les marges de man\u0153uvre fiscales des collectivit\u00e9s territoriales", "titrePrincipalCourt": "Appeler \u00e0 l'organisation d'une conf\u00e9rence nationale sur l'autonomie financi\u00e8re et les marges de man\u0153uvre fiscales des collectivit\u00e9s territoriales"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51607", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "APPART341", "libelle": "en application de Article 34-1 de la Constitution"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "APPART341", "libelle": "en application de Article 34-1 de la Constitution"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA793780", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": null, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1039", "formule": "appelant \u00e0 l'organisation d'une conf\u00e9rence nationale sur l'autonomie financi\u00e8re et les marges de man\u0153uvre fiscales des collectivit\u00e9s territoriales", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA841507"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA842045"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794154"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA610002"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795808"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841713"}, "dateCosignature": "2025-09-17+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}