{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PNREANR5L17B1243", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-02T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-02T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-04-02T12:52:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Proposition de r\u00e9solution", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "proposition de r\u00e9solution relative \u00e0 la mise en place d\u2019un comit\u00e9 des m\u00e9tiers du secteur social et m\u00e9dico-social visant \u00e0 organiser le pilotage de la revalorisation des personnels exclus des \u00ab accords du S\u00e9gur et Laforcade \u00bb et de l\u2019attractivit\u00e9 du secteur sanitaire, social et m\u00e9dico-social", "titrePrincipalCourt": "Mise en place d\u2019un comit\u00e9 des m\u00e9tiers du secteur social et m\u00e9dico-social visant \u00e0 organiser le pilotage de la revalorisation des personnels exclus des \u00ab accords du S\u00e9gur et Laforcade \u00bb"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51853", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PIONRES", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "espece": {"code": "APPART341", "libelle": "en application de Article 34-1 de la Constitution"}}, "type": {"code": "PNRE", "libelle": "Proposition de r\u00e9solution"}, "sousType": {"code": "APPART341", "libelle": "en application de Article 34-1 de la Constitution"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA793796", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": null, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1243", "formule": "relative \u00e0 la mise en place d\u2019un comit\u00e9 des m\u00e9tiers du secteur social et m\u00e9dico-social visant \u00e0 organiser le pilotage de la revalorisation des personnels exclus des \u00ab accords du S\u00e9gur et Laforcade \u00bb et de l\u2019attractivit\u00e9 du secteur sanitaire, social et m\u00e9dico-social", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": [{"acteur": {"acteurRef": "PA793210"}, "dateCosignature": "2025-04-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA267763"}, "dateCosignature": "2025-04-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840817"}, "dateCosignature": "2025-04-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719138"}, "dateCosignature": "2025-04-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719286"}, "dateCosignature": "2025-04-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841359"}, "dateCosignature": "2025-04-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA822617"}, "dateCosignature": "2025-04-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795244"}, "dateCosignature": "2025-04-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720976"}, "dateCosignature": "2025-04-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA841931"}, "dateCosignature": "2025-04-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA607619"}, "dateCosignature": "2025-04-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}, {"acteur": {"acteurRef": "PA2952"}, "dateCosignature": "2025-04-09+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "false"}]}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}