{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLSNR5S459B0629", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-15T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-15T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-06-23T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi autorisant l\u2019approbation de l\u2019avenant \u00e0 la convention d\u2019entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale du 28 mai 1996 entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rative du Br\u00e9sil", "titrePrincipalCourt": "autorisant l\u2019approbation de l\u2019avenant \u00e0 la convention d\u2019entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale du 28 mai 1996 entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rative du Br\u00e9sil"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52103", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}, "espece": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention", "libelleEdition": "autorisant la ratification d'une convention"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA410", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59047"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "629", "formule": "autorisant l\u2019approbation de l\u2019avenant \u00e0 la convention d\u2019entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale du 28 mai 1996 entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rative du Br\u00e9sil", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": {"acteur": {"acteurRef": "PA721836"}, "dateCosignature": "2025-05-15+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "true"}}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}