{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLSNR5S459BTA0076", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-12T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2025-03-12T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi autorisant la ratification du trait\u00e9 sur la coop\u00e9ration dans le domaine de la d\u00e9fense entre la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Royaume d\u2019Espagne", "titrePrincipalCourt": "Ratification du trait\u00e9 France-Espagne sur la coop\u00e9ration dans le domaine de la d\u00e9fense"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50946", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}, "espece": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention", "libelleEdition": "autorisant la ratification d'une convention"}, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO78718"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211491"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "76", "formule": ", modifi\u00e9, par le S\u00e9nat, autorisant la ratification du trait\u00e9 sur la coop\u00e9ration dans le domaine de la d\u00e9fense entre la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Royaume d\u2019Espagne", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}