{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLANR5L16BTA0302", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-05-29T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2024-06-04T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2024-05-29T17:05:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi autorisant la ratification de l'accord se rapportant \u00e0 la convention des Nations unies sur le droit de la mer et portant sur la conservation et l'utilisation durable de la diversit\u00e9 biologique marine des zones ne relevant pas de la juridiction nationale", "titrePrincipalCourt": "Convention des Nations unies sur le droit de la mer"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N49957", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}, "espece": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention", "libelleEdition": "autorisant la ratification d'une convention"}, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO791932"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211491"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "302", "formule": ", adopt\u00e9, par l'Assembl\u00e9e nationale apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, autorisant la ratification de l'accord se rapportant \u00e0 la convention des Nations unies sur le droit de la mer et portant sur la conservation et l'utilisation durable de la diversit\u00e9 biologique marine des zones ne relevant pas de la juridiction nationale", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59047", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}