{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLANR5L17BTA0076", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-20T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2025-03-26T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2025-03-20T09:15:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi autorisant l'approbation de l'accord sur la cr\u00e9ation d'un espace a\u00e9rien commun entre l'Union europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres, d'une part, et la R\u00e9publique d'Arm\u00e9nie, d'autre part, et de l'accord sur la cr\u00e9ation d'un espace a\u00e9rien commun entre l'Union europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres, d'une part, et l'Ukraine, d'autre part", "titrePrincipalCourt": "Accord UE-Arm\u00e9nie et accord UE-Ukraine espace a\u00e9rien commun"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N49807", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}, "espece": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention", "libelleEdition": "autorisant la ratification d'une convention"}, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO838901"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59047"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "76", "formule": ", adopt\u00e9 sans modification, par l'Assembl\u00e9e nationale, autorisant l'approbation de l'accord sur la cr\u00e9ation d'un espace a\u00e9rien commun entre l'Union europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres, d'une part, et la R\u00e9publique d'Arm\u00e9nie, d'autre part, et de l'accord sur la cr\u00e9ation d'un espace a\u00e9rien commun entre l'Union europ\u00e9enne et ses \u00c9tats membres, d'une part, et l'Ukraine, d'autre part", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59047", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}