{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLSNR5S459BTC0613", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-14T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-14T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-05-14T00:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi sur: \r- le projet de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de programmation pour la refondation de Mayotte (n\u00b0544)\r- le projet de loi organique de MM. le Premier ministrePremier ministre et le Premier ministreMinistre d'\u00c9tat, ministre des outre-mer Projet de loi organique relatif au D\u00e9partement-R\u00e9gion de Mayotte (n\u00b0545).", "titrePrincipalCourt": "pour la refondation de Mayotte"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51985", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA703510", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827902", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "613", "formule": "sur: \r- le projet de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de programmation pour la refondation de Mayotte (n\u00b0544)\r- le projet de loi organique de MM. le Premier ministrePremier ministre et le Premier ministreMinistre d'\u00c9tat, ministre des outre-mer Projet de loi organique relatif au D\u00e9partement-R\u00e9gion de Mayotte (n\u00b0545).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}