{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLSNR5S419B0426", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-03-13T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-03-13T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2024-05-22T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi autorisant l\u2019approbation de l\u2019accord entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne relatif \u00e0 l\u2019apprentissage transfrontalier", "titrePrincipalCourt": "autorisant l\u2019approbation de l\u2019accord entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne relatif \u00e0 l\u2019apprentissage transfrontalier"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N49615", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}, "espece": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention", "libelleEdition": "autorisant la ratification d'une convention"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA722190", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59047"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "426", "formule": "autorisant l\u2019approbation de l\u2019accord entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne relatif \u00e0 l\u2019apprentissage transfrontalier", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": {"acteur": {"acteurRef": "PA842137"}, "dateCosignature": "2024-03-13+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "true"}}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}