{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLANR5L17BTA0087", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-02T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2025-05-12T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-05-05T16:20:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi portant diverses dispositions d'adaptation au droit de l'Union europ\u00e9enne en mati\u00e8re \u00e9conomique, financi\u00e8re, environnementale, \u00e9nerg\u00e9tique, de transport, de sant\u00e9 et de circulation des personnes", "titrePrincipalCourt": "DDADUE en mati\u00e8re \u00e9conomique, financi\u00e8re et autres"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50796", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO838901"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "87", "formule": ", adopt\u00e9, dans les conditions pr\u00e9vues \u00e0 l'article 45, alin\u00e9a 3, de la Constitution, par l'Assembl\u00e9e nationale, portant diverses dispositions d'adaptation au droit de l'Union europ\u00e9enne en mati\u00e8re \u00e9conomique, financi\u00e8re, environnementale, \u00e9nerg\u00e9tique, de transport, de sant\u00e9 et de circulation des personnes", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}