{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLANR5L17BTC1617", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-24T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-24T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-06-25T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-06-24T17:25:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi  sur le projet de loi, adopt\u00e9 par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant transposition des accords nationaux interprofessionnels en faveur de l\u2019emploi des salari\u00e9s exp\u00e9riment\u00e9s et relatif \u00e0 l\u2019\u00e9volution du dialogue social (n\u00b01526).", "titrePrincipalCourt": "portant transposition des accords nationaux interprofessionnels en faveur de l\u2019emploi des salari\u00e9s exp\u00e9riment\u00e9s et relatif \u00e0 l\u2019\u00e9volution du dialogue social"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52040", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA722162", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA721474", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1617", "formule": "sur le projet de loi, adopt\u00e9 par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant transposition des accords nationaux interprofessionnels en faveur de l\u2019emploi des salari\u00e9s exp\u00e9riment\u00e9s et relatif \u00e0 l\u2019\u00e9volution du dialogue social (n\u00b01526).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO420120", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}