{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLSNR5S459BTA0154", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-23T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2025-06-23T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi autorisant l\u2019approbation de l\u2019accord entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique de Chypre sur la coop\u00e9ration lors des op\u00e9rations d\u2019\u00e9vacuation \u00e0 partir de la r\u00e9gion du Moyen-Orient via le territoire de la R\u00e9publique de Chypre dans le cadre d\u2019une situation de crise", "titrePrincipalCourt": "autorisant l\u2019approbation de l\u2019accord entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique de Chypre sur la coop\u00e9ration lors des op\u00e9rations d\u2019\u00e9vacuation \u00e0 partir de la r\u00e9gion du Moyen-Orient via le territoire de la R\u00e9publique de Chypre dans le cadre d\u2019une situation de crise"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51519", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}, "espece": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention", "libelleEdition": "autorisant la ratification d'une convention"}, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO78718"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59047"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "154", "formule": ", adopt\u00e9, par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, autorisant l\u2019approbation de l\u2019accord entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique de Chypre sur la coop\u00e9ration lors des op\u00e9rations d\u2019\u00e9vacuation \u00e0 partir de la r\u00e9gion du Moyen-Orient via le territoire de la R\u00e9publique de Chypre dans le cadre d\u2019une situation de crise", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}