{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLSNR5S459B0533", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-10T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-10T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-05-20T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi autorisant l'approbation de l'accord-cadre entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et les Nations unies portant sur les arrangements relatifs aux privil\u00e8ges et immunit\u00e9s ainsi que d'autres questions aff\u00e9rentes aux r\u00e9unions des Nations unies tenues sur le territoire fran\u00e7ais", "titrePrincipalCourt": "Approbation de l'accord-cadre entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et les Nations unies portant sur les arrangements relatifs aux privil\u00e8ges et immunit\u00e9s"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51729", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO78718"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211491"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "533", "formule": ", adopt\u00e9, par l'Assembl\u00e9e nationale apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, autorisant l'approbation de l'accord-cadre entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et les Nations unies portant sur les arrangements relatifs aux privil\u00e8ges et immunit\u00e9s ainsi que d'autres questions aff\u00e9rentes aux r\u00e9unions des Nations unies tenues sur le territoire fran\u00e7ais", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}