{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLANR5L17BTA0050", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-02-13T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2025-02-19T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2025-02-13T09:30:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi autorisant l'approbation de l'accord entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne relatif \u00e0 l'apprentissage transfrontalier", "titrePrincipalCourt": "Accord France-Allemagne relatif \u00e0 l'apprentissage transfrontalier"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N49615", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}, "espece": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention", "libelleEdition": "autorisant la ratification d'une convention"}, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO838901"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59047"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "50", "formule": ", adopt\u00e9 sans modification, par l'Assembl\u00e9e nationale, autorisant l'approbation de l'accord entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne relatif \u00e0 l'apprentissage transfrontalier", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59047", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}