{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLANR5L17B0773", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-01-08T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-01-08T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-01-09T10:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi ratifiant l\u2019ordonnance n\u00b0 2024-934 du 15 octobre 2024 portant transposition de la directive (UE) 2022/2381 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 23 novembre 2022 relative \u00e0 un meilleur \u00e9quilibre entre les femmes et les hommes parmi les administrateurs des soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es et \u00e0 des mesures connexes", "titrePrincipalCourt": "transposition de la directive (UE) 2022/2381"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51223", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA410", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59051"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "773", "formule": "ratifiant l\u2019ordonnance n\u00b0 2024-934 du 15 octobre 2024 portant transposition de la directive (UE) 2022/2381 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 23 novembre 2022 relative \u00e0 un meilleur \u00e9quilibre entre les femmes et les hommes parmi les administrateurs des soci\u00e9t\u00e9s cot\u00e9es et \u00e0 des mesures connexes", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": {"acteur": {"acteurRef": "PA607846"}, "dateCosignature": "2025-01-08+01:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "true"}}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO59051", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}