{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLANR5L17B1103", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-11T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-11T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-03-20T11:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi portant diverses dispositions d\u2019adaptation au droit de l\u2019Union europ\u00e9enne en mati\u00e8re \u00e9conomique, financi\u00e8re, environnementale, \u00e9nerg\u00e9tique, de transport, de sant\u00e9 et de circulation des personnes", "titrePrincipalCourt": "DDADUE en mati\u00e8re \u00e9conomique, financi\u00e8re et autres"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50796", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO838901"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1103", "formule": ", modifi\u00e9 par le S\u00e9nat, portant diverses dispositions d\u2019adaptation au droit de l\u2019Union europ\u00e9enne en mati\u00e8re \u00e9conomique, financi\u00e8re, environnementale, \u00e9nerg\u00e9tique, de transport, de sant\u00e9 et de circulation des personnes", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO419865", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}