{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLSNR5S459BTC0404", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-05T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-05T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-03-05T00:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi  sur le projet de loi, adopt\u00e9, par l'Assembl\u00e9e nationale apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, autorisant la ratification du trait\u00e9 sur la coop\u00e9ration dans le domaine de la d\u00e9fense entre la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Royaume d'Espagne (n\u00b0371).", "titrePrincipalCourt": "Ratification du trait\u00e9 France-Espagne sur la coop\u00e9ration dans le domaine de la d\u00e9fense"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50946", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}, "espece": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention", "libelleEdition": "autorisant la ratification d'une convention"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA736214", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211491"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211491"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "404", "formule": "sur le projet de loi, adopt\u00e9, par l'Assembl\u00e9e nationale apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, autorisant la ratification du trait\u00e9 sur la coop\u00e9ration dans le domaine de la d\u00e9fense entre la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Royaume d'Espagne (n\u00b0371).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}