{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLSNR5S459B0729", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-11T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-11T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-06-23T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi portant approbation des comptes de la s\u00e9curit\u00e9 sociale de l'ann\u00e9e 2024", "titrePrincipalCourt": "Approbation des comptes de la s\u00e9curit\u00e9 sociale de l'ann\u00e9e 2024"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52133", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO78718"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "729", "formule": ", rejet\u00e9 par l'Assembl\u00e9e nationale apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, portant approbation des comptes de la s\u00e9curit\u00e9 sociale de l'ann\u00e9e 2024", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}