{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLSNR5S459B0764", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-20T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-19T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi autorisant l\u2019approbation de l\u2019accord sous forme d\u2019\u00e9change de notes verbales entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique de Moldavie relatif \u00e0 l'\u00e9change de permis de conduire", "titrePrincipalCourt": "autorisant l\u2019approbation de l\u2019accord sous forme d\u2019\u00e9change de notes verbales entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique de Moldavie relatif \u00e0 l'\u00e9change de permis de conduire"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52354", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}, "espece": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": {"code": "AUTRATCONV", "libelle": "autorisant la ratification d'une convention", "libelleEdition": "autorisant la ratification d'une convention"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"acteur": {"acteurRef": "PA410", "qualite": "auteur"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO211491"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "764", "formule": "autorisant l\u2019approbation de l\u2019accord sous forme d\u2019\u00e9change de notes verbales entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique de Moldavie relatif \u00e0 l'\u00e9change de permis de conduire", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": {"coSignataire": {"acteur": {"acteurRef": "PA721836"}, "dateCosignature": "2025-06-19+02:00", "dateRetraitCosignature": null, "edite": "true"}}, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}}}}