{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "PRJLANR5L17B1112", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-03-13T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-03-13T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-03-17T14:39:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Projet de loi", "provenance": "Texte D\u00e9pos\u00e9", "titres": {"titrePrincipal": "projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9silience des infrastructures critiques et au renforcement de la cybers\u00e9curit\u00e9", "titrePrincipalCourt": "R\u00e9silience des infrastructures critiques et renforcement de la cybers\u00e9curit\u00e9"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50731", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITNAV", "libelle": "Initiative en Navette"}, "classe": {"code": "PRJLOI", "libelle": "Projet de loi"}}, "type": {"code": "PRJL", "libelle": "Projet de loi"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO838901"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO765977"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1112", "formule": ", adopt\u00e9 par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, relatif \u00e0 la r\u00e9silience des infrastructures critiques et au renforcement de la cybers\u00e9curit\u00e9", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": {"amendementsSeance": {"amendable": "false", "dateLimiteDepot": null}, "amendementsCommission": {"commission": {"organeRef": "PO866672", "amendable": "true", "dateLimiteDepot": null}}}}}