{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1492", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-04T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-04T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur le projet de loi relative aux r\u00e9sultats de la gestion et portant approbation des comptes, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de l'ann\u00e9e 2024 (n\u00b01285).", "titrePrincipalCourt": "R\u00e9sultats de la gestion et portant approbation des comptes de l'ann\u00e9e 2024"}, "divisions": {"division": [{"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1492-tI", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-04T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-04T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-06-10T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-06-06T19:15:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome I", "titres": {"titrePrincipal": "Expos\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral et examen des articles", "titrePrincipalCourt": "R\u00e9sultats de la gestion et portant approbation des comptes de l'ann\u00e9e 2024"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51919", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA942", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59048"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1492", "formule": "sur le projet de loi relative aux r\u00e9sultats de la gestion et portant approbation des comptes, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de l'ann\u00e9e 2024 (n\u00b01285).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}, {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1492-tII", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-04T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-04T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-06-10T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-06-06T20:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome II", "titres": {"titrePrincipal": "Commentaires des rapporteurs sp\u00e9ciaux sur l'ex\u00e9cution des cr\u00e9dits", "titrePrincipalCourt": "R\u00e9sultats de la gestion et portant approbation des comptes de l'ann\u00e9e 2024"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51919", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA942", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59048"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1492", "formule": "sur le projet de loi relative aux r\u00e9sultats de la gestion et portant approbation des comptes, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de l'ann\u00e9e 2024 (n\u00b01285).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}]}, "dossierRef": "DLR5L17N51919", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA942", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59048"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1492", "formule": "sur le projet de loi relative aux r\u00e9sultats de la gestion et portant approbation des comptes, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de l'ann\u00e9e 2024 (n\u00b01285).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "true"}}