{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPSNR5S196B0087", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2009-11-05T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2009-11-04T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de M. Yvon Collin tendant \u00e0 interdire ou \u00e0 r\u00e9glementer le cumul des fonctions et des r\u00e9mun\u00e9rations de dirigeant d'une entreprise du secteur public et d'une entreprise du secteur priv\u00e9 (8)", "titrePrincipalCourt": "rapport sur la proposition de loi de M. Yvon Collin tendant \u00e0 interdire ou \u00e0 r\u00e9glementer le cumul des fonctions et des r\u00e9mun\u00e9rations de dirigeant d'une entreprise du secteur public et d'une entreprise du secteur priv\u00e9 (8)"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L13N25850", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA2905", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "87", "formule": "sur la proposition de loi de M. Yvon Collin tendant \u00e0 interdire ou \u00e0 r\u00e9glementer le cumul des fonctions et des r\u00e9mun\u00e9rations de dirigeant d'une entreprise du secteur public et d'une entreprise du secteur priv\u00e9 (8)", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": {"themes": {"@niveau": "1", "theme": {"libelleTheme": "AUDIOVISUEL"}}}, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}