{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B0720", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-12-13T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-12-13T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-05-15T13:05:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de r\u00e9solution de Mme Mereana Reid Arbelot et plusieurs de ses coll\u00e8gues tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate relative \u00e0 la politique fran\u00e7aise d\u2019exp\u00e9rimentation nucl\u00e9aire, \u00e0 l\u2019ensemble des cons\u00e9quences de l\u2019installation et des op\u00e9rations du Centre d\u2019exp\u00e9rimentation du Pacifique en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, \u00e0 la reconnaissance, \u00e0 la prise en charge et \u00e0 l\u2019indemnisation des victimes des essais nucl\u00e9aires fran\u00e7ais, ainsi qu\u2019\u00e0 la reconnaissance des dommages environnementaux et \u00e0 leur r\u00e9paration (311).", "titrePrincipalCourt": "rapport sur la proposition de r\u00e9solution de Mme Mereana Reid Arbelot et plusieurs de ses coll\u00e8gues tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate relative \u00e0 la politique fran\u00e7aise d\u2019exp\u00e9rimentation nucl\u00e9aire, \u00e0 l\u2019ensemble des cons\u00e9quences de l\u2019installation et des op\u00e9rations du Centre d\u2019exp\u00e9rimentation du Pacifique en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, \u00e0 la reconnaissance, \u00e0 la prise en charge et \u00e0 l\u2019indemnisation des victimes des essais nucl\u00e9aires fran\u00e7ais, ainsi qu\u2019\u00e0 la reconnaissance des dommages environnementaux et \u00e0 leur r\u00e9paration (311)."}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50555", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719404", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59046"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "720", "formule": "sur la proposition de r\u00e9solution de Mme Mereana Reid Arbelot et plusieurs de ses coll\u00e8gues tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate relative \u00e0 la politique fran\u00e7aise d\u2019exp\u00e9rimentation nucl\u00e9aire, \u00e0 l\u2019ensemble des cons\u00e9quences de l\u2019installation et des op\u00e9rations du Centre d\u2019exp\u00e9rimentation du Pacifique en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, \u00e0 la reconnaissance, \u00e0 la prise en charge et \u00e0 l\u2019indemnisation des victimes des essais nucl\u00e9aires fran\u00e7ais, ainsi qu\u2019\u00e0 la reconnaissance des dommages environnementaux et \u00e0 leur r\u00e9paration (311).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "true"}}