{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L16B2643", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-05-22T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-05-22T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2024-05-29T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2024-05-27T17:20:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de M. Fabien Roussel et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant la prise en charge int\u00e9grale des soins li\u00e9s au traitement du cancer du sein par l'assurance maladie (2519).", "titrePrincipalCourt": "rapport sur la proposition de loi de M. Fabien Roussel et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant la prise en charge int\u00e9grale des soins li\u00e9s au traitement du cancer du sein par l'assurance maladie (2519)."}, "divisions": {"division": {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L16B2643-COMPA", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-05-22T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-05-22T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-05-22T19:05:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Annexe Texte comparatif COMPA", "titres": {"titrePrincipal": "Texte comparatif", "titrePrincipalCourt": "Texte comparatif"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N49801", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "COMPA", "libelle": "Texte comparatif"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA720692", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "2643", "formule": "sur la proposition de loi de M. Fabien Roussel et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant la prise en charge int\u00e9grale des soins li\u00e9s au traitement du cancer du sein par l'assurance maladie (2519).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}, "dossierRef": "DLR5L16N49801", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA720692", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "2643", "formule": "sur la proposition de loi de M. Fabien Roussel et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant la prise en charge int\u00e9grale des soins li\u00e9s au traitement du cancer du sein par l'assurance maladie (2519).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "3.0"}, "rapportPublie": "true"}}