{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L16B1928", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2023-11-29T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2023-11-29T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2023-12-04T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2023-12-01T13:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de Mme Anna\u00efg Le Meur et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 rem\u00e9dier aux d\u00e9s\u00e9quilibres du march\u00e9 locatif en zone tendue (1176).", "titrePrincipalCourt": "rem\u00e9dier aux d\u00e9s\u00e9quilibres du march\u00e9 locatif en zone tendue (1176)"}, "divisions": {"division": {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L16B1928-COMPA", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2023-11-29T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2023-11-29T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2023-11-29T18:55:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Annexe Texte comparatif COMPA", "titres": {"titrePrincipal": "Texte comparatif", "titrePrincipalCourt": "rem\u00e9dier aux d\u00e9s\u00e9quilibres du march\u00e9 locatif en zone tendue (1176)"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N47722", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "COMPA", "libelle": "Texte comparatif"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794854", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719388", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419610"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1928", "formule": "sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de Mme Anna\u00efg Le Meur et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 rem\u00e9dier aux d\u00e9s\u00e9quilibres du march\u00e9 locatif en zone tendue (1176).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}, "dossierRef": "DLR5L16N47722", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794854", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA719388", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419610"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1928", "formule": "sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de Mme Anna\u00efg Le Meur et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 rem\u00e9dier aux d\u00e9s\u00e9quilibres du march\u00e9 locatif en zone tendue (1176).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "82", "prix": "3.0"}, "rapportPublie": "true"}}