{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1460", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-27T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-27T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-07-02T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-06-04T22:05:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport  Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 la lutte contre l'antis\u00e9mitisme, le racisme, les discriminations, les violences et la haine dans l'enseignement sup\u00e9rieu.", "titrePrincipalCourt": "Lutte contre l'antism\u00e9tisme dans l'enseignement sup\u00e9rieur"}, "divisions": {"division": {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1460-COMPA", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-27T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-27T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-06-11T12:50:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Annexe Texte comparatif COMPA", "titres": {"titrePrincipal": "Texte comparatif", "titrePrincipalCourt": "Lutte contre l'antism\u00e9tisme dans l'enseignement sup\u00e9rieur"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50724", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "COMPA", "libelle": "Texte comparatif"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA345722", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722070", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO869346"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1460", "formule": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 la lutte contre l'antis\u00e9mitisme, le racisme, les discriminations, les violences et la haine dans l'enseignement sup\u00e9rieu.", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}, "dossierRef": "DLR5L17N50724", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA345722", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA722070", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO869346"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1460", "formule": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 la lutte contre l'antis\u00e9mitisme, le racisme, les discriminations, les violences et la haine dans l'enseignement sup\u00e9rieu.", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "true"}}