{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPSNR5S459B0712", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-10T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-10T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport  sur la proposition de loi, adopt\u00e9e, par l'Assembl\u00e9e nationale, visant \u00e0 am\u00e9liorer l'acc\u00e8s aux soins par la territorialisation et la formation (n\u00b0189).", "titrePrincipalCourt": "rapport  sur la proposition de loi, adopt\u00e9e, par l'Assembl\u00e9e nationale, visant \u00e0 am\u00e9liorer l'acc\u00e8s aux soins par la territorialisation et la formation (n\u00b0189)."}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N48758", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA827954", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211493"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "712", "formule": "sur la proposition de loi, adopt\u00e9e, par l'Assembl\u00e9e nationale, visant \u00e0 am\u00e9liorer l'acc\u00e8s aux soins par la territorialisation et la formation (n\u00b0189).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}