{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPSNR5S194B0060", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2008-10-30T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2008-10-29T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de M. Marcel-Pierre Cl\u00e9ach tendant \u00e0 allonger le d\u00e9lai de prescription de l'action publique pour les diffamations, injures ou provocations commises par l'interm\u00e9diaire d'Internet (423)", "titrePrincipalCourt": "rapport sur la proposition de loi de M. Marcel-Pierre Cl\u00e9ach tendant \u00e0 allonger le d\u00e9lai de prescription de l'action publique pour les diffamations, injures ou provocations commises par l'interm\u00e9diaire d'Internet (423)"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L13N24957", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA267419", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "60", "formule": "sur la proposition de loi de M. Marcel-Pierre Cl\u00e9ach tendant \u00e0 allonger le d\u00e9lai de prescription de l'action publique pour les diffamations, injures ou provocations commises par l'interm\u00e9diaire d'Internet (423)", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}