{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPSNR5S339B0448", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2020-05-20T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2020-05-20T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de Mmes Josiane Costes, Josiane Costes, MM. Jean-Claude Requier, Guillaume Arnell, St\u00e9phane Artano, Henri Cabanel, Mme Maryse Carr\u00e8re, MM. Joseph Castelli, Yvon Collin, Jean-Pierre Corbisez, Ronan Dantec, Mme Nathalie Delattre, MM. Jean-Marc Gabouty, \u00c9ric Gold, Jean-No\u00ebl Gu\u00e9rini, Mme V\u00e9ronique Guillotin, M. \u00c9ric Jeansannetas, Mmes Mireille Jouve, Fran\u00e7oise Laborde, MM. Olivier L\u00e9onhardt, Jean-Yves Roux et Raymond Vall visant \u00e0 apporter un cadre stable d\u2019\u00e9panouissement et de d\u00e9veloppement aux mineurs vuln\u00e9rables sur le territoire fran\u00e7ais (311).", "titrePrincipalCourt": "rapport sur la proposition de loi de Mmes Josiane Costes, Josiane Costes, MM. Jean-Claude Requier, Guillaume Arnell, St\u00e9phane Artano, Henri Cabanel, Mme Maryse Carr\u00e8re, MM. Joseph Castelli, Yvon Collin, Jean-Pierre Corbisez, Ronan Dantec, Mme Nathalie Delattre, MM. Jean-Marc Gabouty, \u00c9ric Gold, Jean-No\u00ebl Gu\u00e9rini, Mme V\u00e9ronique Guillotin, M. \u00c9ric Jeansannetas, Mmes Mireille Jouve, Fran\u00e7oise Laborde, MM. Olivier L\u00e9onhardt, Jean-Yves Roux et Raymond Vall visant \u00e0 apporter un cadre stable d\u2019\u00e9panouissement et de d\u00e9veloppement aux mineurs vuln\u00e9rables sur le territoire fran\u00e7ais (311)."}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N38726", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA267512", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "448", "formule": "sur la proposition de loi de Mmes Josiane Costes, Josiane Costes, MM. Jean-Claude Requier, Guillaume Arnell, St\u00e9phane Artano, Henri Cabanel, Mme Maryse Carr\u00e8re, MM. Joseph Castelli, Yvon Collin, Jean-Pierre Corbisez, Ronan Dantec, Mme Nathalie Delattre, MM. Jean-Marc Gabouty, \u00c9ric Gold, Jean-No\u00ebl Gu\u00e9rini, Mme V\u00e9ronique Guillotin, M. \u00c9ric Jeansannetas, Mmes Mireille Jouve, Fran\u00e7oise Laborde, MM. Olivier L\u00e9onhardt, Jean-Yves Roux et Raymond Vall visant \u00e0 apporter un cadre stable d\u2019\u00e9panouissement et de d\u00e9veloppement aux mineurs vuln\u00e9rables sur le territoire fran\u00e7ais (311).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}