{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L16B2206", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-02-14T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-02-14T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2024-02-28T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-02-26T17:25:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de M. Elie Califer et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 reconna\u00eetre la responsabilit\u00e9 de l\u2019\u00c9tat et \u00e0 indemniser les victimes du chlord\u00e9cone (2061).", "titrePrincipalCourt": "rapport sur la proposition de loi de M. Elie Califer et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 reconna\u00eetre la responsabilit\u00e9 de l\u2019\u00c9tat et \u00e0 indemniser les victimes du chlord\u00e9cone (2061)."}, "divisions": {"division": {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L16B2206-COMPA", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-02-14T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-02-14T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-02-14T18:55:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Annexe Texte comparatif COMPA", "titres": {"titrePrincipal": "Texte comparatif", "titrePrincipalCourt": "Texte comparatif"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N49263", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "COMPA", "libelle": "Texte comparatif"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795762", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "2206", "formule": "sur la proposition de loi de M. Elie Califer et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 reconna\u00eetre la responsabilit\u00e9 de l\u2019\u00c9tat et \u00e0 indemniser les victimes du chlord\u00e9cone (2061).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}, "dossierRef": "DLR5L16N49263", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795762", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "2206", "formule": "sur la proposition de loi de M. Elie Califer et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 reconna\u00eetre la responsabilit\u00e9 de l\u2019\u00c9tat et \u00e0 indemniser les victimes du chlord\u00e9cone (2061).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "1.5"}, "rapportPublie": "true"}}