{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1684", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-07-08T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-07-08T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-09-09T12:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur le texte adopt\u00e9 par la commission des affaires europ\u00e9ennes sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Caroline Yadan et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 condamner la politique de s\u00e9gr\u00e9gation impos\u00e9e aux femmes afghanes par le r\u00e9gime des Talibans et \u00e0 prendre des mesures appropri\u00e9es pour mettre un terme aux atteintes \u00e0 leurs droits fondamentaux . (n\u00b01572)", "titrePrincipalCourt": "Condamner la politique de s\u00e9gr\u00e9gation impos\u00e9e aux femmes afghanes par le r\u00e9gime des Talibans"}, "divisions": {"division": {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1684-COMPA", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-07-08T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-07-08T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-09-09T16:10:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Annexe Texte comparatif COMPA", "titres": {"titrePrincipal": "Texte comparatif", "titrePrincipalCourt": "Condamner la politique de s\u00e9gr\u00e9gation impos\u00e9e aux femmes afghanes par le r\u00e9gime des Talibans"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51726", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "COMPA", "libelle": "Texte comparatif"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795046", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59047"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1684", "formule": "sur le texte adopt\u00e9 par la commission des affaires europ\u00e9ennes sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Caroline Yadan et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 condamner la politique de s\u00e9gr\u00e9gation impos\u00e9e aux femmes afghanes par le r\u00e9gime des Talibans et \u00e0 prendre des mesures appropri\u00e9es pour mettre un terme aux atteintes \u00e0 leurs droits fondamentaux . (n\u00b01572)", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}, "dossierRef": "DLR5L17N51726", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPTACOM", "libelle": "Rapport sur un texte de commission"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795046", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59047"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1684", "formule": "sur le texte adopt\u00e9 par la commission des affaires europ\u00e9ennes sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Caroline Yadan et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 condamner la politique de s\u00e9gr\u00e9gation impos\u00e9e aux femmes afghanes par le r\u00e9gime des Talibans et \u00e0 prendre des mesures appropri\u00e9es pour mettre un terme aux atteintes \u00e0 leurs droits fondamentaux . (n\u00b01572)", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "53", "prix": null}, "rapportPublie": "true"}}