{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPSNR5S459B0727", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-11T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-11T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur le projet de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, autorisant l\u2019approbation de l\u2019accord entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique de Chypre sur la coop\u00e9ration lors des op\u00e9rations d\u2019\u00e9vacuation \u00e0 partir de la r\u00e9gion du Moyen-Orient via le territoire de la R\u00e9publique de Chypre dans le cadre d\u2019une situation de crise (n\u00b0345).", "titrePrincipalCourt": "rapport sur le projet de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, autorisant l\u2019approbation de l\u2019accord entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique de Chypre sur la coop\u00e9ration lors des op\u00e9rations d\u2019\u00e9vacuation \u00e0 partir de la r\u00e9gion du Moyen-Orient via le territoire de la R\u00e9publique de Chypre dans le cadre d\u2019une situation de crise (n\u00b0345)."}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51519", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA304085", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211491"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "727", "formule": "sur le projet de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, autorisant l\u2019approbation de l\u2019accord entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique de Chypre sur la coop\u00e9ration lors des op\u00e9rations d\u2019\u00e9vacuation \u00e0 partir de la r\u00e9gion du Moyen-Orient via le territoire de la R\u00e9publique de Chypre dans le cadre d\u2019une situation de crise (n\u00b0345).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}