{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPSNR5S199B0059", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2012-10-22T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2012-10-17T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de M. G\u00e9rard Roche et plusieurs de ses coll\u00e8gues tendant \u00e0 \u00e9largir la contribution de solidarit\u00e9 pour l'autonomie aux travailleurs non salari\u00e9s et aux retrait\u00e9s et \u00e0 compenser aux d\u00e9partements la moiti\u00e9 de leurs d\u00e9penses d'allocation personnalis\u00e9e d'autonomie (391)", "titrePrincipalCourt": "rapport sur la proposition de loi de M. G\u00e9rard Roche et plusieurs de ses coll\u00e8gues tendant \u00e0 \u00e9largir la contribution de solidarit\u00e9 pour l'autonomie aux travailleurs non salari\u00e9s et aux retrait\u00e9s et \u00e0 compenser aux d\u00e9partements la moiti\u00e9 de leurs d\u00e9penses d'allocation personnalis\u00e9e d'autonomie (391)"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L13N29140", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA429896", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211493"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "59", "formule": "sur la proposition de loi de M. G\u00e9rard Roche et plusieurs de ses coll\u00e8gues tendant \u00e0 \u00e9largir la contribution de solidarit\u00e9 pour l'autonomie aux travailleurs non salari\u00e9s et aux retrait\u00e9s et \u00e0 compenser aux d\u00e9partements la moiti\u00e9 de leurs d\u00e9penses d'allocation personnalis\u00e9e d'autonomie (391)", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}