{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1275", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-09T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-09T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-05-15T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-05-05T13:50:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Manon Bouquin et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 d\u00e9noncer l\u2019Accord euro-m\u00e9diterran\u00e9en de 2005 \u00e9tablissant une association entre la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne et ses \u00c9tats-membres, d\u2019une part, et la R\u00e9publique Alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire, d\u2019autre part (n\u00b01251).", "titrePrincipalCourt": "D\u00e9noncer l\u2019Accord euro-m\u00e9diterran\u00e9en de 2005 \u00e9tablissant une association entre la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne et ses \u00c9tats-membres et la R\u00e9publique Alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51858", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}, "espece": {"code": "APPART1515", "libelle": "en application de l'article 151-5 du r\u00e8glement"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "APPART1515", "libelle": "en application de l'article 151-5 du r\u00e8glement", "libelleEdition": "en application de l'article 151-5 du r\u00e8glement"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA841131", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO415287"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1275", "formule": "sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Manon Bouquin et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 d\u00e9noncer l\u2019Accord euro-m\u00e9diterran\u00e9en de 2005 \u00e9tablissant une association entre la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne et ses \u00c9tats-membres, d\u2019une part, et la R\u00e9publique Alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire, d\u2019autre part (n\u00b01251).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "1.0"}, "rapportPublie": "true"}}