{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L16B2457", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-04-10T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-04-10T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2024-04-19T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2024-04-17T15:40:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport  sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 am\u00e9liorer le rep\u00e9rage et l\u2019accompagnement des personnes pr\u00e9sentant des troubles du neuro-d\u00e9veloppement et \u00e0 favoriser le r\u00e9pit des proches aidants (n\u00b02118).", "titrePrincipalCourt": "rapport  sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 am\u00e9liorer le rep\u00e9rage et l\u2019accompagnement des personnes pr\u00e9sentant des troubles du neuro-d\u00e9veloppement et \u00e0 favoriser le r\u00e9pit des proches aidants (n\u00b02118)."}, "divisions": {"division": {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L16B2457-COMPA", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-04-10T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-04-10T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-04-11T11:55:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Annexe Texte comparatif COMPA", "titres": {"titrePrincipal": "Texte comparatif", "titrePrincipalCourt": "Texte comparatif"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N48498", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "COMPA", "libelle": "Texte comparatif"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA642868", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "2457", "formule": "sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 am\u00e9liorer le rep\u00e9rage et l\u2019accompagnement des personnes pr\u00e9sentant des troubles du neuro-d\u00e9veloppement et \u00e0 favoriser le r\u00e9pit des proches aidants (n\u00b02118).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}, "dossierRef": "DLR5L16N48498", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA642868", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "2457", "formule": "sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 am\u00e9liorer le rep\u00e9rage et l\u2019accompagnement des personnes pr\u00e9sentant des troubles du neuro-d\u00e9veloppement et \u00e0 favoriser le r\u00e9pit des proches aidants (n\u00b02118).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "3.0"}, "rapportPublie": "true"}}