{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1642", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-25T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport d'enqu\u00eate sur les modalit\u00e9s du contr\u00f4le par l\u2019\u00c9tat et de la pr\u00e9vention des violences dans les \u00e9tablissements scolaires", "titrePrincipalCourt": "les modalit\u00e9s du contr\u00f4le par l\u2019\u00c9tat et de la pr\u00e9vention des violences dans les \u00e9tablissements scolaires"}, "divisions": {"division": [{"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1642-tI", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-25T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-07-02T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-07-22T16:15:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome I", "titres": {"titrePrincipal": "Rapport", "titrePrincipalCourt": "les modalit\u00e9s du contr\u00f4le par l\u2019\u00c9tat et de la pr\u00e9vention des violences dans les \u00e9tablissements scolaires"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51737", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "ENQU", "libelle": "d'enqu\u00eate", "libelleEdition": "d'enqu\u00eate"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794486", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795596", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419604"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1642", "formule": "sur les modalit\u00e9s du contr\u00f4le par l\u2019\u00c9tat et de la pr\u00e9vention des violences dans les \u00e9tablissements scolaires", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "10.449999809265137"}, "rapportPublie": "false"}, {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1642-tII", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-25T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-25T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-07-02T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-07-02T09:25:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome II", "titres": {"titrePrincipal": "Comptes rendus des auditions", "titrePrincipalCourt": "les modalit\u00e9s du contr\u00f4le par l\u2019\u00c9tat et de la pr\u00e9vention des violences dans les \u00e9tablissements scolaires"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51737", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "ENQU", "libelle": "d'enqu\u00eate", "libelleEdition": "d'enqu\u00eate"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794486", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795596", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419604"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1642", "formule": "sur les modalit\u00e9s du contr\u00f4le par l\u2019\u00c9tat et de la pr\u00e9vention des violences dans les \u00e9tablissements scolaires", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}]}, "dossierRef": "DLR5L17N51737", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPAUT", "libelle": "Rapport autonome"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}, "espece": {"code": "ENQU", "libelle": "d'enqu\u00eate"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "ENQU", "libelle": "d'enqu\u00eate", "libelleEdition": "d'enqu\u00eate"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794486", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795596", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419604"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1642", "formule": "sur les modalit\u00e9s du contr\u00f4le par l\u2019\u00c9tat et de la pr\u00e9vention des violences dans les \u00e9tablissements scolaires", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}