{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1252", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-03T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-03T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-05-23T14:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport \u00e9tabli au nom de l'office, sur le vol spatial habit\u00e9", "titrePrincipalCourt": "rapport \u00e9tabli au nom de l'office, sur le vol spatial habit\u00e9 de M. Pierre Henriet"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51857", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPAUT", "libelle": "Rapport autonome"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}, "espece": {"code": "OFFPARL", "libelle": "des offices parlementaires ou d\u00e9l\u00e9gations mixtes"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "OFFPARL", "libelle": "des offices parlementaires", "libelleEdition": "des offices parlementaires"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA722070", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO273589"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1252", "formule": "\u00e9tabli au nom de l'office, sur le vol spatial habit\u00e9", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "55", "prix": "5.0"}, "rapportPublie": "true"}}