{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPSNR5S199B0355", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2013-02-14T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2013-02-13T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de Mmes Annie David et \u00c9liane Assassi portant amnistie des faits commis \u00e0 l'occasion de mouvements sociaux et d'activit\u00e9s syndicales et revendicatives (169 2\u00b0 rectifi\u00e9)", "titrePrincipalCourt": "rapport sur la proposition de loi de Mmes Annie David et \u00c9liane Assassi portant amnistie des faits commis \u00e0 l'occasion de mouvements sociaux et d'activit\u00e9s syndicales et revendicatives (169 2\u00b0 rectifi\u00e9)"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L14N29698", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA304082", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "355", "formule": "sur la proposition de loi de Mmes Annie David et \u00c9liane Assassi portant amnistie des faits commis \u00e0 l'occasion de mouvements sociaux et d'activit\u00e9s syndicales et revendicatives (169 2\u00b0 rectifi\u00e9)", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": {"themes": {"@niveau": "1", "theme": {"libelleTheme": "SANTE PUBLIQUE"}}}, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}