{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1635", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-24T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-24T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-06-30T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-06-27T13:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de r\u00e9solution de M. S\u00e9bastien Saint-Pasteur et plusieurs de ses coll\u00e8gues tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate sur les d\u00e9faillances des politiques publiques de prise en charge de la sant\u00e9 mentale et du handicap et les co\u00fbts de ces d\u00e9faillances pour la soci\u00e9t\u00e9 (1580).", "titrePrincipalCourt": "prise en charge de la sant\u00e9 mentale"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52314", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA841243", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1635", "formule": "sur la proposition de r\u00e9solution de M. S\u00e9bastien Saint-Pasteur et plusieurs de ses coll\u00e8gues tendant \u00e0 la cr\u00e9ation d'une commission d'enqu\u00eate sur les d\u00e9faillances des politiques publiques de prise en charge de la sant\u00e9 mentale et du handicap et les co\u00fbts de ces d\u00e9faillances pour la soci\u00e9t\u00e9 (1580).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "1.0"}, "rapportPublie": "true"}}