{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1437", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-16T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-16T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-05-26T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-05-23T12:50:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport  sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, visant \u00e0 lever les contraintes \u00e0 l\u2019exercice du m\u00e9tier d\u2019agriculteur (n\u00b0856).", "titrePrincipalCourt": "Lever les contraintes \u00e0 l\u2019exercice du m\u00e9tier d\u2019agriculteur"}, "divisions": {"division": {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1437-COMPA", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-16T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-16T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-05-21T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-05-19T09:25:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Annexe Texte comparatif COMPA", "titres": {"titrePrincipal": "Texte comparatif", "titrePrincipalCourt": "Lever les contraintes \u00e0 l\u2019exercice du m\u00e9tier d\u2019agriculteur"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50819", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "COMPA", "libelle": "Texte comparatif"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA712015", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419610"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1437", "formule": "sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, visant \u00e0 lever les contraintes \u00e0 l\u2019exercice du m\u00e9tier d\u2019agriculteur (n\u00b0856).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}, "dossierRef": "DLR5L17N50819", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA712015", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419610"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1437", "formule": "sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, visant \u00e0 lever les contraintes \u00e0 l\u2019exercice du m\u00e9tier d\u2019agriculteur (n\u00b0856).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "true"}}