{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B0845", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-01-22T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-01-22T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2025-01-27T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2025-01-24T18:10:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de Mme Aurore Berg\u00e9 et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 renforcer la lutte contre les violences faites aux femmes et aux enfants (669).", "titrePrincipalCourt": "Renforcer la lutte contre les violences faites aux femmes et aux enfants"}, "divisions": {"division": {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B0845-COMPA", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-01-22T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-01-22T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2025-01-23T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2025-01-22T21:19:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Annexe Texte comparatif COMPA", "titres": {"titrePrincipal": "Texte comparatif", "titrePrincipalCourt": "Renforcer la lutte contre les violences faites aux femmes et aux enfants"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51017", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "COMPA", "libelle": "Texte comparatif"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795990", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "845", "formule": "sur la proposition de loi de Mme Aurore Berg\u00e9 et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 renforcer la lutte contre les violences faites aux femmes et aux enfants (669).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}, "dossierRef": "DLR5L17N51017", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795990", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "845", "formule": "sur la proposition de loi de Mme Aurore Berg\u00e9 et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 renforcer la lutte contre les violences faites aux femmes et aux enfants (669).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "true"}}