{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B0634", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-11-27T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-11-27T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2024-12-13T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-12-03T16:40:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Sabine Thillaye et plusieurs de ses coll\u00e8gues pour une d\u00e9finition harmonis\u00e9e des entreprises de taille interm\u00e9diaire et la cr\u00e9ation d\u2019une cat\u00e9gorie statistique d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne (n\u00b0547).", "titrePrincipalCourt": "sur la PPRE de Mme Sabine Thillaye d\u00e9finition harmonis\u00e9e des entreprises de taille interm\u00e9diaire (n\u00b0547)"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50855", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}, "espece": {"code": "APPART1515", "libelle": "en application de l'article 151-5 du r\u00e8glement"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "APPART1515", "libelle": "en application de l'article 151-5 du r\u00e8glement", "libelleEdition": "en application de l'article 151-5 du r\u00e8glement"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719822", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO415287"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "634", "formule": "sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Sabine Thillaye et plusieurs de ses coll\u00e8gues pour une d\u00e9finition harmonis\u00e9e des entreprises de taille interm\u00e9diaire et la cr\u00e9ation d\u2019une cat\u00e9gorie statistique d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9chelle europ\u00e9enne (n\u00b0547).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "37", "prix": "1.5"}, "rapportPublie": "true"}}