{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPSNR5S399B0010", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2022-10-05T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2022-10-05T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de M. Bruno Retailleau, Mme Catherine Deroche, MM. St\u00e9phane Sautarel, Pascal Allizard, Jean-Claude Anglars, Serge Babary, Jean Bacci, Jean-Pierre Bansard, Jean-Pierre Bansard, Philippe Bas, J\u00e9r\u00f4me Bascher, Arnaud Bazin, Bruno Belin, Mmes Nadine Bellurot, Catherine Belrhiti, Martine Berthet, M. Jean-Baptiste Blanc, Mme Christine Bonfanti-Dossat, M. Michel Bonnus, Mme Alexandra Borchio Fontimp, M. Gilbert Bouchet, Mmes C\u00e9line Boulay-Esp\u00e9ronnier, Toine Bourrat, M. Jean-Marc Boyer, Mme Val\u00e9rie Boyer, MM. Max Brisson, Alain Cadec, Fran\u00e7ois Calvet, Mme Agn\u00e8s Canayer, M. Jean-No\u00ebl Cardoux, Mme Anne Chain-Larch\u00e9, MM. Patrick Chaize, Pierre Charon, Alain Chatillon, Mme Marie-Christine Chauvin, M. Guillaume Chevrollier, Mme Marta de Cidrac, MM. \u00c9douard Courtial, Pierre Cuypers, Mme Laure Darcos, M. Mathieu Darnaud, Mmes Annie Delmont-Koropoulis, Patricia Demas, Chantal Deseyne, Sabine Drexler, Catherine Dumas, Fran\u00e7oise Dumont, Dominique Estrosi Sassone, Jacqueline Eustache-Brinio, MM. Gilbert Favreau, Bernard Fournier, Christophe-Andr\u00e9 Frassa, Mme Laurence Garnier, M. Fabien Genet, Mmes Fr\u00e9d\u00e9rique Gerbaud, B\u00e9atrice Gosselin, M. Jacques Grosperrin, Mme Pascale Gruny, MM. Charles Guen\u00e9, Daniel Gueret, Jean-Raymond Hugonet, Mmes Corinne Imbert, Else Joseph, MM. Christian Klinger, Marc Lam\u00e9nie, Mme Florence Lassarade, MM. Daniel Laurent, Ronan Le Gleut, St\u00e9phane Le Rudulier, Antoine Lef\u00e8vre, Dominique de Legge, Henri Leroy, G\u00e9rard Longuet, Mme Viviane Malet, MM. Thierry Meignen, S\u00e9bastien Meurant, Alain Milon, Philippe Mouiller, Mme Laurence Muller-Bronn, M. Louis-Jean de Nicola\u00ff, Mmes Sylviane No\u00ebl, Sylviane No\u00ebl, MM. Claude Nougein, Olivier Paccaud, Jean-Jacques Panunzi, Philippe Paul, Cyril Pellevat, C\u00e9dric Perrin, St\u00e9phane Piednoir, Mme Kristina Pluchet, M. R\u00e9my Pointereau, Mmes Fr\u00e9d\u00e9rique Puissat, Isabelle Raimond-Pavero, M. Jean-Fran\u00e7ois Rapin, Mme Marie-Pierre Richer, MM. Olivier Rietmann, Bruno Rojouan, Hugues Saury, Ren\u00e9-Paul Savary, Michel Savin, Mme Elsa Schalck, MM. Vincent Segouin, Bruno Sido, Jean Sol, Laurent Somon, Philippe Tabarot, Mmes Claudine Thomas, Anne Ventalon, MM. C\u00e9dric Vial et Jean Pierre Vogel visant \u00e0 la consolidation et \u00e0 la professionnalisation de la formation des internes en m\u00e9decine g\u00e9n\u00e9rale afin de lutter contre \u00ab les d\u00e9serts m\u00e9dicaux \u00bb (419).", "titrePrincipalCourt": "rapport sur la proposition de loi de M. Bruno Retailleau, Mme Catherine Deroche, MM. St\u00e9phane Sautarel, Pascal Allizard, Jean-Claude Anglars, Serge Babary, Jean Bacci, Jean-Pierre Bansard, Jean-Pierre Bansard, Philippe Bas, J\u00e9r\u00f4me Bascher, Arnaud Bazin, Bruno Belin, Mmes Nadine Bellurot, Catherine Belrhiti, Martine Berthet, M. Jean-Baptiste Blanc, Mme Christine Bonfanti-Dossat, M. Michel Bonnus, Mme Alexandra Borchio Fontimp, M. Gilbert Bouchet, Mmes C\u00e9line Boulay-Esp\u00e9ronnier, Toine Bourrat, M. Jean-Marc Boyer, Mme Val\u00e9rie Boyer, MM. Max Brisson, Alain Cadec, Fran\u00e7ois Calvet, Mme Agn\u00e8s Canayer, M. Jean-No\u00ebl Cardoux, Mme Anne Chain-Larch\u00e9, MM. Patrick Chaize, Pierre Charon, Alain Chatillon, Mme Marie-Christine Chauvin, M. Guillaume Chevrollier, Mme Marta de Cidrac, MM. \u00c9douard Courtial, Pierre Cuypers, Mme Laure Darcos, M. Mathieu Darnaud, Mmes Annie Delmont-Koropoulis, Patricia Demas, Chantal Deseyne, Sabine Drexler, Catherine Dumas, Fran\u00e7oise Dumont, Dominique Estrosi Sassone, Jacqueline Eustache-Brinio, MM. Gilbert Favreau, Bernard Fournier, Christophe-Andr\u00e9 Frassa, Mme Laurence Garnier, M. Fabien Genet, Mmes Fr\u00e9d\u00e9rique Gerbaud, B\u00e9atrice Gosselin, M. Jacques Grosperrin, Mme Pascale Gruny, MM. Charles Guen\u00e9, Daniel Gueret, Jean-Raymond Hugonet, Mmes Corinne Imbert, Else Joseph, MM. Christian Klinger, Marc Lam\u00e9nie, Mme Florence Lassarade, MM. Daniel Laurent, Ronan Le Gleut, St\u00e9phane Le Rudulier, Antoine Lef\u00e8vre, Dominique de Legge, Henri Leroy, G\u00e9rard Longuet, Mme Viviane Malet, MM. Thierry Meignen, S\u00e9bastien Meurant, Alain Milon, Philippe Mouiller, Mme Laurence Muller-Bronn, M. Louis-Jean de Nicola\u00ff, Mmes Sylviane No\u00ebl, Sylviane No\u00ebl, MM. Claude Nougein, Olivier Paccaud, Jean-Jacques Panunzi, Philippe Paul, Cyril Pellevat, C\u00e9dric Perrin, St\u00e9phane Piednoir, Mme Kristina Pluchet, M. R\u00e9my Pointereau, Mmes Fr\u00e9d\u00e9rique Puissat, Isabelle Raimond-Pavero, M. Jean-Fran\u00e7ois Rapin, Mme Marie-Pierre Richer, MM. Olivier Rietmann, Bruno Rojouan, Hugues Saury, Ren\u00e9-Paul Savary, Michel Savin, Mme Elsa Schalck, MM. Vincent Segouin, Bruno Sido, Jean Sol, Laurent Somon, Philippe Tabarot, Mmes Claudine Thomas, Anne Ventalon, MM. C\u00e9dric Vial et Jean Pierre Vogel visant \u00e0 la consolidation et \u00e0 la professionnalisation de la formation des internes en m\u00e9decine g\u00e9n\u00e9rale afin de lutter contre \u00ab les d\u00e9serts m\u00e9dicaux \u00bb (419)."}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N45009", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA703515", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211493"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "10", "formule": "sur la proposition de loi de M. Bruno Retailleau, Mme Catherine Deroche, MM. St\u00e9phane Sautarel, Pascal Allizard, Jean-Claude Anglars, Serge Babary, Jean Bacci, Jean-Pierre Bansard, Jean-Pierre Bansard, Philippe Bas, J\u00e9r\u00f4me Bascher, Arnaud Bazin, Bruno Belin, Mmes Nadine Bellurot, Catherine Belrhiti, Martine Berthet, M. Jean-Baptiste Blanc, Mme Christine Bonfanti-Dossat, M. Michel Bonnus, Mme Alexandra Borchio Fontimp, M. Gilbert Bouchet, Mmes C\u00e9line Boulay-Esp\u00e9ronnier, Toine Bourrat, M. Jean-Marc Boyer, Mme Val\u00e9rie Boyer, MM. Max Brisson, Alain Cadec, Fran\u00e7ois Calvet, Mme Agn\u00e8s Canayer, M. Jean-No\u00ebl Cardoux, Mme Anne Chain-Larch\u00e9, MM. Patrick Chaize, Pierre Charon, Alain Chatillon, Mme Marie-Christine Chauvin, M. Guillaume Chevrollier, Mme Marta de Cidrac, MM. \u00c9douard Courtial, Pierre Cuypers, Mme Laure Darcos, M. Mathieu Darnaud, Mmes Annie Delmont-Koropoulis, Patricia Demas, Chantal Deseyne, Sabine Drexler, Catherine Dumas, Fran\u00e7oise Dumont, Dominique Estrosi Sassone, Jacqueline Eustache-Brinio, MM. Gilbert Favreau, Bernard Fournier, Christophe-Andr\u00e9 Frassa, Mme Laurence Garnier, M. Fabien Genet, Mmes Fr\u00e9d\u00e9rique Gerbaud, B\u00e9atrice Gosselin, M. Jacques Grosperrin, Mme Pascale Gruny, MM. Charles Guen\u00e9, Daniel Gueret, Jean-Raymond Hugonet, Mmes Corinne Imbert, Else Joseph, MM. Christian Klinger, Marc Lam\u00e9nie, Mme Florence Lassarade, MM. Daniel Laurent, Ronan Le Gleut, St\u00e9phane Le Rudulier, Antoine Lef\u00e8vre, Dominique de Legge, Henri Leroy, G\u00e9rard Longuet, Mme Viviane Malet, MM. Thierry Meignen, S\u00e9bastien Meurant, Alain Milon, Philippe Mouiller, Mme Laurence Muller-Bronn, M. Louis-Jean de Nicola\u00ff, Mmes Sylviane No\u00ebl, Sylviane No\u00ebl, MM. Claude Nougein, Olivier Paccaud, Jean-Jacques Panunzi, Philippe Paul, Cyril Pellevat, C\u00e9dric Perrin, St\u00e9phane Piednoir, Mme Kristina Pluchet, M. R\u00e9my Pointereau, Mmes Fr\u00e9d\u00e9rique Puissat, Isabelle Raimond-Pavero, M. Jean-Fran\u00e7ois Rapin, Mme Marie-Pierre Richer, MM. Olivier Rietmann, Bruno Rojouan, Hugues Saury, Ren\u00e9-Paul Savary, Michel Savin, Mme Elsa Schalck, MM. Vincent Segouin, Bruno Sido, Jean Sol, Laurent Somon, Philippe Tabarot, Mmes Claudine Thomas, Anne Ventalon, MM. C\u00e9dric Vial et Jean Pierre Vogel visant \u00e0 la consolidation et \u00e0 la professionnalisation de la formation des internes en m\u00e9decine g\u00e9n\u00e9rale afin de lutter contre \u00ab les d\u00e9serts m\u00e9dicaux \u00bb (419).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}