{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1348", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-28T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-28T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-05-05T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-05-02T14:50:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de Mme Prisca Thevenot et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 prot\u00e9ger les personnes engag\u00e9es dans un projet parental des discriminations au travail (446).", "titrePrincipalCourt": "Prot\u00e9ger les personnes engag\u00e9es dans un projet parental des discriminations au travail"}, "divisions": {"division": {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1348-COMPA", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-28T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-04-28T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-04-29T15:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Annexe Texte comparatif COMPA", "titres": {"titrePrincipal": "Texte comparatif", "titrePrincipalCourt": "Prot\u00e9ger les personnes engag\u00e9es dans un projet parental des discriminations au travail"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50689", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "COMPA", "libelle": "Texte comparatif"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795920", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1348", "formule": "sur la proposition de loi de Mme Prisca Thevenot et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 prot\u00e9ger les personnes engag\u00e9es dans un projet parental des discriminations au travail (446).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}, "dossierRef": "DLR5L17N50689", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795920", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1348", "formule": "sur la proposition de loi de Mme Prisca Thevenot et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 prot\u00e9ger les personnes engag\u00e9es dans un projet parental des discriminations au travail (446).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "1.0"}, "rapportPublie": "true"}}