{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPSNR5S199B0353", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2013-02-14T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2013-02-13T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de M. Jean-Pierre Sueur et les membres du groupe Socialiste et apparent\u00e9s tendant \u00e0 modifier l'article 689-11 du code de proc\u00e9dure p\u00e9nale relatif \u00e0 la comp\u00e9tence territoriale du juge fran\u00e7ais concernant les infractions vis\u00e9es par le statut de la Cour p\u00e9nale internationale (753)", "titrePrincipalCourt": "rapport sur la proposition de loi de M. Jean-Pierre Sueur et les membres du groupe Socialiste et apparent\u00e9s tendant \u00e0 modifier l'article 689-11 du code de proc\u00e9dure p\u00e9nale relatif \u00e0 la comp\u00e9tence territoriale du juge fran\u00e7ais concernant les infractions vis\u00e9es par le statut de la Cour p\u00e9nale internationale (753)"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L14N29665", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA415460", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "353", "formule": "sur la proposition de loi de M. Jean-Pierre Sueur et les membres du groupe Socialiste et apparent\u00e9s tendant \u00e0 modifier l'article 689-11 du code de proc\u00e9dure p\u00e9nale relatif \u00e0 la comp\u00e9tence territoriale du juge fran\u00e7ais concernant les infractions vis\u00e9es par le statut de la Cour p\u00e9nale internationale (753)", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": {"themes": {"@niveau": "1", "theme": {"libelleTheme": "LOGEMENT ET HABITAT"}}}, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}