{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPSNR5S459B0612", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-14T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-14T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur: \r- le projet de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de programmation pour la refondation de Mayotte (n\u00b0544)\r- le projet de loi organique de MM. le Premier ministrePremier ministre et le Premier ministreMinistre d'\u00c9tat, ministre des outre-mer Projet de loi organique relatif au D\u00e9partement-R\u00e9gion de Mayotte (n\u00b0545).", "titrePrincipalCourt": "rapport sur: \r- le projet de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de programmation pour la refondation de Mayotte (n\u00b0544)\r- le projet de loi organique de MM. le Premier ministrePremier ministre et le Premier ministreMinistre d'\u00c9tat, ministre des outre-mer Projet de loi organique relatif au D\u00e9partement-R\u00e9gion de Mayotte (n\u00b0545)."}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51985", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA703510", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA827902", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211495"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "612", "formule": "sur: \r- le projet de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de programmation pour la refondation de Mayotte (n\u00b0544)\r- le projet de loi organique de MM. le Premier ministrePremier ministre et le Premier ministreMinistre d'\u00c9tat, ministre des outre-mer Projet de loi organique relatif au D\u00e9partement-R\u00e9gion de Mayotte (n\u00b0545).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}