{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L14B0990", "legislature": "14", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2013-04-24T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2013-04-24T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2013-04-30T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2013-04-26T13:10:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur   la proposition de loi , adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, portant amnistie des faits commis \u00e0 l'occasion de mouvements sociaux et d'activit\u00e9s syndicales et revendicatives (n\u00b0760)", "titrePrincipalCourt": "rapport sur   la proposition de loi , adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, portant amnistie des faits commis \u00e0 l'occasion de mouvements sociaux et d'activit\u00e9s syndicales et revendicatives (n\u00b0760)"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L14N29698", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA1141", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "990", "formule": "sur   la proposition de loi , adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, portant amnistie des faits commis \u00e0 l'occasion de mouvements sociaux et d'activit\u00e9s syndicales et revendicatives (n\u00b0760)", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": {"themes": {"@niveau": "1", "theme": {"libelleTheme": "SANTE PUBLIQUE"}}}, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "3.0"}, "rapportPublie": "false"}}