{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L16B1934", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2023-11-29T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2023-11-29T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2023-12-06T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2023-12-04T16:20:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport  sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 prot\u00e9ger la langue fran\u00e7aise des d\u00e9rives de l\u2019\u00e9criture dite inclusive (n\u00b01816).", "titrePrincipalCourt": "rapport  sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 prot\u00e9ger la langue fran\u00e7aise des d\u00e9rives de l\u2019\u00e9criture dite inclusive (n\u00b01816)."}, "divisions": {"division": {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L16B1934-COMPA", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2023-11-29T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2023-11-29T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2023-11-30T17:30:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Annexe Texte comparatif COMPA", "titres": {"titrePrincipal": "Texte comparatif", "titrePrincipalCourt": "Texte comparatif"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N44968", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "COMPA", "libelle": "Texte comparatif"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA643089", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419604"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1934", "formule": "sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 prot\u00e9ger la langue fran\u00e7aise des d\u00e9rives de l\u2019\u00e9criture dite inclusive (n\u00b01816).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "0.75"}, "rapportPublie": "false"}}, "dossierRef": "DLR5L15N44968", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA643089", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO419604"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1934", "formule": "sur la proposition de loi, adopt\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 prot\u00e9ger la langue fran\u00e7aise des d\u00e9rives de l\u2019\u00e9criture dite inclusive (n\u00b01816).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "1.5"}, "rapportPublie": "true"}}