{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B0703", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-12-04T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-12-04T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2024-12-12T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-12-10T12:20:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de M. Jo\u00ebl Aviragnet et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 former les jeunes aux premiers secours en sant\u00e9 mentale (521).", "titrePrincipalCourt": "Former les jeunes aux premiers secours en sant\u00e9 mentale"}, "divisions": {"division": {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B0703-COMPA", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-12-04T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-12-04T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2024-12-05T15:30:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Annexe Texte comparatif COMPA", "titres": {"titrePrincipal": "Texte comparatif", "titrePrincipalCourt": "Former les jeunes aux premiers secours en sant\u00e9 mentale"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50781", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "COMPA", "libelle": "Texte comparatif"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA643192", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "703", "formule": "sur la proposition de loi de M. Jo\u00ebl Aviragnet et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 former les jeunes aux premiers secours en sant\u00e9 mentale (521).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}, "dossierRef": "DLR5L17N50781", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA643192", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "703", "formule": "sur la proposition de loi de M. Jo\u00ebl Aviragnet et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 former les jeunes aux premiers secours en sant\u00e9 mentale (521).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "1.5"}, "rapportPublie": "true"}}