{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1265", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-04-08T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-12T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-05-12T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-05-12T11:29:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Dani\u00e8le Obono et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 condamner les remises en cause r\u00e9p\u00e9t\u00e9es du droit international par le pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis d\u2019Am\u00e9rique Donald Trump et \u00e0 r\u00e9affirmer l\u2019engagement de l\u2019Union europ\u00e9enne en faveur de la paix, de la justice, de la d\u00e9fense des droits et libert\u00e9s fondamentales, de la coop\u00e9ration et de la solidarit\u00e9 entre les peuples (n\u00b01196).", "titrePrincipalCourt": "Condamner les remises en cause r\u00e9p\u00e9t\u00e9es du droit international par le pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51792", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}, "espece": {"code": "APPART1515", "libelle": "en application de l'article 151-5 du r\u00e8glement"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "APPART1515", "libelle": "en application de l'article 151-5 du r\u00e8glement", "libelleEdition": "en application de l'article 151-5 du r\u00e8glement"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA721960", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO415287"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1265", "formule": "sur la proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne de Mme Dani\u00e8le Obono et plusieurs de ses coll\u00e8gues visant \u00e0 condamner les remises en cause r\u00e9p\u00e9t\u00e9es du droit international par le pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis d\u2019Am\u00e9rique Donald Trump et \u00e0 r\u00e9affirmer l\u2019engagement de l\u2019Union europ\u00e9enne en faveur de la paix, de la justice, de la d\u00e9fense des droits et libert\u00e9s fondamentales, de la coop\u00e9ration et de la solidarit\u00e9 entre les peuples (n\u00b01196).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "1.0"}, "rapportPublie": "true"}}