{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1779", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-09-10T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-09-10T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport  sur le projet de loi, adopt\u00e9 par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, relatif \u00e0 la r\u00e9silience des infrastructures critiques et au renforcement de la cybers\u00e9curit\u00e9 (n\u00b01112).", "titrePrincipalCourt": "R\u00e9silience des infrastructures critiques et renforcement de la cybers\u00e9curit\u00e9"}, "divisions": {"division": [{"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1779-COMPA", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-09-10T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-09-10T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-09-17T18:35:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Annexe Texte comparatif COMPA", "titres": {"titrePrincipal": "Texte comparatif", "titrePrincipalCourt": "R\u00e9silience des infrastructures critiques et renforcement de la cybers\u00e9curit\u00e9"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50731", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "COMPA", "libelle": "Texte comparatif"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794094", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840947", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794426", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA642695", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO866672"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1779", "formule": "sur le projet de loi, adopt\u00e9 par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, relatif \u00e0 la r\u00e9silience des infrastructures critiques et au renforcement de la cybers\u00e9curit\u00e9 (n\u00b01112).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}, {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1779-tI", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-09-10T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-09-10T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Tome I", "titres": {"titrePrincipal": "Synth\u00e8se, commentaires des articles, personnes auditionn\u00e9es", "titrePrincipalCourt": "R\u00e9silience des infrastructures critiques et renforcement de la cybers\u00e9curit\u00e9"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50731", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794094", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840947", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794426", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA642695", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO866672"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1779", "formule": "sur le projet de loi, adopt\u00e9 par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, relatif \u00e0 la r\u00e9silience des infrastructures critiques et au renforcement de la cybers\u00e9curit\u00e9 (n\u00b01112).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "rapportPublie": "false"}, {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1779-tII", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-09-10T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-09-10T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Tome II", "titres": {"titrePrincipal": "Comptes rendus", "titrePrincipalCourt": "R\u00e9silience des infrastructures critiques et renforcement de la cybers\u00e9curit\u00e9"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50731", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794094", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840947", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794426", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA642695", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO866672"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1779", "formule": "sur le projet de loi, adopt\u00e9 par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, relatif \u00e0 la r\u00e9silience des infrastructures critiques et au renforcement de la cybers\u00e9curit\u00e9 (n\u00b01112).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "rapportPublie": "false"}]}, "dossierRef": "DLR5L17N50731", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794094", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA840947", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA794426", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA642695", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO866672"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1779", "formule": "sur le projet de loi, adopt\u00e9 par le S\u00e9nat apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, relatif \u00e0 la r\u00e9silience des infrastructures critiques et au renforcement de la cybers\u00e9curit\u00e9 (n\u00b01112).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "true"}}