{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPSNR5S459B0022", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-10-09T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2024-10-09T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de MM. Jean-Luc Fichet, Jean-Luc Fichet, Mmes Audrey B\u00e9lim, Nicole Bonnefoy, MM. Denis Bouad, Hussein Bourgi, Mmes Marion Canal\u00e8s, Marie-Arlette Carlotti, MM. Christophe Chaillou, Yan Chantrel, Mme H\u00e9l\u00e8ne Conway-Mouret, MM. Gilbert-Luc Devinaz, S\u00e9bastien Fagnen, Mme Laurence Harribey, MM. Olivier Jacquin, Patrice Joly, Mme Gis\u00e8le Jourda, M. Jean-Jacques Michau, Mme Corinne Narassiguin, MM. Christian Redon-Sarrazy, David Ros, Rachid Temal, Jean-Claude Tissot, Jean-Marc Vayssouze-Faure et Micha\u00ebl Weber visant \u00e0 mettre \u00e0 contribution les Ehpad priv\u00e9s \u00e0 but lucratif r\u00e9alisant des profits excessifs (682).", "titrePrincipalCourt": "rapport sur la proposition de loi de MM. Jean-Luc Fichet, Jean-Luc Fichet, Mmes Audrey B\u00e9lim, Nicole Bonnefoy, MM. Denis Bouad, Hussein Bourgi, Mmes Marion Canal\u00e8s, Marie-Arlette Carlotti, MM. Christophe Chaillou, Yan Chantrel, Mme H\u00e9l\u00e8ne Conway-Mouret, MM. Gilbert-Luc Devinaz, S\u00e9bastien Fagnen, Mme Laurence Harribey, MM. Olivier Jacquin, Patrice Joly, Mme Gis\u00e8le Jourda, M. Jean-Jacques Michau, Mme Corinne Narassiguin, MM. Christian Redon-Sarrazy, David Ros, Rachid Temal, Jean-Claude Tissot, Jean-Marc Vayssouze-Faure et Micha\u00ebl Weber visant \u00e0 mettre \u00e0 contribution les Ehpad priv\u00e9s \u00e0 but lucratif r\u00e9alisant des profits excessifs (682)."}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N50095", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA775176", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211494"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "22", "formule": "sur la proposition de loi de MM. Jean-Luc Fichet, Jean-Luc Fichet, Mmes Audrey B\u00e9lim, Nicole Bonnefoy, MM. Denis Bouad, Hussein Bourgi, Mmes Marion Canal\u00e8s, Marie-Arlette Carlotti, MM. Christophe Chaillou, Yan Chantrel, Mme H\u00e9l\u00e8ne Conway-Mouret, MM. Gilbert-Luc Devinaz, S\u00e9bastien Fagnen, Mme Laurence Harribey, MM. Olivier Jacquin, Patrice Joly, Mme Gis\u00e8le Jourda, M. Jean-Jacques Michau, Mme Corinne Narassiguin, MM. Christian Redon-Sarrazy, David Ros, Rachid Temal, Jean-Claude Tissot, Jean-Marc Vayssouze-Faure et Micha\u00ebl Weber visant \u00e0 mettre \u00e0 contribution les Ehpad priv\u00e9s \u00e0 but lucratif r\u00e9alisant des profits excessifs (682).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}