{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1652", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-07-01T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-07-01T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-07-08T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport  de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 lever les contraintes \u00e0 l'exercice du m\u00e9tier d'agriculteur.", "titrePrincipalCourt": "rapport  de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 lever les contraintes \u00e0 l'exercice du m\u00e9tier d'agriculteur."}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N50819", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA712015", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO870155"}}]}, "correction": {"typeCorrection": "Rectifi\u00e9", "niveauCorrection": "1"}, "notice": {"numNotice": "1652", "formule": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 lever les contraintes \u00e0 l'exercice du m\u00e9tier d'agriculteur.", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "true"}}