{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPSNR5S399B0013", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2022-10-05T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2022-10-05T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de MM. Jean-Pierre Decool, Pierre-Jean Verzelen, Pierre M\u00e9devielle, Daniel Chasseing et Mme Vanina Paoli-Gagin en faveur du d\u00e9veloppement de l'agrivolta\u00efsme (731).", "titrePrincipalCourt": "rapport sur la proposition de loi de MM. Jean-Pierre Decool, Pierre-Jean Verzelen, Pierre M\u00e9devielle, Daniel Chasseing et Mme Vanina Paoli-Gagin en faveur du d\u00e9veloppement de l'agrivolta\u00efsme (731)."}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N45894", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA736224", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO516753"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "13", "formule": "sur la proposition de loi de MM. Jean-Pierre Decool, Pierre-Jean Verzelen, Pierre M\u00e9devielle, Daniel Chasseing et Mme Vanina Paoli-Gagin en faveur du d\u00e9veloppement de l'agrivolta\u00efsme (731).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}