{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPSNR5S419B0082", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2023-11-09T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2023-11-08T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de Mme Nathalie Delattre, MM. Andr\u00e9 Guiol, Thierry Cozic, Jean Pierre Vogel, Jean Bacci, Bruno Belin, Jean-Marc Boyer, Max Brisson, Laurent Burgoa, Alain Cazabonne, Mmes Laure Darcos, Sabine Drexler, MM. Alain Duffourg, Philippe Folliot, Daniel Gremillet, Jo\u00ebl Guerriau, Mme Jocelyne Guidez, MM. Ludovic Haye, Jean Hingray, Jean-Raymond Hugonet, Christian Klinger, Daniel Laurent, Fran\u00e7ois Patriat, Mmes Fr\u00e9d\u00e9rique Puissat, Nadia Sollogoub, MM. Rachid Temal et Andr\u00e9 Vallini visant \u00e0 am\u00e9nager la pr\u00e9vention des risques li\u00e9s aux bruits et aux sons amplifi\u00e9s (919).", "titrePrincipalCourt": "rapport sur la proposition de loi de Mme Nathalie Delattre, MM. Andr\u00e9 Guiol, Thierry Cozic, Jean Pierre Vogel, Jean Bacci, Bruno Belin, Jean-Marc Boyer, Max Brisson, Laurent Burgoa, Alain Cazabonne, Mmes Laure Darcos, Sabine Drexler, MM. Alain Duffourg, Philippe Folliot, Daniel Gremillet, Jo\u00ebl Guerriau, Mme Jocelyne Guidez, MM. Ludovic Haye, Jean Hingray, Jean-Raymond Hugonet, Christian Klinger, Daniel Laurent, Fran\u00e7ois Patriat, Mmes Fr\u00e9d\u00e9rique Puissat, Nadia Sollogoub, MM. Rachid Temal et Andr\u00e9 Vallini visant \u00e0 am\u00e9nager la pr\u00e9vention des risques li\u00e9s aux bruits et aux sons amplifi\u00e9s (919)."}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N48579", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA775218", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO516754"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "82", "formule": "sur la proposition de loi de Mme Nathalie Delattre, MM. Andr\u00e9 Guiol, Thierry Cozic, Jean Pierre Vogel, Jean Bacci, Bruno Belin, Jean-Marc Boyer, Max Brisson, Laurent Burgoa, Alain Cazabonne, Mmes Laure Darcos, Sabine Drexler, MM. Alain Duffourg, Philippe Folliot, Daniel Gremillet, Jo\u00ebl Guerriau, Mme Jocelyne Guidez, MM. Ludovic Haye, Jean Hingray, Jean-Raymond Hugonet, Christian Klinger, Daniel Laurent, Fran\u00e7ois Patriat, Mmes Fr\u00e9d\u00e9rique Puissat, Nadia Sollogoub, MM. Rachid Temal et Andr\u00e9 Vallini visant \u00e0 am\u00e9nager la pr\u00e9vention des risques li\u00e9s aux bruits et aux sons amplifi\u00e9s (919).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}