{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1463", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-28T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-28T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-06-02T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-05-30T12:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de M. Gabriel Attal et plusieurs de ses coll\u00e8gues appelant \u00e0 \u00e9lever Alfred Dreyfus au grade de g\u00e9n\u00e9ral de brigade (1380).", "titrePrincipalCourt": "\u00c9lever Alfred Dreyfus au grade du g\u00e9n\u00e9ral de brigade"}, "divisions": {"division": {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B1463-COMPA", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-28T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-05-28T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-05-28T18:02:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Annexe Texte comparatif COMPA", "titres": {"titrePrincipal": "Texte comparatif", "titrePrincipalCourt": "\u00c9lever Alfred Dreyfus au grade du g\u00e9n\u00e9ral de brigade"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52037", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "COMPA", "libelle": "Texte comparatif"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794802", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59046"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1463", "formule": "sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de M. Gabriel Attal et plusieurs de ses coll\u00e8gues appelant \u00e0 \u00e9lever Alfred Dreyfus au grade de g\u00e9n\u00e9ral de brigade (1380).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}, "dossierRef": "DLR5L17N52037", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA794802", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59046"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1463", "formule": "sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de M. Gabriel Attal et plusieurs de ses coll\u00e8gues appelant \u00e0 \u00e9lever Alfred Dreyfus au grade de g\u00e9n\u00e9ral de brigade (1380).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "35", "prix": "1.0"}, "rapportPublie": "true"}}