{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B0844", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-01-22T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-01-22T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2025-01-27T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2025-01-24T19:30:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport  sur la proposition de loi, modifi\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 am\u00e9liorer la prise en charge des soins et dispositifs sp\u00e9cifiques au traitement du cancer du sein par l\u2019assurance maladie (n\u00b0528).", "titrePrincipalCourt": "Am\u00e9liorer la prise en charge des soins et dispositifs sp\u00e9cifiques au traitement du cancer du sein par l\u2019assurance maladie"}, "divisions": {"division": {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L17B0844-COMPA", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-01-22T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-01-22T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2025-01-22T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2025-01-22T19:00:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Annexe Texte comparatif COMPA", "titres": {"titrePrincipal": "Texte comparatif", "titrePrincipalCourt": "Am\u00e9liorer la prise en charge des soins et dispositifs sp\u00e9cifiques au traitement du cancer du sein par l\u2019assurance maladie"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N49801", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "COMPA", "libelle": "Texte comparatif"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA793174", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "844", "formule": "sur la proposition de loi, modifi\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 am\u00e9liorer la prise en charge des soins et dispositifs sp\u00e9cifiques au traitement du cancer du sein par l\u2019assurance maladie (n\u00b0528).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}, "dossierRef": "DLR5L16N49801", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA793174", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "844", "formule": "sur la proposition de loi, modifi\u00e9e par le S\u00e9nat, visant \u00e0 am\u00e9liorer la prise en charge des soins et dispositifs sp\u00e9cifiques au traitement du cancer du sein par l\u2019assurance maladie (n\u00b0528).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "0.75"}, "rapportPublie": "true"}}