{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPSNR5S459B0752", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-18T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-18T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur le projet de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, autorisant l\u2019approbation de l\u2019avenant \u00e0 la convention d\u2019entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale du 28 mai 1996 entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rative du Br\u00e9sil (n\u00b0629).", "titrePrincipalCourt": "rapport sur le projet de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, autorisant l\u2019approbation de l\u2019avenant \u00e0 la convention d\u2019entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale du 28 mai 1996 entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rative du Br\u00e9sil (n\u00b0629)."}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52103", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA736177", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO211491"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "752", "formule": "sur le projet de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, autorisant l\u2019approbation de l\u2019avenant \u00e0 la convention d\u2019entraide judiciaire en mati\u00e8re p\u00e9nale du 28 mai 1996 entre le Gouvernement de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et le Gouvernement de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rative du Br\u00e9sil (n\u00b0629).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}