{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L16B1903", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2023-11-22T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2023-11-22T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2023-12-04T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2023-12-01T18:36:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de MM. Marc Ferracci, Sylvain Maillard, Sacha Houli\u00e9, Mme Fanta Berete, M. Guillaume Gouffier Valente et plusieurs de leurs coll\u00e8gues visant \u00e0 lutter contre les discriminations par la pratique de tests individuels et statistiques (1494).", "titrePrincipalCourt": "rapport sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de MM. Marc Ferracci, Sylvain Maillard, Sacha Houli\u00e9, Mme Fanta Berete, M. Guillaume Gouffier Valente et plusieurs de leurs coll\u00e8gues visant \u00e0 lutter contre les discriminations par la pratique de tests individuels et statistiques (1494)."}, "divisions": {"division": {"@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPANR5L16B1903-COMPA", "legislature": "16", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2023-11-22T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2023-11-22T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2023-11-24T17:48:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Annexe Texte comparatif COMPA", "titres": {"titrePrincipal": "Texte comparatif", "titrePrincipalCourt": "Texte comparatif"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L16N48312", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": {"code": "COMPA", "libelle": "Texte comparatif"}, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795884", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1903", "formule": "sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de MM. Marc Ferracci, Sylvain Maillard, Sacha Houli\u00e9, Mme Fanta Berete, M. Guillaume Gouffier Valente et plusieurs de leurs coll\u00e8gues visant \u00e0 lutter contre les discriminations par la pratique de tests individuels et statistiques (1494).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}, "dossierRef": "DLR5L16N48312", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTCOM"}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA795884", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59051"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1903", "formule": "sur la proposition de loi, apr\u00e8s engagement de la proc\u00e9dure acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e, de MM. Marc Ferracci, Sylvain Maillard, Sacha Houli\u00e9, Mme Fanta Berete, M. Guillaume Gouffier Valente et plusieurs de leurs coll\u00e8gues visant \u00e0 lutter contre les discriminations par la pratique de tests individuels et statistiques (1494).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "true"}}