{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "rapportParlementaire_Type", "uid": "RAPPSNR5S319B0308", "legislature": null, "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2019-02-14T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2019-02-13T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport sur la proposition de loi de MM. Jacques M\u00e9zard, Yvon Collin, Jean-Claude Requier et plusieurs de leurs coll\u00e8gues visant \u00e0 faciliter le d\u00e9senclavement des territoires (234).", "titrePrincipalCourt": "rapport sur la proposition de loi de MM. Jacques M\u00e9zard, Yvon Collin, Jean-Claude Requier et plusieurs de leurs coll\u00e8gues visant \u00e0 faciliter le d\u00e9senclavement des territoires (234)."}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L15N37211", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPINIT", "libelle": "Rapport sur une initiative"}, "classe": {"code": "RAPPORT", "libelle": "Rapport"}}, "type": {"code": "RAPP", "libelle": "Rapport"}, "sousType": null, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA268007", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO516754"}}]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "308", "formule": "sur la proposition de loi de MM. Jacques M\u00e9zard, Yvon Collin, Jean-Claude Requier et plusieurs de leurs coll\u00e8gues visant \u00e0 faciliter le d\u00e9senclavement des territoires (234).", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "rapportPublie": "false"}}