{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "RINFANR5L17B0706", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-12-06T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-12-06T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": null}}, "denominationStructurelle": "Rapport d'information", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport d'information d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 29 du r\u00e8glement au nom des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s de l'Assembl\u00e9e nationale \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire du conseil de l'Europe sur l'activit\u00e9 de l'Assembl\u00e9e parlementaire du Conseil de l'Europe au cours de la deuxi\u00e8me partie de sa session ordinaire de 2024", "titrePrincipalCourt": "rapport d'information d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 29 du r\u00e8glement au nom des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s de l'Assembl\u00e9e nationale \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire du conseil de l'Europe sur l'activit\u00e9 de l'Assembl\u00e9e parlementaire du Conseil de l'Europe au cours de la deuxi\u00e8me partie de sa session ordinaire de 2024"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51050", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPAUT", "libelle": "Rapport autonome"}, "classe": {"code": "RAPINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "espece": {"code": "PRPDIT", "libelle": "tel quel"}}, "type": {"code": "RINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "sousType": {"code": "PRPDIT", "libelle": "tel quel"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719032", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO304272"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO304272"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "706", "formule": "d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 29 du r\u00e8glement au nom des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s de l'Assembl\u00e9e nationale \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire du conseil de l'Europe sur l'activit\u00e9 de l'Assembl\u00e9e parlementaire du Conseil de l'Europe au cours de la deuxi\u00e8me partie de sa session ordinaire de 2024", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": null, "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}