{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "RINFANR5L17B1012", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-02-22T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2025-02-22T00:00:00.000+01:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-02-24T16:15:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport d'information", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport d'information d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 145 du r\u00e8glement, par la commission des affaires \u00e9trang\u00e8res, en conclusion des travaux d'une mission d'information valant avis sur le projet de contrat d\u2019objectifs et de performance de l\u2019Institut fran\u00e7ais pour la p\u00e9riode 2024-2026", "titrePrincipalCourt": "COP Institut fran\u00e7ais 2024-2026"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51570", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPAUT", "libelle": "Rapport autonome"}, "classe": {"code": "RAPINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "espece": {"code": "MINFOCOMPER", "libelle": "d'une mission d'information constitu\u00e9e au sein d'une commission permanente"}}, "type": {"code": "RINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "sousType": {"code": "MINFOCOMPER", "libelle": "d'une mission d'information constitu\u00e9e au sein d'une commission permanente"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA721182", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA720952", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59047"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59047"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1012", "formule": "d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 145 du r\u00e8glement, par la commission des affaires \u00e9trang\u00e8res, en conclusion des travaux d'une mission d'information valant avis sur le projet de contrat d\u2019objectifs et de performance de l\u2019Institut fran\u00e7ais pour la p\u00e9riode 2024-2026", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}