{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "RINFANR5L17B0726", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2024-12-18T00:00:00.000+01:00", "dateDepot": "2024-12-18T00:00:00.000+01:00", "datePublication": "2024-12-18T00:00:00.000+01:00", "datePublicationWeb": "2024-12-18T17:05:00.000+01:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport d'information", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport d'information d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 29 du r\u00e8glement au nom des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s de l'Assembl\u00e9e nationale \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire de l'Organisation du trait\u00e9 de l'atlantique nord sur l\u2019activit\u00e9 de la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise au cours de l\u2019ann\u00e9e 2023 de l\u2019Assembl\u00e9e parlementaire de l\u2019Organisation du Trait\u00e9 de l\u2019Atlantique Nord", "titrePrincipalCourt": "rapport d'information OTAN au cours de l\u2019ann\u00e9e 2023"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51125", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPAUT", "libelle": "Rapport autonome"}, "classe": {"code": "RAPINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "espece": {"code": "PRPDIT", "libelle": "tel quel"}}, "type": {"code": "RINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "sousType": {"code": "PRPDIT", "libelle": "tel quel"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA721916", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO58974"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO58974"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "726", "formule": "d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 29 du r\u00e8glement au nom des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s de l'Assembl\u00e9e nationale \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire de l'Organisation du trait\u00e9 de l'atlantique nord sur l\u2019activit\u00e9 de la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise au cours de l\u2019ann\u00e9e 2023 de l\u2019Assembl\u00e9e parlementaire de l\u2019Organisation du Trait\u00e9 de l\u2019Atlantique Nord", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "3.5"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}