{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "RINFANR5L17B1784", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-09-12T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-09-12T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-09-12T17:20:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport d'information", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport d'information d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 29 du r\u00e8glement au nom des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s de l'Assembl\u00e9e nationale \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire de l'Organisation du trait\u00e9 de l'atlantique nord sur l'activit\u00e9 de la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise au cours de l'ann\u00e9e 2024 de l'Assembl\u00e9e parlementaire de l'Organisation du trait\u00e9 de l'Atlantique Nord", "titrePrincipalCourt": "rapport d'information Assembl\u00e9e parlementaire de l'Organisation du trait\u00e9 de l'atlantique nord ann\u00e9e 2024"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52724", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPAUT", "libelle": "Rapport autonome"}, "classe": {"code": "RAPINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "espece": {"code": "PRPDIT", "libelle": "tel quel"}}, "type": {"code": "RINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "sousType": {"code": "PRPDIT", "libelle": "tel quel"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA721916", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO58974"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO58974"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1784", "formule": "d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 29 du r\u00e8glement au nom des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s de l'Assembl\u00e9e nationale \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire de l'Organisation du trait\u00e9 de l'atlantique nord sur l'activit\u00e9 de la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise au cours de l'ann\u00e9e 2024 de l'Assembl\u00e9e parlementaire de l'Organisation du trait\u00e9 de l'Atlantique Nord", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "4.5"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}