{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "RINFANR5L17B1599", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-06-18T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-06-18T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-06-18T17:55:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport d'information", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport d'information d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 146 du r\u00e8glement, par la commission des finances, de l'\u00e9conomie g\u00e9n\u00e9rale et du contr\u00f4le budg\u00e9taire sur l\u2019\u00e9valuation du bilan et des perspectives de recettes des IFER dites \u00ab mobile \u00bb et \u00ab fixe \u00bb", "titrePrincipalCourt": "rapport d'information d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 146 du r\u00e8glement, par la commission des finances, de l'\u00e9conomie g\u00e9n\u00e9rale et du contr\u00f4le budg\u00e9taire sur l\u2019\u00e9valuation du bilan et des perspectives de recettes des IFER dites \u00ab mobile \u00bb et \u00ab fixe \u00bb"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52345", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPAUT", "libelle": "Rapport autonome"}, "classe": {"code": "RAPINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "espece": {"code": "CTRLBUDG", "libelle": "de contr\u00f4le budg\u00e9taire de la commission des finances"}}, "type": {"code": "RINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "sousType": {"code": "CTRLBUDG", "libelle": "de contr\u00f4le budg\u00e9taire de la commission des finances"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA841107", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59048"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1599", "formule": "d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 146 du r\u00e8glement, par la commission des finances, de l'\u00e9conomie g\u00e9n\u00e9rale et du contr\u00f4le budg\u00e9taire sur l\u2019\u00e9valuation du bilan et des perspectives de recettes des IFER dites \u00ab mobile \u00bb et \u00ab fixe \u00bb", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}