{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "RINFANR5L17B1701", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-07-10T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-07-10T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-07-16T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-07-11T19:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport d'information", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport d'information d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 146-3 du r\u00e8glement, par le comit\u00e9 d'\u00e9valuation et de contr\u00f4le des politiques publiques sur l\u2019\u00e9valuation de la prise en charge des troubles psychiques des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "titrePrincipalCourt": "rapport d'information d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 146-3 du r\u00e8glement, par le comit\u00e9 d'\u00e9valuation et de contr\u00f4le des politiques publiques sur l\u2019\u00e9valuation de la prise en charge des troubles psychiques des personnes plac\u00e9es sous main de justice"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52477", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPAUT", "libelle": "Rapport autonome"}, "classe": {"code": "RAPINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "espece": {"code": "PRPDIT", "libelle": "tel quel"}}, "type": {"code": "RINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "sousType": {"code": "PRPDIT", "libelle": "tel quel"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA722390", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA795108", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420375"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": ["PO420375", "PO856714"]}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1701", "formule": "d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 146-3 du r\u00e8glement, par le comit\u00e9 d'\u00e9valuation et de contr\u00f4le des politiques publiques sur l\u2019\u00e9valuation de la prise en charge des troubles psychiques des personnes plac\u00e9es sous main de justice", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": "85/2025", "nbPage": "280", "prix": "11.5"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}