{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "RINFANR5L17B1658", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-07-02T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-07-02T00:00:00.000+02:00", "datePublication": null, "datePublicationWeb": "2025-07-16T11:05:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport d'information", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport d'information d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 146 du r\u00e8glement, par la commission des finances, de l'\u00e9conomie g\u00e9n\u00e9rale et du contr\u00f4le budg\u00e9taire relatif \u00e0 l\u2019activit\u00e9 du Conseil \u00e9conomique, social et environnemental et \u00e0 la gestion de l\u2019institution", "titrePrincipalCourt": "rapport d'information d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 146 du r\u00e8glement, par la commission des finances, de l'\u00e9conomie g\u00e9n\u00e9rale et du contr\u00f4le budg\u00e9taire relatif \u00e0 l\u2019activit\u00e9 du Conseil \u00e9conomique, social et environnemental et \u00e0 la gestion de l\u2019institution"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52423", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPAUT", "libelle": "Rapport autonome"}, "classe": {"code": "RAPINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "espece": {"code": "CTRLBUDG", "libelle": "de contr\u00f4le budg\u00e9taire de la commission des finances"}}, "type": {"code": "RINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "sousType": {"code": "CTRLBUDG", "libelle": "de contr\u00f4le budg\u00e9taire de la commission des finances"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719798", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO59048"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO59048"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1658", "formule": "d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 146 du r\u00e8glement, par la commission des finances, de l'\u00e9conomie g\u00e9n\u00e9rale et du contr\u00f4le budg\u00e9taire relatif \u00e0 l\u2019activit\u00e9 du Conseil \u00e9conomique, social et environnemental et \u00e0 la gestion de l\u2019institution", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}