{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "RINFANR5L17B1692", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-07-09T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-07-09T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-07-21T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-07-18T11:40:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Rapport d'information", "provenance": "Commission", "titres": {"titrePrincipal": "rapport d'information d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 145-7 alin\u00e9a 3 du r\u00e8glement, par la commission des affaires sociales en conclusion des travaux de la mission sur l\u2019\u00e9valuation de la loi n\u00b0 2005-102 du 11 f\u00e9vrier 2005 pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 des droits et des chances, la participation et la citoyennet\u00e9 des personnes handicap\u00e9es", "titrePrincipalCourt": "rapport d'information d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 145-7 alin\u00e9a 3 du r\u00e8glement, par la commission des affaires sociales en conclusion des travaux de la mission sur l\u2019\u00e9valuation de la loi n\u00b0 2005-102 du 11 f\u00e9vrier 2005 pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 des droits et des chances, la participation et la citoyennet\u00e9 des personnes handicap\u00e9es"}, "divisions": {"division": {"@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "RINFANR5L17B1692-tII", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-07-09T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": "2025-07-09T00:00:00.000+02:00", "datePublication": "2025-07-24T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-07-24T10:50:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "Tome II", "titres": {"titrePrincipal": "Rapport d\u2019information accessible", "titrePrincipalCourt": "Rapport d\u2019information accessible"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52468", "redacteur": null, "classification": {"famille": null, "type": {"code": "RINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "sousType": {"code": "IMPACTLOIS"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719756", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793708", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1692", "formule": "d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 145-7 alin\u00e9a 3 du r\u00e8glement, par la commission des affaires sociales en conclusion des travaux de la mission sur l\u2019\u00e9valuation de la loi n\u00b0 2005-102 du 11 f\u00e9vrier 2005 pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 des droits et des chances, la participation et la citoyennet\u00e9 des personnes handicap\u00e9es", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "15.0"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}, "dossierRef": "DLR5L17N52468", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "RAPAUT", "libelle": "Rapport autonome"}, "classe": {"code": "RAPINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "espece": {"code": "IMPACTLOIS", "libelle": "sur l\u2019impact d\u2019une loi en application de l\u2019article 145-7 alin\u00e9a 3"}}, "type": {"code": "RINF", "libelle": "Rapport d'information"}, "sousType": {"code": "IMPACTLOIS"}, "statutAdoption": null}, "auteurs": {"auteur": [{"acteur": {"acteurRef": "PA719756", "qualite": "rapporteur"}}, {"acteur": {"acteurRef": "PA793708", "qualite": "rapporteur"}}, {"organe": {"organeRef": "PO420120"}}]}, "organesReferents": {"organeRef": "PO420120"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "1692", "formule": "d\u00e9pos\u00e9 en application de l'article 145-7 alin\u00e9a 3 du r\u00e8glement, par la commission des affaires sociales en conclusion des travaux de la mission sur l\u2019\u00e9valuation de la loi n\u00b0 2005-102 du 11 f\u00e9vrier 2005 pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 des droits et des chances, la participation et la citoyennet\u00e9 des personnes handicap\u00e9es", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": "15.0"}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}