{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "RIONANR5L17BTA0123", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-05-28T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2025-06-03T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-05-28T09:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "R\u00e9solution", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "r\u00e9solution visant \u00e0 condamner les remises en cause r\u00e9p\u00e9t\u00e9es du droit international par le pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis d'Am\u00e9rique Donald Trump et \u00e0 r\u00e9affirmer l'engagement de l'Union europ\u00e9enne en faveur de la paix, de la justice, de la d\u00e9fense des droits et libert\u00e9s fondamentales, de la coop\u00e9ration et de la solidarit\u00e9 entre les peuples", "titrePrincipalCourt": "Condamner les remises en cause r\u00e9p\u00e9t\u00e9es du droit international par le pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N51792", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "RES", "libelle": "r\u00e9solution"}}, "type": {"code": "RION", "libelle": "R\u00e9solution"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO838901"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO415287"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "123", "formule": "visant \u00e0 condamner les remises en cause r\u00e9p\u00e9t\u00e9es du droit international par le pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis d'Am\u00e9rique Donald Trump et \u00e0 r\u00e9affirmer l'engagement de l'Union europ\u00e9enne en faveur de la paix, de la justice, de la d\u00e9fense des droits et libert\u00e9s fondamentales, de la coop\u00e9ration et de la solidarit\u00e9 entre les peuples", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}