{"document": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "texteLoi_Type", "uid": "RIONANR5L17BTA0169", "legislature": "17", "cycleDeVie": {"chrono": {"dateCreation": "2025-07-11T00:00:00.000+02:00", "dateDepot": null, "datePublication": "2025-08-18T00:00:00.000+02:00", "datePublicationWeb": "2025-08-11T14:00:00.000+02:00"}}, "denominationStructurelle": "R\u00e9solution", "provenance": "S\u00e9ance", "titres": {"titrePrincipal": "r\u00e9solution pour un f\u00e9minisme universel", "titrePrincipalCourt": "Pour un f\u00e9minisme universel"}, "divisions": null, "dossierRef": "DLR5L17N52041", "redacteur": null, "classification": {"famille": {"depot": {"code": "INITDEP", "libelle": "Initiative en 1er D\u00e9p\u00f4t"}, "classe": {"code": "RES", "libelle": "r\u00e9solution"}}, "type": {"code": "RION", "libelle": "R\u00e9solution"}, "sousType": null, "statutAdoption": "ADOPTSEANCE"}, "auteurs": {"auteur": {"organe": {"organeRef": "PO838901"}}}, "organesReferents": {"organeRef": "PO415287"}, "correction": null, "notice": {"numNotice": "169", "formule": "pour un f\u00e9minisme universel, consid\u00e9r\u00e9e comme d\u00e9finitive en application de l'article 151-7 du R\u00e8glement", "adoptionConforme": "false"}, "indexation": null, "imprimerie": {"ISSN": null, "ISBN": null, "DIAN": null, "nbPage": "0", "prix": null}, "coSignataires": null, "depotAmendements": null}}