{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA605991"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Annie", "nom": "Genevard", "alpha": "Genevard", "trigramme": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-09-07", "villeNais": "Audincourt", "depNais": "Doubs", "paysNais": "France"}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Professeur du secondaire", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD659117", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD685222", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "5", "nomRue": "Rue du Parc", "complementAdresse": null, "codePostal": "25300", "ville": "Pontarlier"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD775157", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.anniegenevard.fr"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798631", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Annie.Genevard@assemblee-nationale.fr"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM15847687", "acteurRef": "PA605991", "legislature": null, "typeOrgane": "GOUVERNEMENT", "dateDebut": "2024-09-22", "datePublication": "2024-09-22", "dateFin": "2024-12-13", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO847639"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM15855149", "acteurRef": "PA605991", "legislature": null, "typeOrgane": "GOUVERNEMENT", "dateDebut": "2024-12-24", "datePublication": "2024-12-24", "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO855052"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM847428", "acteurRef": "PA605991", "legislature": "17", "typeOrgane": "DELEG", "dateDebut": "2024-09-20", "datePublication": "2024-09-20", "dateFin": "2024-09-24", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO804431"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM855149", "acteurRef": "PA605991", "legislature": null, "typeOrgane": "MINISTERE", "dateDebut": "2024-12-24", "datePublication": "2024-12-24", "dateFin": null, "preseance": "30", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Ministre", "libQualite": "Ministre", "libQualiteSex": "Ministre"}, "organes": {"organeRef": "PO855098"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM847687", "acteurRef": "PA605991", "legislature": null, "typeOrgane": "MINISTERE", "dateDebut": "2024-09-22", "datePublication": "2024-09-22", "dateFin": "2024-12-13", "preseance": "30", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Ministre", "libQualite": "Ministre", "libQualiteSex": "Ministre"}, "organes": {"organeRef": "PO847661"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM845653", "acteurRef": "PA605991", "legislature": "17", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2024-07-19", "datePublication": "2024-07-19", "dateFin": "2024-10-21", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre du", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO845425"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM846638", "acteurRef": "PA605991", "legislature": "17", "typeOrgane": "BUREAU", "dateDebut": "2024-07-19", "datePublication": "2024-07-20", "dateFin": "2024-10-21", "preseance": "10", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Vice-Pr\u00e9sident", "libQualite": "Vice-pr\u00e9sident de l'Assembl\u00e9e nationale", "libQualiteSex": "Vice-pr\u00e9sidente de l'Assembl\u00e9e nationale"}, "organes": {"organeRef": "PO845377"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": null, "regionType": null, "departement": null, "numDepartement": null, "numCirco": null}, "causeMandat": null}, "mandature": {"datePriseFonction": null, "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM846197", "acteurRef": "PA605991", "legislature": "17", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2024-07-20", "datePublication": "2024-07-20", "dateFin": "2024-10-21", "preseance": "32", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO419604"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM842541", "acteurRef": "PA605991", "legislature": "17", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2024-07-08", "datePublication": null, "dateFin": "2024-07-18", "preseance": "28", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit", "libQualite": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit", "libQualiteSex": "D\u00e9put\u00e9e non-inscrite"}, "organes": {"organeRef": "PO840056"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM846731", "acteurRef": "PA605991", "legislature": "17", "typeOrgane": "CONFPT", "dateDebut": "2024-07-20", "datePublication": "2024-07-20", "dateFin": "2024-10-21", "preseance": "2", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Vice-Pr\u00e9sidents de l'Assembl\u00e9e nationale", "libQualite": "Vice-Pr\u00e9sidents de l'Assembl\u00e9e nationale", "libQualiteSex": "Vice-Pr\u00e9sidentes de l'Assembl\u00e9e nationale"}, "organes": {"organeRef": "PO846702"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": null, "regionType": null, "departement": null, "numDepartement": null, "numCirco": null}, "causeMandat": null}, "mandature": {"datePriseFonction": null, "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM842540", "acteurRef": "PA605991", "legislature": "17", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2024-07-07", "datePublication": null, "dateFin": "2024-10-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO838901"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2024-07-07", "dateFin": "2024-10-21", "suppleantRef": "PA642725"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Doubs", "numDepartement": "25", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO839243"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2024-07-08", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}]}}}