{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA643104"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Christelle", "nom": "Minard", "alpha": "Minard", "trigramme": "CMIN"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1970-10-04", "villeNais": "Chartres", "depNais": "Eure-et-Loir", "paysNais": "France"}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Agricultrice", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Agriculteurs exploitants", "famSocPro": "Agriculteurs exploitants"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/minard-christelle-21338", "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD719380", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD872669", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": null, "nomRue": "Rue Saint-Martin", "complementAdresse": null, "codePostal": "28100", "ville": "Dreux"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD872670", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD872669", "valElec": "02 37 82 00 00"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD872671", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "christelle.minard@assemblee-nationale.fr"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM872732", "acteurRef": "PA643104", "legislature": "17", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2025-07-25", "datePublication": "2025-07-25", "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre du", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO845425"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM872729", "acteurRef": "PA643104", "legislature": "17", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2025-07-24", "datePublication": "2025-07-24", "dateFin": null, "preseance": "32", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO59051"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM872432", "acteurRef": "PA643104", "legislature": "17", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2025-07-08", "datePublication": "2025-07-08", "dateFin": "2025-07-24", "preseance": "28", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit", "libQualite": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit", "libQualiteSex": "D\u00e9put\u00e9e non-inscrite"}, "organes": {"organeRef": "PO840056"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM872431", "acteurRef": "PA643104", "legislature": "17", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2024-07-07", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO838901"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Eure-et-Loir", "numDepartement": "28", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "refCirconscription": "PO839267"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2025-07-08", "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "182", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "M.", "prenom": "Mounir", "nom": "Chakkar", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Isabelle", "nom": "Calmels", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Lara", "nom": "Lefran\u00e7ois", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}]}}}