{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO847661", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019agriculture, de la souverainet\u00e9 alimentaire et de la for\u00eat", "libelleEdition": "de l\u2019agriculture, de la souverainet\u00e9 alimentaire et de la for\u00eat", "libelleAbrege": "Agriculture, souverainet\u00e9 alimentaire et for\u00eat", "libelleAbrev": "AGR", "viMoDe": {"dateDebut": "2024-09-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-12-13"}, "organeParent": "PO847639", "preseance": "14", "organePrecedentRef": "PO833679"}}