{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO847714", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre de l'int\u00e9rieur, charg\u00e9 de la citoyennet\u00e9 et de la lutte contre les discriminations", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l'int\u00e9rieur, charg\u00e9 de la citoyennet\u00e9 et de la lutte contre les discriminations", "libelleAbrege": "Citoyennet\u00e9 et lutte contre les discriminations", "libelleAbrev": "INTDI", "viMoDe": {"dateDebut": "2024-09-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-12-13"}, "organeParent": "PO847639", "preseance": "38", "organePrecedentRef": null}}