{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO847690", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s du Premier ministre et du ministre de l\u2019Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res, charg\u00e9 de l\u2019Europe", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du Premier ministre et du ministre de l\u2019Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res, charg\u00e9 de l\u2019Europe", "libelleAbrege": "Europe", "libelleAbrev": "PRM", "viMoDe": {"dateDebut": "2024-09-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-12-13"}, "organeParent": "PO847639", "preseance": "21", "organePrecedentRef": null}}