{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO847650", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la transition \u00e9cologique, de l\u2019\u00e9nergie, du climat et de la pr\u00e9vention des risques", "libelleEdition": "de la transition \u00e9cologique, de l\u2019\u00e9nergie, du climat et de la pr\u00e9vention des risques", "libelleAbrege": "Transition \u00e9cologique, \u00e9nergie, climat et pr\u00e9vention des risques", "libelleAbrev": "TEC", "viMoDe": {"dateDebut": "2024-09-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-12-13"}, "organeParent": "PO847639", "preseance": "9", "organePrecedentRef": null}}