{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO847734", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie, charg\u00e9 de l\u2019\u00e9conomie du tourisme", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie, charg\u00e9 de l\u2019\u00e9conomie du tourisme", "libelleAbrege": "\u00c9conomie du tourisme", "libelleAbrev": "ECOET", "viMoDe": {"dateDebut": "2024-09-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-12-13"}, "organeParent": "PO847639", "preseance": "35", "organePrecedentRef": null}}