{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO848112", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s du ministre des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et de l'\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes, charg\u00e9 des personnes en situation de handicap", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et de l'\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes, charg\u00e9 des personnes en situation de handicap", "libelleAbrege": "Personnes en situation de handicap", "libelleAbrev": "SAEPH", "viMoDe": {"dateDebut": "2024-09-28", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-12-13"}, "organeParent": "PO847639", "preseance": "37", "organePrecedentRef": null}}