{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO847676", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des outre-mer", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des outre-mer", "libelleAbrege": "Outre-mer", "libelleAbrev": "MOM", "viMoDe": {"dateDebut": "2024-09-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-12-13"}, "organeParent": "PO847639", "preseance": "19", "organePrecedentRef": null}}