{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaireInternational", "uid": "PO851960", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les Iles du Pacifique", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Iles du Pacifique", "libelleAbrev": "IP", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2024-07-01", "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "17", "secretariat": {"secretaire01": "M. Ren\u00e9 Carl\u00e9", "secretaire02": null}, "listePays": {"paysRef": ["GOP756620", "GOP756621", "GOP756622", "GOP756623", "GOP756624", "GOP756625", "GOP756626", "GOP756627", "GOP756629", "GOP756630", "GOP756631", "GOP872733", "GOP872734"]}}}