{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO869503", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la s\u00e9curit\u00e9 des professionnels de sant\u00e9", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 renforcer la s\u00e9curit\u00e9 des professionnels de sant\u00e9", "libelleAbrege": "S\u00e9curit\u00e9 des professionnels de sant\u00e9", "libelleAbrev": "2093", "viMoDe": {"dateDebut": "2025-05-13", "dateAgrement": null, "dateFin": "2025-06-25"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "17", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}