{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO869843", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission d'information sur la mobilit\u00e9 strat\u00e9gique en Europe et dans les DROM", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "mobilit\u00e9 strat\u00e9gique en Europe et dans les DROM", "libelleAbrev": "MOB EU DR", "viMoDe": {"dateDebut": "2025-05-21", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO59046", "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "17", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}