{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO869346", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 la lutte contre l'antis\u00e9mitisme, le racisme, les discriminations, les violences et la haine dans l'enseignement sup\u00e9rieur", "libelleEdition": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 la lutte contre l'antis\u00e9mitisme, le racisme, les discriminations, les violences et la haine dans l'enseignement sup\u00e9rieu", "libelleAbrege": "Lutte contre l'antis\u00e9mitisme dans l'enseignement sup\u00e9rieur", "libelleAbrev": "1009", "viMoDe": {"dateDebut": "2025-05-09", "dateAgrement": null, "dateFin": "2025-07-02"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "17", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}