{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO873450", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la transition \u00e9cologique, de la biodiversit\u00e9, de la for\u00eat, de la mer et de la p\u00eache", "libelleEdition": "de la transition \u00e9cologique, de la biodiversit\u00e9, de la for\u00eat, de la mer et de la p\u00eache", "libelleAbrege": "Transition \u00e9cologique, biodiversit\u00e9, for\u00eat, mer et p\u00eache", "libelleAbrev": "TEC", "viMoDe": {"dateDebut": "2025-10-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2025-10-10"}, "organeParent": "PO873418", "preseance": "12", "organePrecedentRef": "PO855094"}}