{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO873679", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la transition \u00e9cologique, de la biodiversit\u00e9 et des n\u00e9gociations internationales sur le climat et la nature", "libelleEdition": "de la transition \u00e9cologique, de la biodiversit\u00e9 et des n\u00e9gociations internationales sur le climat et la nature", "libelleAbrege": "Transition \u00e9cologique, biodiversit\u00e9 et n\u00e9gociations internationales", "libelleAbrev": "TEC", "viMoDe": {"dateDebut": "2025-10-13", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO873634", "preseance": "5", "organePrecedentRef": "PO873450"}}