{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO873431", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "libelleEdition": "de l'int\u00e9rieur", "libelleAbrege": "Int\u00e9rieur", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe": {"dateDebut": "2025-10-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2025-10-10"}, "organeParent": "PO873418", "preseance": "5", "organePrecedentRef": "PO855077"}}