{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO873421", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00e9ducation nationale, de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleEdition": "de l\u2019\u00e9ducation nationale, de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "libelleAbrege": "\u00c9ducation nationale, enseignement sup\u00e9rieur et recherche", "libelleAbrev": "MEN", "viMoDe": {"dateDebut": "2025-10-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2025-10-10"}, "organeParent": "PO873418", "preseance": "2", "organePrecedentRef": "PO855069"}}