{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO873728", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res, charg\u00e9 de la francophonie, des partenariats internationaux et des Fran\u00e7ais de l\u2019\u00e9tranger", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res, charg\u00e9e de la francophonie, des partenariats internationaux et des Fran\u00e7ais de l\u2019\u00e9tranger", "libelleAbrege": "Francophonie, partenariats internationaux et Fran\u00e7ais de l\u2019\u00e9tranger", "libelleAbrev": "EAEFP", "viMoDe": {"dateDebut": "2025-10-13", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO873634", "preseance": "32", "organePrecedentRef": "PO873443"}}