{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO873737", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s de la ministre de l'action et des comptes publics, charg\u00e9 de la fonction publique et de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la ministre de l'action et des comptes publics, charg\u00e9 de la fonction publique et de la r\u00e9forme de l'\u00c9tat", "libelleAbrege": "Fonction publique et r\u00e9forme de l'\u00c9tat", "libelleAbrev": "CPPFP", "viMoDe": {"dateDebut": "2025-10-13", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO873634", "preseance": "35", "organePrecedentRef": "PO873461"}}