{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO873437", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00e9conomie, des finances et de la souverainet\u00e9 industrielle et \u00e9nerg\u00e9tique", "libelleEdition": "de l\u2019\u00e9conomie, des finances et de la souverainet\u00e9 industrielle et \u00e9nerg\u00e9tique", "libelleAbrege": "\u00c9conomie, finances, souverainet\u00e9 industrielle et \u00e9nerg\u00e9tique", "libelleAbrev": "ECO", "viMoDe": {"dateDebut": "2025-10-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2025-10-10"}, "organeParent": "PO873418", "preseance": "9", "organePrecedentRef": "PO855083"}}