{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO873445", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019am\u00e9nagement du territoire, de la d\u00e9centralisation et du logement", "libelleEdition": "de l\u2019am\u00e9nagement du territoire, de la d\u00e9centralisation et du logement", "libelleAbrege": "Am\u00e9nagement du territoire, d\u00e9centralisation et logement", "libelleAbrev": "ATD", "viMoDe": {"dateDebut": "2025-10-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2025-10-10"}, "organeParent": "PO873418", "preseance": "9", "organePrecedentRef": "PO855089"}}