{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO873446", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re du travail, de la sant\u00e9, des solidarit\u00e9s, des familles, de l\u2019autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "libelleEdition": "du travail, de la sant\u00e9, des solidarit\u00e9s, des familles, de l\u2019autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrege": "Travail, sant\u00e9, solidarit\u00e9s, familles, autonomie et personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrev": "TSS", "viMoDe": {"dateDebut": "2025-10-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2025-10-10"}, "organeParent": "PO873418", "preseance": "7", "organePrecedentRef": "PO855081"}}