{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO871239", "codeType": "MISINFOCOM", "libelle": "Mission d'information commune sur l'articulation et la compatibilit\u00e9 des d\u00e9fenses europ\u00e9ennes et atlantiques", "libelleEdition": "de la mission d'information commune sur l'articulation et la compatibilit\u00e9 des d\u00e9fenses europ\u00e9ennes et atlantiques", "libelleAbrege": "Articulation et compatibilit\u00e9 des d\u00e9fenses europ\u00e9ennes et atlantiques", "libelleAbrev": "MICCOMPDEF", "viMoDe": {"dateDebut": "2025-05-21", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "17", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}