{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO873638", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019am\u00e9nagement du territoire et de la d\u00e9centralisation", "libelleEdition": "de l\u2019am\u00e9nagement du territoire et de la d\u00e9centralisation", "libelleAbrege": "Am\u00e9nagement du territoire et d\u00e9centralisation", "libelleAbrev": "ATD", "viMoDe": {"dateDebut": "2025-10-13", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO873634", "preseance": "15", "organePrecedentRef": "PO873445"}}